[{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL LOS PILARETES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-06-19", "no_de_inscripcion": 681, "domicilio": "DR. LORENZO VELAZQUEZ, 26-BAJO", "c_postal": "5400", "localidad": "ARENAS DE SAN PEDRO", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL CENTRO JUVENIL BOSCOAR\u00c9VALO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-11-07", "no_de_inscripcion": 1123, "domicilio": "PASEO SAN JUAN BOSCO, 1", "c_postal": "5200", "localidad": "AREVALO", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. ACCION CATOLICA SANTIAGO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-01-30", "no_de_inscripcion": 163, "domicilio": "CASIMIRO HERNANDEZ, 12", "c_postal": "5002", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. C. MEDINACELI", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-16", "no_de_inscripcion": 266, "domicilio": "CONVENTO DE SAN ANTONIO.", "c_postal": "5005", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. CULTURAL VARABARANDA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1990-11-23", "no_de_inscripcion": 152, "domicilio": "BAJADA DE A. ALONSO, 5. PORTAL", "c_postal": "5003", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.C. NTRA. SRA. DEL CONSUELO. PE\u00d1A DE SAN ESTEBAN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-16", "no_de_inscripcion": 268, "domicilio": "ERMITA DE SAN ESTEBAN", "c_postal": "5001", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ACORDEONISTA ABULENSE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-06-17", "no_de_inscripcion": 477, "domicilio": "CTRA. BURGOHONDO, N\u00ba 17 (BAR EL SOTO)", "c_postal": "5002", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ARCO DE SAN VICENTE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-04-10", "no_de_inscripcion": 366, "domicilio": "AVDA. MADRID, 44", "c_postal": "5001", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"BERIT\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-07-12", "no_de_inscripcion": 1019, "domicilio": "C/SAN SEGUNDO, 42-44", "c_postal": "5001", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"HUELLAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-09-24", "no_de_inscripcion": 489, "domicilio": "P\u00ba DE SAN ROQUE, 40 - 6\u00ba- 2", "c_postal": "5003", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"LA TOLEDANA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-03-20", "no_de_inscripcion": 348, "domicilio": "C/ LAS ERAS N\u00ba 1 - 1\u00aa PLANTA (ENTRO MUNICIPAL POLIVALENTE ZONA SUR)", "c_postal": "5002", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"SANTO TOMAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-01-05", "no_de_inscripcion": 425, "domicilio": "PARROQUIA DE SANTO TOMAS.", "c_postal": "5003", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"THANATOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-04-18", "no_de_inscripcion": 573, "domicilio": "VALLE DEL CORNEJA, 8 - 4\u00ba. 2\u00aa", "c_postal": "5002", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"TUNA UNIVERSITARIA DE MAGISTERIO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-06-17", "no_de_inscripcion": 478, "domicilio": "BAJADA DE DON ALONSO, 3", "c_postal": "5003", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. BULULU TEATRO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1990-11-23", "no_de_inscripcion": 155, "domicilio": "APARTADO DE CORREOS 277", "c_postal": "5080", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. COMPA\u00d1IA TEATRO \"PRIMERA EMOCION\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-08-26", "no_de_inscripcion": 388, "domicilio": "ESTRADA, 12 - 4\u00ba B", "c_postal": "5001", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. DE CAZA \"LA PERDIGOCHA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-01-12", "no_de_inscripcion": 1375, "domicilio": "C/ CANTEROS (UNIV. CATOLICA)", "c_postal": "5005", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. DE TEATRO \"JUFRANTIL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-01-31", "no_de_inscripcion": 531, "domicilio": "APARTADO DE CORREOS 164", "c_postal": "5080", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ESP\u00c1VILA, FORMACI\u00d3N Y DESARROLLO SOCIAL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-16", "no_de_inscripcion": 267, "domicilio": "Paseo de la Estacion Bajo B n\u00ba 7", "c_postal": "5001", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. JOVENES DE ACCION CATOLICA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-08", "no_de_inscripcion": 283, "domicilio": "PZA. TENIENTE AR\u00c9VALO, 6 - 2\u00ba", "c_postal": "5001", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. JUFRA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-02", "no_de_inscripcion": 242, "domicilio": "CALLE ISAAC PERAL N\u00ba 18 BIS", "c_postal": "5001", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LOS JOVENES PUEDEN MOVER EL MUNDO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-10-21", "no_de_inscripcion": 1027, "domicilio": "P\u00baDE LA ENCARNACION, 3-CH.15", "c_postal": "5005", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. SCOUTS DE SAN ANTONIO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-03-22", "no_de_inscripcion": 987, "domicilio": "PZA.SAN VICENTE,1", "c_postal": "5001", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. VALLE LIN FUN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-11-05", "no_de_inscripcion": 1032, "domicilio": "APARTADO DE CORREOS 106", "c_postal": "5080", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.JUVENIL SOLIDARIA \"\u00c1GORA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2008-03-07", "no_de_inscripcion": 1404, "domicilio": "JUAN JOS\u00c9 MART\u00cdN,N\u00ba4-3 B", "c_postal": "5001", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "AS. OBJETORES DE CONCIENCIA DE \u00c1VILA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-13", "no_de_inscripcion": 295, "domicilio": "PZA. TENIENTE AR\u00c9VALO, 6-2\u00ba", "c_postal": "5001", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N CULTURAL DEPORTIVA RECREATIVA \"CHEROLES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-06-12", "no_de_inscripcion": 1266, "domicilio": "C/ RUFINO MART\u00cdN, 12 -BAJO", "c_postal": "5002", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL JUVENIL R.D. \"EL CORRECAMINOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-04-18", "no_de_inscripcion": 571, "domicilio": "LAS MADRES, 1", "c_postal": "5001", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL JUVENIL RECREATIVA PE\u00d1A SAN JOSE OBRERO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-05-10", "no_de_inscripcion": 999, "domicilio": "C/RIOJA, 10", "c_postal": "5003", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"ABULA - FEYMA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-01-18", "no_de_inscripcion": 1195, "domicilio": "C/ SAN JUAN DE LA CRUZ, 1", "c_postal": "5001", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"CLAQUETA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-11-04", "no_de_inscripcion": 1283, "domicilio": "C/HORNOS CALEROS,32", "c_postal": "5003", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"CLUB ERTAI\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-08-27", "no_de_inscripcion": 1221, "domicilio": "C/ ALDEA DEL REY NI\u00d1O, 1", "c_postal": "5002", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"J\u00d3VENES DE IZQUIERDA UNIDA DE \u00c1VILA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-01-17", "no_de_inscripcion": 1243, "domicilio": "C/ CAPIT\u00c1N PE\u00d1AS,30 ESCAL 2, 2\u00ba-3", "c_postal": "5003", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "POL\u00cdTICA", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"LESG\u00c1VILA JOVEN\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2011-07-29", "no_de_inscripcion": 1466, "domicilio": "C/ JESUS DEL GRAN PODER, N\u00ba 33 1\u00ba LETRA 4", "c_postal": "5003", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"UNIVERSITARIA TRILHAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-01-08", "no_de_inscripcion": 1241, "domicilio": "BAJADA DE MADRIGAL, 3", "c_postal": "5003", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"UNIVERSITARIOS ABULENSES (UAB)\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-03-24", "no_de_inscripcion": 1253, "domicilio": "E.U. DE EDUCACI\u00d3N DE \u00c1VILA. C/ MADRIGAL DE LAS ALTAS TORRES,3.", "c_postal": "5003", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL ASCUAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-11-24", "no_de_inscripcion": 1127, "domicilio": "C/ DR. JUAN TORRES, 28 1\u00ba", "c_postal": "5400", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL GRUPO FOLKLORICO URDIMBRE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-11-19", "no_de_inscripcion": 498, "domicilio": "MARQUES DE SANTO DOMINGO,6", "c_postal": "5001", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL REBELDES DE \u00c1VILA TUNING CLUB", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-03-18", "no_de_inscripcion": 1306, "domicilio": "VIRGEN DE LAS ANGUSTIAS 35-ESC 2 PISO 3\u00baA", "c_postal": "5005", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL SAN ANTONIO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-02-09", "no_de_inscripcion": 1301, "domicilio": "PLAZA SAN ANTONIO S/N", "c_postal": "5005", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL SOCIOCULTURAL MEN ESTEL KUILE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-08-25", "no_de_inscripcion": 1319, "domicilio": "PLAZA SAN MIGUEL, 5-1\u00ba 3", "c_postal": "5001", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL, CULTURAL Y RECREATIVA LA ENCARNACION", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-02-16", "no_de_inscripcion": 971, "domicilio": "PATIO DE LA ENCARNACION, 1", "c_postal": "5005", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENTUDES MUSICALES DE \u00c1VILA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2017-01-25", "no_de_inscripcion": 1523, "domicilio": "AVENIDA DE ESPA\u00d1A S/N", "c_postal": "5004", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N KUIDVIS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-03-24", "no_de_inscripcion": 1359, "domicilio": "CASTILLA Y LE\u00d3N, 5,BLOQUE 1,1\u00ba-PTA 3", "c_postal": "5004", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N SOCIO CULTURAL JUVENIL \"TOM\u00c1S DE AQUINO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-01-18", "no_de_inscripcion": 1194, "domicilio": "C/ SANTA FE, N\u00ba 2", "c_postal": "5003", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N SOCIOCULTURAL \"JUVENTUD ANTONIANA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2011-01-12", "no_de_inscripcion": 1449, "domicilio": "PZA. SAN ANTONIO N\u00ba 1", "c_postal": "5005", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "COLECTIVO CANTUESO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-02", "no_de_inscripcion": 241, "domicilio": "TRAVESIA TOLEDANA, 2", "c_postal": "5080", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "CONSEJO LOCAL DE LA JUVENTUD DE \u00c1VILA", "codigo": "CONSEJOS DE JUVENTUD", "fecha_de_inscripcion": "1990-10-12", "no_de_inscripcion": 8, "domicilio": "C/FISVASA 6", "c_postal": "5003", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": null, "ambito": null},{"denominacion_de_entidad": "FEDERACI\u00d3N FASAL \u00c1VILA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-07-05", "no_de_inscripcion": 1095, "domicilio": "C/ VIRGEN DE LAS FUENTES,6", "c_postal": "5005", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "JOVENES DE CASTILLA Y LE\u00d3N EN EL EXTERIOR (JOCALEX)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-03-01", "no_de_inscripcion": 1357, "domicilio": "PS SANTO TOM\u00c1S, 17-3\u00baA", "c_postal": "5003", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "JUVENTUD OBRERA CRISTIANA CASTILLA Y LE\u00d3N", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-04-18", "no_de_inscripcion": 570, "domicilio": "PLAZA DEL TENIENTE AR\u00c9VALO, 6", "c_postal": "5001", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "SECCI\u00d3N JUVENIL \"AUTOGESTORES\" DE LA ASOCIACI\u00d3N ABULENSE DEL S\u00cdNDROME DE DOWN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-04-02", "no_de_inscripcion": 1257, "domicilio": "C/ SAN JUAN DE LA CRUZ, N\u00ba 36-BAJO", "c_postal": "5001", "localidad": "\u00c1VILA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL, DEPORTIVA Y TAURINA PE\u00d1A CANCHALISA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-08-18", "no_de_inscripcion": 502, "domicilio": "COMERCIO, S/N", "c_postal": "5590", "localidad": "BALBARDA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. EL TORMAL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-01-15", "no_de_inscripcion": 968, "domicilio": "CTRA.PLASENCIA-SORIA, S/N", "c_postal": "5600", "localidad": "BARCO DE \u00c1VILA (EL)", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL  YANDA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-03-06", "no_de_inscripcion": 1358, "domicilio": "C/ LA PASI\u00d3N, 5  BJ", "c_postal": "5600", "localidad": "BARCO DE \u00c1VILA (EL)", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"EN HONTANAR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-02-07", "no_de_inscripcion": 339, "domicilio": "FUENTE EL SOL,S/N", "c_postal": "5130", "localidad": "BATERNA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. AIRES DEL PUEBLO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-03-17", "no_de_inscripcion": 564, "domicilio": "PLAZA DE LA PAZ, 3", "c_postal": "5162", "localidad": "BERLANAS (LAS)", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"LLAM\u00c9MOSLO X\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-05-10", "no_de_inscripcion": 1161, "domicilio": "C/ MADRID, 10", "c_postal": "5162", "localidad": "BERLANAS (LAS)", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. C. \"DITIRAMBO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-01-30", "no_de_inscripcion": 329, "domicilio": "C/ TORNEROS N\u00ba 1", "c_postal": "5146", "localidad": "BLASCOMILLAN", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"LOS BARTOLOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-01-07", "no_de_inscripcion": 414, "domicilio": "LAS ERAS, 70", "c_postal": "5140", "localidad": "BULARROS", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL CULTURAL Y DEPORTIVA A.I.B.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-05-29", "no_de_inscripcion": 1063, "domicilio": "C/D. ANTONIO MART\u00cdN JIM\u00c9NEZ, 1", "c_postal": "5113", "localidad": "BURGOHONDO", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CULTURAL, RECREATIVO DEPORTIVA CABIZUELA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-09-17", "no_de_inscripcion": 1023, "domicilio": "C/SALAMANCA, S/N", "c_postal": "5165", "localidad": "CABIZUELA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. J\u00d3VENES DE CARDE\u00d1OSA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-02-26", "no_de_inscripcion": 1379, "domicilio": "C/LA IGLESIA S/N", "c_postal": "5320", "localidad": "CARDE\u00d1OSA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"PE\u00d1A LOS CHOLA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-02-18", "no_de_inscripcion": 446, "domicilio": "CALLE LA FUENTE,S/N\u00ba (DURUELO)", "c_postal": "5140", "localidad": "CASASOLA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"VIENTOS DEL PUEBLO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-08-26", "no_de_inscripcion": 391, "domicilio": "ROJUELOS, 3", "c_postal": "5450", "localidad": "CASAVIEJA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"ESPITA GORGORITA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-11-19", "no_de_inscripcion": 1288, "domicilio": "CASA DE CULTURA PLAZA DEL RELOJ,1", "c_postal": "5450", "localidad": "CASAVIEJA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N CULTURAL TORRE SANTA IN\u00c9S", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-05-24", "no_de_inscripcion": 1051, "domicilio": "PLAZA DE LA CULTURA S/N", "c_postal": "5300", "localidad": "CRESPOS", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. EL HASTIALILLO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-09-16", "no_de_inscripcion": 928, "domicilio": "C/PRUDENTES, 7", "c_postal": "5141", "localidad": "GALLEGOS", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL GOTARRENDURA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-12-01", "no_de_inscripcion": 1347, "domicilio": "PLAZA SANTA TERESA 1", "c_postal": "5163", "localidad": "GOTARRENDURA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. SIN FRONTERAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-20", "no_de_inscripcion": 211, "domicilio": "TRAVESIA DEL CARMEN 2", "c_postal": "5146", "localidad": "HERREROS DE SUSO", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N CULTURAL Y JUVENIL CASTELLANA \"VALDECORNEJA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-01-10", "no_de_inscripcion": 1193, "domicilio": "C/ LA IGLESIA, 6", "c_postal": "5695", "localidad": "HORCAJADA (LA)", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL HORCAJO DE LAS TORRES HORCAJOVEN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-05-07", "no_de_inscripcion": 1158, "domicilio": "C/ RASUEROS, 10", "c_postal": "5210", "localidad": "HORCAJO DE LAS TORRES", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N CULTURA JOVEN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-10-09", "no_de_inscripcion": 1373, "domicilio": "ALIPIO GARCIA LE\u00d3N, N\u00ba 21", "c_postal": "5250", "localidad": "HOYO DE PINARES (EL)", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"JUVEHOYO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2010-11-23", "no_de_inscripcion": 1447, "domicilio": "C/ CALDERON DE LA BARCA, 16", "c_postal": "5250", "localidad": "HOYO DE PINARES (EL)", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL CULTURAL Y DEPORTIVA VIRGEN DEL PORTALITO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-07-05", "no_de_inscripcion": 1317, "domicilio": "PLZA.ESPA\u00d1A, N\u00ba1- PISO 1", "c_postal": "5124", "localidad": "HOYOCASERO", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"A.L.O.J.A.\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-06-02", "no_de_inscripcion": 1263, "domicilio": "C/ JUEGOS RINCONES, N\u00ba 4", "c_postal": "5213", "localidad": "LANGA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"LOS KARAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-01-08", "no_de_inscripcion": 419, "domicilio": "C/CIRBUNAL,S/N\u00ba (EDIFICIO LAS ESCUELAS)", "c_postal": "5140", "localidad": "MARTIHERRERO", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. SOCIOCULTURAL Y DEPORTIVA \"LA GUARIDA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-01-24", "no_de_inscripcion": 1376, "domicilio": "C/ LA ESTACI\u00d3N S/N", "c_postal": "5280", "localidad": "MINGORRIA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL \"MIRONCILLO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-09-30", "no_de_inscripcion": 600, "domicilio": "PLAZA MAYOR n\u00ba 1. AYUNTAMIENTO DE MIRONCILLO", "c_postal": "5191", "localidad": "MIRONCILLO", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"PE\u00d1A LOS CAMPECHANOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-08-26", "no_de_inscripcion": 390, "domicilio": "C/ JOS\u00c9 M\u00aa JIM\u00c9NEZ 3", "c_postal": "5540", "localidad": "MU\u00d1ANA", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. PE\u00d1AGUILA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-29", "no_de_inscripcion": 2961, "domicilio": "RAMON JIMENEZ MARAZUELA 3", "c_postal": "5530", "localidad": "MU\u00d1OGALINDO", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION NAVARREDONDA DE GREDOS Y BARAJAS (ASNABA)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2016-10-11", "no_de_inscripcion": 1521, "domicilio": "PLZA LA MINA 1", "c_postal": "5635", "localidad": "NAVARREDONDA DE GREDOS", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL LOS LIRIOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-11-02", "no_de_inscripcion": 1117, "domicilio": "C/ PABLO PORTERO, 12", "c_postal": "5359", "localidad": "PAPATRIGO", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. AMIGOS DE LA PARRA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-25", "no_de_inscripcion": 223, "domicilio": "CTRA. \u00c1VILA, 10", "c_postal": "5400", "localidad": "PARRA (LA)", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL LAS PEDRERAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-06-29", "no_de_inscripcion": 918, "domicilio": "PLAZA MAYOR, S/N", "c_postal": "5150", "localidad": "PASCUALCOBO", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL JUVENIL RIOFRIO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-10-09", "no_de_inscripcion": 690, "domicilio": "C/ ARRIBA, S/N\u00ba", "c_postal": "5190", "localidad": "RIOFRIO", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"LA JUVE DE SALO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-11-15", "no_de_inscripcion": 610, "domicilio": "C/ MAYOR, S/N", "c_postal": "5520", "localidad": "SALOBRAL", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.JUVENIL SOCIOCULTURAL Y DEPORTIVA PE\u00d1A CABRERA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-11-14", "no_de_inscripcion": 1346, "domicilio": "C/ CARRERA (VILLAREJO), 23", "c_postal": "5120", "localidad": "SAN JUAN DEL MOLINILLO", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "CONSEJO PROVINCIAL DE LA JUVENTUD DE \u00c1VILA", "codigo": "CONSEJOS DE JUVENTUD", "fecha_de_inscripcion": "2004-03-06", "no_de_inscripcion": 18, "domicilio": "C/ CARRERA (VILLAREJO),17", "c_postal": "5120", "localidad": "SAN JUAN DEL MOLINILLO", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. VIRGEN DE LAS FUENTES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-15", "no_de_inscripcion": 260, "domicilio": "CALVO SOTELO, S/N", "c_postal": "5145", "localidad": "SAN JUAN DEL OLMO", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL LA SERRADA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-10-28", "no_de_inscripcion": 1280, "domicilio": "C/ ARENAL 1", "c_postal": "5192", "localidad": "SERRADA (LA)", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. GRUPO FOLKLORICO ESPLIEGO DE SOLOSANCHO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-12-10", "no_de_inscripcion": 952, "domicilio": "C/LA FRAGUA, 8", "c_postal": "5130", "localidad": "SOLOSANCHO", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N CULTURAL, DEPORTIVA Y RECREATIVA PICO ZAPATERO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-05-16", "no_de_inscripcion": 1361, "domicilio": "C/CARRERA N\u00ba 17 (SAN JUAN DEL MOLINILLO)", "c_postal": "5120", "localidad": "VILLAREJO", "provincia": "\u00c1VILA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "SECCI\u00d3N DE JUVENTUD DE LA FEDERACI\u00d3N DE CASAS REGIONALES DE SORIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-02-26", "no_de_inscripcion": 1383, "domicilio": "AVDA MERIDIANA,211", "c_postal": "8027", "localidad": "BARCELONA", "provincia": "BARCELONA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ABAJAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-07-13", "no_de_inscripcion": 484, "domicilio": "LA CASAVILLA DE ABAJAS", "c_postal": "9141", "localidad": "ABAJAS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"NAIMA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-12-19", "no_de_inscripcion": 320, "domicilio": "I.E.S. EL EMPECINADO", "c_postal": "9400", "localidad": "ARANDA DE DUERO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. IRIS - 7", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-25", "no_de_inscripcion": 219, "domicilio": "APARTADO DE CORREOS 290", "c_postal": "9080", "localidad": "ARANDA DE DUERO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION DE MUJERES JOVENES PARA LA IGUALDAD DE CASTILLA Y LE\u00d3N", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-05-20", "no_de_inscripcion": 1008, "domicilio": "C/BAJADA AL MOLINO, 2-2\u00baIZDA.", "c_postal": "9400", "localidad": "ARANDA DE DUERO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"CLUB TORRE NEGRA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-08-01", "no_de_inscripcion": 1268, "domicilio": "PZA LAGUNA NEGRA, N\u00ba 1-2\u00baA", "c_postal": "9400", "localidad": "ARANDA DE DUERO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"PLANETA INQUIETO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-10-15", "no_de_inscripcion": 1277, "domicilio": "C/ LOS MONJES, 15-1\u00ba.", "c_postal": "9004", "localidad": "ARANDA DE DUERO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL A.F.F.A.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-12-12", "no_de_inscripcion": 621, "domicilio": "PASAJE PRIMO DE RIVERA, S/N, 2", "c_postal": "9400", "localidad": "ARANDA DE DUERO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL ART DE TROYA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-05-25", "no_de_inscripcion": 1054, "domicilio": "C/NU\u00d1O RASURA, 2, 4\u00ba D", "c_postal": "9400", "localidad": "ARANDA DE DUERO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL FESTIVAL EUROPEO 2005", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-05-23", "no_de_inscripcion": 1162, "domicilio": "C/ LA MIEL, 4-3\u00ba", "c_postal": "9400", "localidad": "ARANDA DE DUERO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "INTERNACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL LUG(DIOS CELTA QUE DIO NOMBRE A LA CIUDAD DE LUGO)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-08-24", "no_de_inscripcion": 1318, "domicilio": "C/LOS MONJES, 8-2\u00baA", "c_postal": "9400", "localidad": "ARANDA DE DUERO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "CENTRO JUVENIL \"SHEMMAY\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-04-20", "no_de_inscripcion": 578, "domicilio": "DIEGO LAINEZ, 2, 2\u00ba", "c_postal": "9400", "localidad": "ARANDA DE DUERO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"A.J.U.C.A\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-02-13", "no_de_inscripcion": 646, "domicilio": "SAMUEL MORSE, S/N", "c_postal": "9199", "localidad": "ARLANZON", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.SOCIO-CULTURAL \"ARROYUELO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-21", "no_de_inscripcion": 2921, "domicilio": "MAYOR, S/N", "c_postal": "9549", "localidad": "ARROYUELO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ATAPUERCA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-01-31", "no_de_inscripcion": 341, "domicilio": "C/ DEL MEDIO, N\u00ba 24", "c_postal": "9199", "localidad": "ATAPUERCA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. AILERELE DE BARBADILLO DE HERREROS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-10-06", "no_de_inscripcion": 934, "domicilio": "LOCAL DE MOZOS (AYUNTAMIENTO)", "c_postal": "9615", "localidad": "BARBADILLO DE HERREROS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.D.C. SANFAGUN.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-15", "no_de_inscripcion": 262, "domicilio": "PZA. MAYOR, N\u00ba2", "c_postal": "9249", "localidad": "BARRIOS DE BUREBA (LOS)", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CARA DEL INDIO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-11-03", "no_de_inscripcion": 1031, "domicilio": "C/ERAS DE SANTA CLARA, S/N", "c_postal": "9250", "localidad": "BELORADO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. IGNIS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-05-05", "no_de_inscripcion": 106, "domicilio": "PLAZA SANTA MARIA 13-1\u00ba", "c_postal": "9240", "localidad": "BRIVIESCA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"AYRUM\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-05-28", "no_de_inscripcion": 1313, "domicilio": "C/ DUQUE DE FRIAS, 9", "c_postal": "9240", "localidad": "BRIVIESCA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. ALUMNOS DEL COLEGIO NTRA. SRA. DE LOURDES.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-29", "no_de_inscripcion": 2971, "domicilio": "C/ SAN JULIAN, 10", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. DE ALUMNOS \"ALBATROS\" (COLEGIO MARIA MEDIADORA)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-25", "no_de_inscripcion": 224, "domicilio": "CARCEDO, 2", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. DE ALUMNOS \"URACAN\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-28", "no_de_inscripcion": 280, "domicilio": "ENRIQUE III,S/N(CP SOLAR D CID)", "c_postal": "9003", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. J. JOVENES BURGALESES.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-12-01", "no_de_inscripcion": 309, "domicilio": "FRAY ESTEBAN DE LA VILLA 10,5\u00ba", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"AJUSCO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-02-02", "no_de_inscripcion": 438, "domicilio": "SAN PEDRO Y SAN FELICES, 6 - 7", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ALALBA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-03-16", "no_de_inscripcion": 37, "domicilio": "AVDA. COSTA RICA, S/N", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"AZAGAYA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-03-25", "no_de_inscripcion": 459, "domicilio": "AVDA. DEL VENA, N\u00ba 2 BAJO", "c_postal": "9005", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"CULTURAL BURGALESA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-02-02", "no_de_inscripcion": 437, "domicilio": "PZA. LOS VADILLOS, S/N", "c_postal": "9005", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"CVX HOGAR SANTA MARIA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-08-05", "no_de_inscripcion": 597, "domicilio": "C/ MOLINILLO 13", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"G.R.A.M.A.\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-12-12", "no_de_inscripcion": 620, "domicilio": "AVDA. REYES CATOLICOS, 40 - 4\u00ba", "c_postal": "9005", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"GENTE-9\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-12-19", "no_de_inscripcion": 325, "domicilio": "C/ LUIS ALBERDI, 15 BAJO", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"GRUPO DE AMIGOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-12-13", "no_de_inscripcion": 510, "domicilio": "HH. MARISTAS. C/ POZANOS N\u00ba1", "c_postal": "9006", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"HIJOS DE OBREROS\" (H.D.O.)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-05-10", "no_de_inscripcion": 1002, "domicilio": "CONSTITUCION ESPA\u00d1OLA, 68-6\u00baB", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"IMPERIO ESCA\u00d1O\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-08-20", "no_de_inscripcion": 1168, "domicilio": "GLORIETA LUIS BRAILLE 6, 4\u00baB", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"PARTELUZ\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-12-02", "no_de_inscripcion": 505, "domicilio": "SAN PEDRO CARDE\u00d1A, 20", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"SAN PABLO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-11-19", "no_de_inscripcion": 495, "domicilio": "PZA. ROMA, 3", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. AMYCOS JUVENTUD", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-03-02", "no_de_inscripcion": 976, "domicilio": "C/MOLINILLO, 1", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. AVENTURALEZA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-07-21", "no_de_inscripcion": 921, "domicilio": "C/ PEDRO ALFARO, 12 11\u00ba A", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CAPUT CASTELLAE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-16", "no_de_inscripcion": 269, "domicilio": "C/ JUAN DE AYOLAS S/N", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CENTRO JUVENIL ILLERA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-02-10", "no_de_inscripcion": 539, "domicilio": "RIO TRUEBA, S/N.", "c_postal": "9006", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CENTRO JUVENIL SANTO DOMINGO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-11-15", "no_de_inscripcion": 611, "domicilio": "PLAZA DOS DE MAYO, 23", "c_postal": "9006", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CLUB JUVENIL UNAE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-03-20", "no_de_inscripcion": 356, "domicilio": "SAN PABLO, 12-2\u00ba, 2\u00ba", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CLUB JUVENTUD SIGNO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-07-09", "no_de_inscripcion": 1016, "domicilio": "C/ FEDERICO OLMEDA 9, BAJO", "c_postal": "9006", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CULTURAL SENDERO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-01-27", "no_de_inscripcion": 809, "domicilio": "C/BARRIO GIMENO, 8", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CYPHER", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-07-22", "no_de_inscripcion": 1020, "domicilio": "GLTA. LUIS BRAILLE, 6-1\u00baC", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. DE BALLET CLASICO Y ESPA\u00d1OL SCHEREZADE (BALLET ANTOLOG\u00cdA)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-02-04", "no_de_inscripcion": 331, "domicilio": "C/ COBARRIAS N\u00ba 2", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. DE SENDERISMO Y OTRAS ACTIVIDADES \"EL CELEMIN\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-11-30", "no_de_inscripcion": 616, "domicilio": "C/ PADRE SILVERIO, 2 - 8\u00ba D", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. DEPARTAMENTO DE LA JUVENTUD DE LA UNION SINDICAL OBRERA DE BURGOS (USO)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-05-28", "no_de_inscripcion": 907, "domicilio": "C/CONCEPCION, 20-BAJO", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ECOLOGISTA - GRUPO DE ACCION MEDIOAMBIENTAL DE BURGOS (GAMBU)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-11-30", "no_de_inscripcion": 617, "domicilio": "C/DOCTOR FLEMING N\u00ba 14, 2E", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. EDUCACION ACTIVA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-16", "no_de_inscripcion": 273, "domicilio": "SAN JULIAN, 28 - 1\u00ba . PUERTA 4", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ESTRELLA DE CASTILLA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-10-06", "no_de_inscripcion": 936, "domicilio": "AVDA. DEL CID, 23", "c_postal": "9005", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. FOCUS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-11-18", "no_de_inscripcion": 1041, "domicilio": "PZA.MISAEL BA\u00d1UELOS, S/N", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. FUENSANZA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-02-24", "no_de_inscripcion": 344, "domicilio": "JULIO SAEZ DE LA HOYA 9, 1\u00ba", "c_postal": "9005", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. HERMANDAD DE LA ESPADA DEL FRIO ETERNO (HEFE)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-09-04", "no_de_inscripcion": 1170, "domicilio": "C/ SAN FRANCISCO 159, 6\u00baD", "c_postal": "9005", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. INTERPARROQUIAL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-02-25", "no_de_inscripcion": 180, "domicilio": "PASEO DEL EMPECINADO, 5", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. INVIERNO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-05-10", "no_de_inscripcion": 1000, "domicilio": "C/VITORIA, 179-4\u00baH", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. JUVENTUD DEL C\u00cdRCULO CAT\u00d3LICO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-20", "no_de_inscripcion": 213, "domicilio": "CONCEPCION, 21 BAJO", "c_postal": "9003", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": null},{"denominacion_de_entidad": "A.J. JUVENTUDES COMUNERAS DE CASTILLA - JCC.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-02-25", "no_de_inscripcion": 552, "domicilio": "APARTADO DE CORREOS 605", "c_postal": "9080", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LA PUERTA AZUL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-01-24", "no_de_inscripcion": 326, "domicilio": "LAS CALZADAS, 31 BAJO", "c_postal": "9004", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LUNA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-02", "no_de_inscripcion": 249, "domicilio": "AVDA. CASA LA VEGA 29 2\u00ba C", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. MUSICAL 4 P.C.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-03-30", "no_de_inscripcion": 990, "domicilio": "CAJA AHORROS MUNICIPAL,3-3\u00baP.9", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. MUSICAL 13-14", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-06-04", "no_de_inscripcion": 1010, "domicilio": "C/SANTA AGUEDA, 29-2\u00baD", "c_postal": "9003", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. MUSICAL INFORME SEMENTAL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-03-30", "no_de_inscripcion": 989, "domicilio": "C/EMPERADOR, 19-2\u00baB", "c_postal": "9003", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. OLIMPIA ACTIVA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-09-05", "no_de_inscripcion": 1397, "domicilio": "C/ AZORIN 5-5\u00baB", "c_postal": "9005", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ONDULADOR MCMURRAY", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-09-19", "no_de_inscripcion": 851, "domicilio": "PASAJE FERNANDO DE ROJAS 3,5\u00baD", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. POLLOHEAD", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-05-10", "no_de_inscripcion": 1001, "domicilio": "C/REYES CATOLICOS, 41-4\u00baB", "c_postal": "9005", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. PRE-OCUPACION", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-08", "no_de_inscripcion": 284, "domicilio": "JUAN XXIII, 22-3\u00ba", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. RANDOMBUR", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-12-22", "no_de_inscripcion": 1349, "domicilio": "AVDA. ELADIO PERLADO,N\u00ba 45,5\u00baB", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. SAN FLANAGAN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-02-13", "no_de_inscripcion": 813, "domicilio": "C/SAN PEDRO CARDE\u00d1A, 31-BIS", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. SOCIO-CULTURAL \"ALEZEIA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-06-20", "no_de_inscripcion": 591, "domicilio": "ESCUELA POLIT\u00c9CNICA DE BURGOS.AVDA. GENERAL VIG\u00d3N, S/N", "c_postal": "9006", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. TESLA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-10-20", "no_de_inscripcion": 1025, "domicilio": "AVDA. AVDA. CANTABRIA, 49-1\u00ba", "c_postal": "9006", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. VENTOLA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-05-05", "no_de_inscripcion": 105, "domicilio": "FEDERICO OLMEDA 3", "c_postal": "9006", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. Y CULTURAL \"DENUNCIA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-04-29", "no_de_inscripcion": 997, "domicilio": "C/ PROGRESO, 16-3\u00baIZDA.", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.\" ZAMOSTAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-10-20", "no_de_inscripcion": 1024, "domicilio": "C/ESTEBAN SAEZ ALVARADO, 5-2\u00baA", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.CAMPING CLUB JUVENIL TIERRAS DEL CID", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-11-05", "no_de_inscripcion": 860, "domicilio": "APARTADO DE CORREOS 3065", "c_postal": "9080", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.CULTURAL RELIGIOSA ANUNCIACION", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-03-11", "no_de_inscripcion": 828, "domicilio": "C/AMAYA, 1", "c_postal": "9005", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.ESTUDIANTES Y DIPOLMADOS EN GRADUADO SOCIAL RELACIONES LABORALES PERSPECTIVA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-01-27", "no_de_inscripcion": 805, "domicilio": "C/BARRIO GIMENO, S/N (ESC.UNIV", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ARMON\u00cdA EN NATURALEZA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-05-23", "no_de_inscripcion": 1048, "domicilio": "C/ PEDRO ALFARO, 11 BAJO", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOC JUVENIL DEMENCIA 13", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-04-27", "no_de_inscripcion": 1388, "domicilio": "C/ CAMINO CASA LA VEGA N\u00ba41, 5\u00baD", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOC.JUVENIL ADRENALINA 33", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-05-04", "no_de_inscripcion": 1391, "domicilio": "PLAZA PADRE FLOREZ, 20-2A", "c_postal": "9005", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION ALUMNOS \"ASORAL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-02", "no_de_inscripcion": 245, "domicilio": "AVENIDA DE CANTABRIA 33", "c_postal": "9006", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION BURGALESA DE OCIO Y ANIMACION (A.B.O.A)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-03-03", "no_de_inscripcion": 1046, "domicilio": "C/JULIO S\u00c1EZ DE LA HOYA,N\u00ba11-8\u00baD", "c_postal": "9009", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CENTRO DE DOCUMENTACION DE OBJECION DE CONCIENCIA - CEDOC", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-03-20", "no_de_inscripcion": 737, "domicilio": "BARRIADA INMACULADA J-2, BAJO.", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N CULTURAL Y JUVENIL MISTWEAVER", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-20", "no_de_inscripcion": 1092, "domicilio": "C/ LEGI\u00d3N ESPA\u00d1OLA 4, 7\u00ba H", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION DE ALUMNOS EL BOSCO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-04-16", "no_de_inscripcion": 835, "domicilio": "C/QUINTANAR DE LA SIERRA N\u00ba 11 (CENTRO DE EDUCACION SECUNDARIA SALESINANOS PADRE ARAMBURU)", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION DE PROMOCION GITANA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-04-20", "no_de_inscripcion": 203, "domicilio": "FERNAN GONZALEZ, 35 - BAJO", "c_postal": "9003", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION DIOCESANA DE ESCULTISMO DE BURGOS (SCOUTS DE CASTILLA Y LE\u00d3N M.S.C.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-08-30", "no_de_inscripcion": 49, "domicilio": "POZANOS 7, BAJO", "c_postal": "9006", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N GRUPO JUVENIL FRAY ESCOBA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2023-04-24", "no_de_inscripcion": 1553, "domicilio": "Calle Soria, 12", "c_postal": "9004", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL - CULTURAL \"CAL Y CANTO TEATRO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-03-27", "no_de_inscripcion": 1256, "domicilio": "C/ LAS INFANTAS S/N . PARA NOTIFICACI\u00d3N: C/ SAN JOS\u00c9, N\u00ba2-1\u00baA. CP. 09002", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"ACORDEONISTAS BURGALESES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-03-08", "no_de_inscripcion": 1303, "domicilio": "C/ CALZADAS, 5- BAJO (PLAZA COMERCIAL)", "c_postal": "9004", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"AFS INTERCULTURA BURGOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-03-25", "no_de_inscripcion": 1309, "domicilio": "C/ POZANOS, N\u00ba9-7\u00baA", "c_postal": "9006", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"ALOE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-04-15", "no_de_inscripcion": 748, "domicilio": "AVDA. CANTABRIA, 79-3\u00baA", "c_postal": "9006", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"ALT+94\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-01-03", "no_de_inscripcion": 1239, "domicilio": "ALFONSO XI 33-3\u00baA", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"ALTAI\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-06-24", "no_de_inscripcion": 764, "domicilio": "CALLE PEDRO POVEDA CASTROVERDE, 1", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"ANTECESSOR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-11-04", "no_de_inscripcion": 1282, "domicilio": "C/ESTEBAN SAEZ ALVARADO,21-1\u00baD", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"BALUMBA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-10-11", "no_de_inscripcion": 1320, "domicilio": "PLAZA SIERRA NEVADA, 4 BAJO", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"BANDA DE CORNETAS Y TAMBORES ECOS DEL CID\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-11-12", "no_de_inscripcion": 1232, "domicilio": "C/SAN PEDRO Y SAN FELICES, N\u00ba39-4\u00baD", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"BIODOME\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-06", "no_de_inscripcion": 1078, "domicilio": "C/ IGLESIA, 7", "c_postal": "9006", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"BLOQUE DE ESTUDIANTES CASTELLANOS (BEC)\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-03-08", "no_de_inscripcion": 1305, "domicilio": "AVDA. VALENCIA DEL CID,2-8\u00baB", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"BURBUJA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-06-13", "no_de_inscripcion": 1215, "domicilio": "C/SONSOLES BALLVE, 2", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"BURGOS ULTIMATE FRISBEE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-05-14", "no_de_inscripcion": 1260, "domicilio": "C/ PROGRESO, 11-6\u00ba", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"EMPLEO JOVEN\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-12-04", "no_de_inscripcion": 705, "domicilio": "AVDA. DEL CID, N\u00ba 9-1\u00baB", "c_postal": "9004", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"GAMONOCCIO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-05-28", "no_de_inscripcion": 1262, "domicilio": "PLAZA SAN BRUNO, 12 BIS-5\u00ba B", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"GRUPOS MAR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-11-14", "no_de_inscripcion": 699, "domicilio": "C/ NUESTRA SE\u00d1ORA DE FATIMA, S", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"ILUR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-07-24", "no_de_inscripcion": 1395, "domicilio": "C/ MADRID, N\u00ba 50, 6\u00ba B.", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"IZQUIERDA REVOLUCIONARIA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-03-28", "no_de_inscripcion": 1151, "domicilio": "C/ SAN MIGUEL, 3-4\u00ba", "c_postal": "9003", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"JOIN (J\u00d3VENES INFORM\u00c1TICOS)\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-10-20", "no_de_inscripcion": 1278, "domicilio": "PLAZA DE ROMA,7-8\u00baK", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"LAS VACAS DEL LLANCO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-08-01", "no_de_inscripcion": 1270, "domicilio": "C/JUAN RAMON JIMENEZ S /N PENTASA III, NAVE 173-LOCAL N\u00ba 5", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"LOS SOBRINOS DEL CID\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2009-04-22", "no_de_inscripcion": 1425, "domicilio": "CARCEDO, 1", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"NEBBIA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2013-01-18", "no_de_inscripcion": 1487, "domicilio": "C/ALFAREROS, 85 - 5\u00baG", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"PARA LA MUESTRA INDUSTRIAL DE BURGOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-02-13", "no_de_inscripcion": 1302, "domicilio": "AVDA.CANTABRIA S/N ESC.POLIT\u00c9CNICA SUPERIOR", "c_postal": "9006", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"POR LOS NUEVOS INTERESES L\u00daDICOS (ACNIL)\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2010-02-09", "no_de_inscripcion": 1436, "domicilio": "C/ VIRGEN DEL PILAR,2", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"RADIO TELEVISI\u00d3N CID\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-05-22", "no_de_inscripcion": 1213, "domicilio": "C/ LUIS ALBERDI, S/N (ESPACIO JOVEN)", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"VOLUNTARIOS VIDA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-12-17", "no_de_inscripcion": 1188, "domicilio": "C/ JES\u00daS MAR\u00cdA ORDO\u00d1O,5-3\u00baC", "c_postal": "9004", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL CENTRO LOYOLA-BURGOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-02-07", "no_de_inscripcion": 725, "domicilio": "C/ MOLINILLO, 1", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL CONEXI\u00d3N GAMONAL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-08-24", "no_de_inscripcion": 1098, "domicilio": "PZA. ROMA, 16 7\u00ba E", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL CULTURAL \"ACCOREMA EXPLORADORES DEL REINO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2010-11-23", "no_de_inscripcion": 1446, "domicilio": "C/ BARTOLOME ORDO\u00d1EZ, 1 BAJO", "c_postal": "9006", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL CULTURAL \"AGON\u00cdA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-20", "no_de_inscripcion": 1091, "domicilio": "C/ CALERA, 10 1\u00ba A", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL CULTURAL, RECREATIVA, FORMATIVA \"LOS ARGONAUTAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-12-11", "no_de_inscripcion": 1292, "domicilio": "PASEO PISONES, 5- 7\u00baC", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DE \"ESTUDIANTES DE INGENIER\u00cdA DE CAMINOS DE BURGOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-05-14", "no_de_inscripcion": 1259, "domicilio": "ESCUELA POLIT\u00c9CNICA SUPERIOR, CAMPUS MILANERA C/ VILLADIEGO, S/N", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DE INTERNAUTAS ZONA BURGOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-10-04", "no_de_inscripcion": 1110, "domicilio": "AV. DEL CID, 74 3\u00ba D", "c_postal": "9005", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL DE SENDERISMO \"LOS MONGUIS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-10-15", "no_de_inscripcion": 1276, "domicilio": "C/ F. SONSOLES BALLV\u00c9, 2-3\u00baB", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL DE T\u00c9CNICOS EN ACTIVIDADES SOCIOCULTURALES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-03-30", "no_de_inscripcion": 667, "domicilio": "I.E.S. CONDE DIEGO PORCELOS (C/ ELOY GARCIA QUEVEDO, S/N\u00ba)", "c_postal": "9006", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DE T\u00c9CNICOS SUPERIORES DE INTEGRACI\u00d3N SOCIAL BURGOS(ATISBUR)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-11-06", "no_de_inscripcion": 1181, "domicilio": "C/ ELOY GARC\u00cdA DE QUEVEDOS,S/N", "c_postal": "9006", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DEPORTIVA CULTURAL \"AMIGOS DEL AEROBIC\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-12-12", "no_de_inscripcion": 1187, "domicilio": "C/ MADRID, 12 - 2\u00ba DRCHA", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL EL CRUCERO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-01-27", "no_de_inscripcion": 804, "domicilio": "C/ AMERICO CASTRO N\u00ba 3", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL EL MEDIO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-05-24", "no_de_inscripcion": 1053, "domicilio": "C/ ALFAREROS, 69 3\u00ba D", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL ERASMUS STUDENS ASSOCIATION - UBU", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2022-05-31", "no_de_inscripcion": 1551, "domicilio": "AVDA. DE LOS DERECHOS HUMANOS, 28", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL GRUPO MONTA\u00d1EROS DE SANTA MAR\u00cdA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-11-28", "no_de_inscripcion": 864, "domicilio": "C/ LOS TITOS N\u00ba 8 - 1\u00baC", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL JOVENES EN BURGOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-10-27", "no_de_inscripcion": 695, "domicilio": "C/ CRISTOBAL COLON, 6 - 6\u00baC", "c_postal": "9005", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL JOVENES SIN FRONTERAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-02-20", "no_de_inscripcion": 732, "domicilio": "C/ GENERAL SANZ PASTOR, 14 BAJO DRCHA.", "c_postal": "9003", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL LA GRUA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2017-04-19", "no_de_inscripcion": 1527, "domicilio": "C/SAN PEDRO CARDE\u00d1A 37, 1\u00baD", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL LA SAKA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-09-26", "no_de_inscripcion": 1342, "domicilio": "C/ SAN PEDRO CARDE\u00d1A, 96 BAJO C", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL MOTOUBU", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": null, "no_de_inscripcion": 1429, "domicilio": "ESCUELA POLIT\u00c9CNICA SUPERIOR    AVDA. CANTABRIA, S/N", "c_postal": "9006", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL MUSICAL GODS OF LIARS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2019-04-26", "no_de_inscripcion": 1540, "domicilio": "C/ SAUCE 2, 3\u00ba A", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL NUESTRA SE\u00d1ORA DE LOURDES DE BURGOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-08-01", "no_de_inscripcion": 1337, "domicilio": "C/SAN JULIAN,10", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL NURIE CRUGER", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-12-22", "no_de_inscripcion": 1132, "domicilio": "C/ VITORIA, 257 1\u00ba F", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL ORQUESTA DE ACORDEONES CIUDAD DE BURGOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-06", "no_de_inscripcion": 1082, "domicilio": "C/F.MART\u00cdNEZ VAREA,27 7\u00ba A", "c_postal": "9006", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL PARADIGMA - BURGOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-20", "no_de_inscripcion": 1090, "domicilio": "C/CONDESA MENC\u00cdA, 165,7\u00baC", "c_postal": "9006", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL PICO TRIGAZA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-11-24", "no_de_inscripcion": 1126, "domicilio": "C/ ROMANCEROS, 5 5\u00ba C", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL PSICOLOGICA Y SEXUAL DE BURGOS (PSIJUVE)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-11-12", "no_de_inscripcion": 1035, "domicilio": "C/LEGION ESPA\u00d1OL, 22-5\u00baB", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL S. PETER AND S. HAPPY", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-02-20", "no_de_inscripcion": 1142, "domicilio": "C/SAN PEDRO Y SAN FELICES 11", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL S\u00c9SAMO STREET", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-01-09", "no_de_inscripcion": 1134, "domicilio": "C/J.R.JIM\u00c9NEZ, S/N(POL.PENTASA", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL S\u00cdNDROME ABSURDO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-09-15", "no_de_inscripcion": 1105, "domicilio": "C/NAVES DE PENTASA,3,N.182 L.7", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL Y CULTURAL \"RENEGADOS POR CRISTO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-08-24", "no_de_inscripcion": 1100, "domicilio": "C/ EUROPA, 13 5\u00ba C", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL Y CULTURAL KING LIZARD", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-11-02", "no_de_inscripcion": 1115, "domicilio": "C/ SUBIDA SAN MIGUEL, 5 5\u00ba A", "c_postal": "9003", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOICAIC\u00d3N \"DE LOS ESTADOS GENERALES DE LOS ESTUDIANTES DE EUROPA-BURGOS (AEGEE-BURGOS)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2014-06-30", "no_de_inscripcion": 1500, "domicilio": "ESCUELA POLITECNICA SUPERIOR (CAMPUS SAN AMARO) C/ VILLADIEGO S/N, DESPACHO-GB02", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "CENTRO DIOCESANO DE PASTORAL DE JUVENTUD SANTA MARIA LA MAYOR", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-04-21", "no_de_inscripcion": 92, "domicilio": "CALLE SAN PEDRO CARDE\u00d1A 42, 1\u00ba IZQUIERDA", "c_postal": "9002", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "CENTRO JUVENIL \"ENCUENTRO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-02", "no_de_inscripcion": 244, "domicilio": "C/NTRA. SRA. FATIMA S/N", "c_postal": "9000", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "CENTRO JUVENIL DE TIEMPO LIBRE \"FENIX\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-02-25", "no_de_inscripcion": 183, "domicilio": "PZA. SAN BRUNO, 8 BAJO", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "CIRCULO ARTISTICO BURGAL\u00c9S", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-03-17", "no_de_inscripcion": 89, "domicilio": "APARTADO CORREOS, 311", "c_postal": "9080", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "CLUB ESCOLAR SAN PEDRO Y SAN FELICES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-02-21", "no_de_inscripcion": 71, "domicilio": "SANTA ANA, 10", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "CLUB JUVENIL \"MONTAUCA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-13", "no_de_inscripcion": 294, "domicilio": "C/ PETRONILA CASADO, N\u00ba 1", "c_postal": "9005", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "CLUB JUVENIL \"SAN JULI\u00c1N\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-03-05", "no_de_inscripcion": 452, "domicilio": "PLAZA GUADALAJARA, S/N\u00ba (PARROQIA SAN JULIAN)", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "CLUB JUVENIL CULTURAL \"G\u00c9NESIS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-08", "no_de_inscripcion": 285, "domicilio": "PISONES, 59", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "CONSEJO DE LA JUVENTUD DE LA CIUDAD DE BURGOS", "codigo": "CONSEJOS DE JUVENTUD", "fecha_de_inscripcion": "1985-11-03", "no_de_inscripcion": 11, "domicilio": "LUIS ALBERDI S/N - ESPACIO JOVEN", "c_postal": "9007", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "FEDERACION DE ASOCIACIONES ESTUDIANTILES JUVENILES DE BURGOS-FEJUB", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-30", "no_de_inscripcion": 233, "domicilio": "APARTADO CORREOS, 39. C/ PABLO CASALS, 4.", "c_postal": "9006", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "GRUPO JUVENIL \"ASTER\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-10", "no_de_inscripcion": 259, "domicilio": "BARRIO GIMENO, 24", "c_postal": "9001", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "GRUPO JUVENIL \"SAN LESMES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-04-21", "no_de_inscripcion": 102, "domicilio": "PLAZA SAN JUAN, S/N", "c_postal": "9004", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "MOVIMIENTO JUVENIL FUTURISTA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-02-13", "no_de_inscripcion": 647, "domicilio": "C/ PADRE FLOREZ, 15 - 7\u00baC", "c_postal": "9005", "localidad": "BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "CENTRO CULTURAL \"SAN MARTIN\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-26", "no_de_inscripcion": 229, "domicilio": "C/ REAL, S/N", "c_postal": "9350", "localidad": "CABA\u00d1ES DE ESGUEVA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CULTURAL \"SOCASTILLO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-12-27", "no_de_inscripcion": 634, "domicilio": "ME\u00d1ACA, 35", "c_postal": "9612", "localidad": "CABEZON DE LA SIERRA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"LOS CAMPESINOS DE CAMPOLARA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-10-16", "no_de_inscripcion": 1225, "domicilio": "TRAVESIA DE LA FUENTE, N\u00ba 9", "c_postal": "9650", "localidad": "CAMPOLARA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"CARRASQUEDO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-11-20", "no_de_inscripcion": 700, "domicilio": "PLAZA EL SOL, 1", "c_postal": "9193", "localidad": "CARCEDO DE BURGOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N CULTURAL TOMILLARES JUVENILES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-05-29", "no_de_inscripcion": 1060, "domicilio": "C/LA RIBERA, 7", "c_postal": "9198", "localidad": "CASTRILLO DEL VAL", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LOS RANEROS DE CIDONCHA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-03-14", "no_de_inscripcion": 556, "domicilio": "CALLE DE LA CALZADA N\u00ba 82", "c_postal": "9228", "localidad": "CIADONCHA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CILLERUELO DE ABAJO.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-26", "no_de_inscripcion": 226, "domicilio": "CENTRO CULTURAL, C/ LA FUENTE, S/N.", "c_postal": "9349", "localidad": "CILLERUELO DE ABAJO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"SAN JUSTO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-02-23", "no_de_inscripcion": 447, "domicilio": "CTRA. SANTANDER-BURGOS, S/N", "c_postal": "9572", "localidad": "CILLERUELO DE BEZANA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"IMAGINA\" ESPINOSA-MONTEJO-SOTOCUEVA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-05-05", "no_de_inscripcion": 107, "domicilio": "PROGRESO, 5", "c_postal": "9560", "localidad": "ESPINOSA DE LOS MONTEROS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL AMIGOS DE FRESNO DE R\u00cdO TIR\u00d3N", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-11-07", "no_de_inscripcion": 1121, "domicilio": "PZA. MAYOR, 1", "c_postal": "9272", "localidad": "FRESNO DE RIOTIRON", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"SANTANA\" DE FUENTECEN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2008-10-27", "no_de_inscripcion": 1416, "domicilio": "SANTA ANA, N\u00ba 2", "c_postal": "9314", "localidad": "FUENTECEN", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL DE GETE LA ERA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-05-04", "no_de_inscripcion": 903, "domicilio": "C/REAL, S/N", "c_postal": "9612", "localidad": "GETE", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"JOVENES DE HACINAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-08-01", "no_de_inscripcion": 1269, "domicilio": "CALLE MAYOR, S/N", "c_postal": "9611", "localidad": "HACINAS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"CENTRO CULTURAL SAN ESTEBAN\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-03-16", "no_de_inscripcion": 38, "domicilio": "C/ MAYOR.", "c_postal": "9132", "localidad": "HORMAZA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LUZ NUEVA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-11-28", "no_de_inscripcion": 865, "domicilio": "C/FUENTE ABAJO,S/N", "c_postal": "9311", "localidad": "HORRA (LA)", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL AMOSAI", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-05-29", "no_de_inscripcion": 1062, "domicilio": "C/ GRUPO ESCOLAR, 2 1\u00aa", "c_postal": "9430", "localidad": "HUERTA DEL REY", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL ATALAYA DE HURONES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-01-08", "no_de_inscripcion": 715, "domicilio": "C/ DEL MEDIO, S/N", "c_postal": "9191", "localidad": "HURONES", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"YESSAR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-11-25", "no_de_inscripcion": 1233, "domicilio": "C/ESCUELAS", "c_postal": "9132", "localidad": "ISAR", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. DE LARA DE LOS INFANTES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-05-07", "no_de_inscripcion": 905, "domicilio": "C/MAYOR, 15", "c_postal": "9651", "localidad": "LARA DE LOS INFANTES", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL DE MAMBRILLAS DE LARA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-07-11", "no_de_inscripcion": 684, "domicilio": "C/ SAN ROQUE, S/N. (ESCUELAS)", "c_postal": "9640", "localidad": "MAMBRILLAS DE LARA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"LA TORCA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-04-08", "no_de_inscripcion": 1210, "domicilio": "C/ REAL, 19", "c_postal": "9612", "localidad": "MAMOLAR", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. JOVENES NORTE DE MEDINA DE POMAR.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-02-25", "no_de_inscripcion": 182, "domicilio": "PZA. BUEN CONDE DE HARO, 12", "c_postal": "9500", "localidad": "MEDINA DE POMAR", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J TEATRO ZASCANDIL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-04-21", "no_de_inscripcion": 101, "domicilio": "NU\u00d1O RASURA, 39", "c_postal": "9500", "localidad": "MEDINA DE POMAR", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL SANTA CRUZ DE MEDINA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2012-01-17", "no_de_inscripcion": 1468, "domicilio": "MARTINEZ PACHECO, 4", "c_postal": "9500", "localidad": "MEDINA DE POMAR", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. ESTUDIANTES DEOBRIGA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-05-05", "no_de_inscripcion": 109, "domicilio": "APARTADO CORREOS 199", "c_postal": "9200", "localidad": "MIRANDA DE EBRO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. MIRANDA IBER", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-03-02", "no_de_inscripcion": 975, "domicilio": "C/SORRIBAS, 20-5\u00baDCHA.", "c_postal": "9200", "localidad": "MIRANDA DE EBRO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL Y DE AIRE LIBRE \"CASTILLA JOVEN\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-03-16", "no_de_inscripcion": 35, "domicilio": "ESTACION,29-4\u00ba IZQ.(APTDO 168)", "c_postal": "9200", "localidad": "MIRANDA DE EBRO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION EL NIDO DEL BUHO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-01-16", "no_de_inscripcion": 721, "domicilio": "C/ ALMIRANTE BONIFAZ, 8-2\u00ba IZD", "c_postal": "9200", "localidad": "MIRANDA DE EBRO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"MARTILLO DE THOR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2010-03-05", "no_de_inscripcion": 1438, "domicilio": "C/ CONDADO DE TREVI\u00d1O, N\u00ba 73-B, 2\u00ba IZQUIERDA", "c_postal": "9200", "localidad": "MIRANDA DE EBRO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL CLUB MIRANDES DE MONTA\u00d1A", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-05-18", "no_de_inscripcion": 676, "domicilio": "C/ CIUDAD DE TOLEDO, 29-BAJO", "c_postal": "9200", "localidad": "MIRANDA DE EBRO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL CRIPTA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-12-09", "no_de_inscripcion": 788, "domicilio": "C/FIDEL GARCIA, 10 (PARROQUIA DE SAN NICOLAS)", "c_postal": "9200", "localidad": "MIRANDA DE EBRO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "CONSEJO DE LA JUVENTUD DE MIRANDA DE EBRO", "codigo": "CONSEJOS DE JUVENTUD", "fecha_de_inscripcion": "1993-10-06", "no_de_inscripcion": 14, "domicilio": "C/LA FUENTE (CASA DE LA JUVENT", "c_postal": "9200", "localidad": "MIRANDA DE EBRO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.CULTURAL, DEPORTIVA Y JUVENIL LA DGC NAVA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-07-22", "no_de_inscripcion": 1021, "domicilio": "C/IGLESIA, S/N", "c_postal": "9586", "localidad": "NAVA DE MENA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"LOS CASTILLEJOS DE LA NUEZ DE ARRIBA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-10-18", "no_de_inscripcion": 1226, "domicilio": "C/ LA IGLESIA, N\u00ba 1", "c_postal": "9125", "localidad": "NUEZ DE ARRIBA (LA)", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL CULTURAL \"EL RAPOSO DE OLMILLOS DE SASAM\u00d3N\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-12-05", "no_de_inscripcion": 1235, "domicilio": "\"ANTIGUO MATADERO\" C/ PALACIO, S/N", "c_postal": "9132", "localidad": "OLMILLOS DE SASAMON", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL LAS AVUTARDAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-01-08", "no_de_inscripcion": 795, "domicilio": "PZA.PADRE PABLO, S/N", "c_postal": "9109", "localidad": "PADILLA DE ABAJO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ALTO ARLANZA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-05-05", "no_de_inscripcion": 108, "domicilio": "PZA. MAYOR, S/N", "c_postal": "9680", "localidad": "PALACIOS DE LA SIERRA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LA HORNIJA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-02-12", "no_de_inscripcion": 811, "domicilio": "C/DE LA FUENTE, 1", "c_postal": "9680", "localidad": "PALACIOS DE LA SIERRA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "COMARCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL SANATORIO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-06", "no_de_inscripcion": 1083, "domicilio": "C/SAN MIGUEL, 11", "c_postal": "9680", "localidad": "PALACIOS DE LA SIERRA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "JOVENES DE PALACIOS DE LA SIERRA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2010-11-23", "no_de_inscripcion": 1445, "domicilio": "C/ CAMINO DE LA FUENTE, N\u00ba 2", "c_postal": "9680", "localidad": "PALACIOS DE LA SIERRA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"EL PALITROQUE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-03-20", "no_de_inscripcion": 830, "domicilio": "C/PRADO, S/N", "c_postal": "9198", "localidad": "PALAZUELOS DE LA SIERRA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL JUVENIL RECREATIVA Y ECOLOGICA AMBISNA.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-07-12", "no_de_inscripcion": 767, "domicilio": "DESPACHO N\u00ba2. AYUNTAMIENTO.", "c_postal": "9220", "localidad": "PAMPLIEGA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "INTERNACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. DEPORTIVO-CULTURAL DE PANCORBO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-12-16", "no_de_inscripcion": 625, "domicilio": "SAN NICOLAS, 16", "c_postal": "9280", "localidad": "PANCORBO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL EL DESPUNTE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-09-15", "no_de_inscripcion": 1107, "domicilio": "C/ REAL, 9", "c_postal": "9133", "localidad": "PEDROSA DEL PARAMO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"PE\u00d1A LOS INDECISOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-01-10", "no_de_inscripcion": 523, "domicilio": "EL CRISTO, 10", "c_postal": "9520", "localidad": "POZA DE LA SAL", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL \"FUENTE MAYOR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-03-16", "no_de_inscripcion": 36, "domicilio": "C/ MAYOR, S/N", "c_postal": "9142", "localidad": "QUINTANALOMA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOC J. CULTURAL Y RECREATIVA \"EL CHORRILLO DE QUINTANARRAYA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-04-27", "no_de_inscripcion": 1390, "domicilio": "C/ ESCUELAS, 8", "c_postal": "9454", "localidad": "QUINTANARRAYA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL, CULTURAL Y DEPORTIVA LOS PEQUE\u00d1OS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-07-21", "no_de_inscripcion": 920, "domicilio": "C/ CAMINO MAZARIEGOS, 19", "c_postal": "9630", "localidad": "QUINTANILLA DE LAS VI\u00d1AS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"PIN PON QUINTANILLA VIVAR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2010-06-18", "no_de_inscripcion": 1443, "domicilio": "TRAVES\u00cdA PLAZA MAYOR, 6", "c_postal": "9140", "localidad": "QUINTANILLA-VIVAR O QUINTANILLA-MOROCISLA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. GRUPO DE NATURALEZA RIOCEREZO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-03-20", "no_de_inscripcion": 362, "domicilio": "SALONES AYUNTAMIENTO RIOCEREZO", "c_postal": "9591", "localidad": "RIOCEREZO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. AMIGOS DEL CASTILLO DE ROJAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-09-30", "no_de_inscripcion": 932, "domicilio": "C/ALTA, 11 (USOS MULTIPLES AYU", "c_postal": "9246", "localidad": "ROJAS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL RUBIUELA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-12-21", "no_de_inscripcion": 709, "domicilio": "C/REAL (ANTIGUAS ESCUELAS)", "c_postal": "9344", "localidad": "ROYUELA DE RIO FRANCO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"VALPARAISO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-02-07", "no_de_inscripcion": 1245, "domicilio": "C/ MAYOR, N\u00ba 4", "c_postal": "9640", "localidad": "RUPELO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "COMARCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ARCIS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-02-24", "no_de_inscripcion": 345, "domicilio": "C/.BARRIADA JUAN YAGUE, 24", "c_postal": "9600", "localidad": "SALAS DE LOS INFANTES", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"JOVENES INFANTES DE SALAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-06-25", "no_de_inscripcion": 483, "domicilio": "PALACIO MUNICIPAL S/N", "c_postal": "9600", "localidad": "SALAS DE LOS INFANTES", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.SANTA MARIA DEL MERCADILLO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-02-21", "no_de_inscripcion": 821, "domicilio": "PZA. ESCUELAS", "c_postal": "9423", "localidad": "SANTA MARIA DE MERCADILLO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL, CULTURAL Y DEPORTIVA R\u00cdO ENGA\u00d1A", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-01-18", "no_de_inscripcion": 1137, "domicilio": "C/ LAS CASILLAS, S/N", "c_postal": "9574", "localidad": "SANTELICES", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"FUTURO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-03-20", "no_de_inscripcion": 355, "domicilio": "MISAEL BA\u00d1UELOS, S/N", "c_postal": "9142", "localidad": "SEDANO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J MOZOS DE SOLARANA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-12-22", "no_de_inscripcion": 1348, "domicilio": "C/MAYOR, N\u00ba34,", "c_postal": "9348", "localidad": "SOLARANA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ESCUELA DEPORTIVA DE SONCILLO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-03-14", "no_de_inscripcion": 557, "domicilio": "PLAZA CARLOS II, 26", "c_postal": "9572", "localidad": "SONCILLO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"SAN MARTIN\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-01-24", "no_de_inscripcion": 637, "domicilio": "C/ PLAZA MAYOR, 23", "c_postal": "9310", "localidad": "TORRESANDINO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"AMIGOS DE TOSANTOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-12-22", "no_de_inscripcion": 1294, "domicilio": "PLAZA REAL, 2", "c_postal": "9258", "localidad": "TOSANTOS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. C. TEDEJA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-04-21", "no_de_inscripcion": 100, "domicilio": "CAMINO DE LA ESTACI\u00d3N S/N", "c_postal": "9540", "localidad": "TRESPADERNE", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. DEPORTIVO CULTURAL DE TREVI\u00d1O", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-10-09", "no_de_inscripcion": 689, "domicilio": "BAJOS DEL AYUNTAMIENTO", "c_postal": "9214", "localidad": "TREVI\u00d1O", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL VALDORROS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-07-04", "no_de_inscripcion": 765, "domicilio": "C/ VERACRUZ, 9", "c_postal": "9320", "localidad": "VALDORROS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL Y JUVENIL \"ESPLIEGO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-02-21", "no_de_inscripcion": 78, "domicilio": "AVDA. REYES CATOLICOS, 1", "c_postal": "9120", "localidad": "VILLADIEGO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"LOS RENACUAJOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-10-16", "no_de_inscripcion": 1223, "domicilio": "C/NOBLEJAS, 4", "c_postal": "9134", "localidad": "VILLADIEGO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"VESANIKOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-12-09", "no_de_inscripcion": 1289, "domicilio": "C/REYES CAT\u00d3LICOS,23 BAJO", "c_postal": "9120", "localidad": "VILLADIEGO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"EL BUL\u00d3N\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-04-16", "no_de_inscripcion": 1311, "domicilio": "PLAZA EL ROLLO S/N ( AYUNTAMIENTO)", "c_postal": "9339", "localidad": "VILLAFUERTES", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. MAZORCA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-06-19", "no_de_inscripcion": 909, "domicilio": "C/LAIN CALVO, 2", "c_postal": "9550", "localidad": "VILLARCAYO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"DOLMEN MUSIC VILLARCAYO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2010-11-23", "no_de_inscripcion": 1448, "domicilio": "AVDA. MAESTRO AURELIO CORRALES, 4", "c_postal": "9550", "localidad": "VILLARCAYO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.JUVENIL RECREATIVA-CULTURAL EL PAJAR", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-06-19", "no_de_inscripcion": 908, "domicilio": "PLAZA SAN ANTONIO, S/N", "c_postal": "9580", "localidad": "VILLASANA DE MENA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL JUVENIL DE URREZ", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-11-16", "no_de_inscripcion": 613, "domicilio": "C/ LAS ESCUELAS, S/N (URREZ)", "c_postal": "9199", "localidad": "VILLASUR DE HERREROS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"VILLASUSO DE MENA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-08-06", "no_de_inscripcion": 487, "domicilio": "CALLE IGLESIA, S/N", "c_postal": "9589", "localidad": "VILLASUSO DE MENA", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"J\u00d3VENES DE VILLATORO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2011-07-26", "no_de_inscripcion": 1465, "domicilio": "C/EL PARRAL, 66", "c_postal": "9006", "localidad": "VILLATORO", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL DE VILLEGAS (ASJUVILLE)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-03-09", "no_de_inscripcion": 1145, "domicilio": "CARRETERA DE VILLADIEGO, S/N", "c_postal": "9128", "localidad": "VILLEGAS", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": null, "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"EL TIZONAZO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2008-11-19", "no_de_inscripcion": 1417, "domicilio": "AVDA. DEL CID, 1", "c_postal": "9140", "localidad": "VIVAR DEL CID", "provincia": "BURGOS", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"CENTRO CULTURAL BALC\u00d3N DE LA RIBERA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-02-21", "no_de_inscripcion": 1197, "domicilio": "PLAZA DE SAN PEDRO", "c_postal": "24393", "localidad": "ALCOBA DE LA RIBERA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"LA EXPEDICION\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-04-30", "no_de_inscripcion": 753, "domicilio": "PLAZA DE LA CONSTITUCION, N\u00ba 1", "c_postal": "24546", "localidad": "ARGANZA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "CENTRO JUVENIL \"DON BOSCO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-08-30", "no_de_inscripcion": 55, "domicilio": "SAN JUAN BOSCO, 11", "c_postal": "24009", "localidad": "ARMUNIA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"SAMARAS JU.ES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-03-03", "no_de_inscripcion": 450, "domicilio": "CALLE OLIEGOS N\u00ba 52", "c_postal": "24700", "localidad": "ASTORGA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ARANDANOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-25", "no_de_inscripcion": 221, "domicilio": "BAJADA DEL POSTIGO, 2", "c_postal": "24700", "localidad": "ASTORGA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CUCA\u00d1A", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-04-22", "no_de_inscripcion": 993, "domicilio": "C/EL MESON, 27-BAJO", "c_postal": "24700", "localidad": "ASTORGA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ERGASELLE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-11-19", "no_de_inscripcion": 1042, "domicilio": "CTRA. DEL VAL, 83", "c_postal": "24700", "localidad": "ASTORGA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. GRUPO TEATRAL VIA DE LA PLATA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-04-13", "no_de_inscripcion": 902, "domicilio": "PLAZA GAUDI, S/N-3\u00ba", "c_postal": "24700", "localidad": "ASTORGA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.C. CAMINO ARRIERO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-02-19", "no_de_inscripcion": 819, "domicilio": "PLZA ARQUITECTO GAUDI 6,PISO 3", "c_postal": "24700", "localidad": "ASTORGA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL NUEVA DELHI", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-05", "no_de_inscripcion": 1070, "domicilio": "PL. MODESTO LAFUENTE, 1", "c_postal": "24700", "localidad": "ASTORGA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL TURIENZO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-04-12", "no_de_inscripcion": 743, "domicilio": "C/ HERMANOS LA SALLE N\u00ba 2", "c_postal": "24700", "localidad": "ASTORGA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "CENTRO DIOCESANO DE PASTORAL JUVENIL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-02-21", "no_de_inscripcion": 72, "domicilio": "HERMANOS LA SALLE, 3", "c_postal": "24700", "localidad": "ASTORGA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL SILVARES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2012-04-03", "no_de_inscripcion": 1474, "domicilio": "C/ LAS ERAS,S/N", "c_postal": "24394", "localidad": "BARRIENTOS", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "CONSEJO PROVINCIAL DE LA JUVENTUD DE LE\u00d3N", "codigo": "CONSEJOS DE JUVENTUD", "fecha_de_inscripcion": "2013-03-07", "no_de_inscripcion": 19, "domicilio": "C/ PRADO, 23", "c_postal": "24394", "localidad": "BARRIENTOS", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "AGRUP. CULTURAL DEPORTIVA Y RECREATIVA DE BARRILLOS DE CURUE\u00d1O", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-02-11", "no_de_inscripcion": 170, "domicilio": "C/ EL VALLE N\u00ba 34", "c_postal": "14151", "localidad": "BARRILLOS", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION DE OCIO, TIEMPO LIBRE Y EDUCACION AMBIENTAL \"PARDOMINO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-01-17", "no_de_inscripcion": 526, "domicilio": "AVDA. ASTURIAS, 113.", "c_postal": "24850", "localidad": "BO\u00d1AR", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"DIAZ CANEJA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-02-12", "no_de_inscripcion": 444, "domicilio": "CASA-ESCUELA, S/N (CUENABRES)", "c_postal": "24917", "localidad": "BURON", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.\" MIRVA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-03-20", "no_de_inscripcion": 349, "domicilio": "CALLE HOSPITAL, S/N\u00ba", "c_postal": "24994", "localidad": "BURON", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL CABREROS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-01-09", "no_de_inscripcion": 1136, "domicilio": "PZA. AYUNTAMIENTO", "c_postal": "24224", "localidad": "CABREROS DEL RIO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CULTURAL DE OCIO Y TIEMPO LIBRE ALFALFA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-11-02", "no_de_inscripcion": 947, "domicilio": "C/CABALLERO DE ESPA\u00d1A, 15", "c_postal": "24540", "localidad": "CACABELOS", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"BERGIDUM FLAVIUM\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-12-13", "no_de_inscripcion": 793, "domicilio": "C/ CABALLERO DE ESPA\u00d1A, S/N. C", "c_postal": "24540", "localidad": "CACABELOS", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"LOS TRASTOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-12-09", "no_de_inscripcion": 790, "domicilio": "C/ TIERRA DEL OURO, 16", "c_postal": "24540", "localidad": "CACABELOS", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DE SENDERISMO \"ANDA YA!\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-05-29", "no_de_inscripcion": 1061, "domicilio": "C/CABALLERO DE ESPA\u00d1A, 15", "c_postal": "24540", "localidad": "CACABELOS", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL \"RIO REGALADO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-01-16", "no_de_inscripcion": 635, "domicilio": "C/ DEL SANTO CRISTO, S/N - CASTROPODAME", "c_postal": "24398", "localidad": "CALAMOCOS", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"LA CUESTA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-01-30", "no_de_inscripcion": 1353, "domicilio": "PLAZA DE LA CONSTITUCI\u00d3N,N\u00ba1, P.I. \"NARAYA JOVEN\"", "c_postal": "24410", "localidad": "CAMPONARAYA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"EL TRAMO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-10-29", "no_de_inscripcion": 1228, "domicilio": "CASA DE CULTURA, C/ EL BARRIO, 7", "c_postal": "24196", "localidad": "CARBAJAL DE LA LEGUA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"TISIERRA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2012-04-27", "no_de_inscripcion": 1476, "domicilio": "AVDA. SAN ANTONIO, 21", "c_postal": "24196", "localidad": "CARBAJAL DE LA LEGUA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL EL SOTO DE CARRACEDELO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-01-11", "no_de_inscripcion": 719, "domicilio": "C/ LA FONDADA, 38", "c_postal": "24549", "localidad": "CARRACEDELO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. SOCIO-CULTURAL DE CASTROFUERTE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-02-04", "no_de_inscripcion": 330, "domicilio": "SIN DOMICILIO", "c_postal": "24222", "localidad": "CASTROFUERTE", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"LA PALMA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-06-18", "no_de_inscripcion": 479, "domicilio": "CALLE VALIMBRE, N\u00ba 38 (SAN JUSTO DE LA VEGA)", "c_postal": "24710", "localidad": "CELADA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL BARDINA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-01-11", "no_de_inscripcion": 961, "domicilio": "C/REAL N\u00ba 74", "c_postal": "24150", "localidad": "CEREZALES DEL CONDADO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"STUSTILO MUSIC ASSOCIATION\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2013-10-29", "no_de_inscripcion": 1495, "domicilio": "CTRA. ANTIMIO DE ABAJO, S/N", "c_postal": "24231", "localidad": "CHOZAS DE ABAJO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CIGOR", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-22", "no_de_inscripcion": 2951, "domicilio": "CASA DE CULTURA \"BENITO PEREZ", "c_postal": "24660", "localidad": "CI\u00d1ERA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL, CULTURAL Y DEPORTIVA MADRESELVA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-01-08", "no_de_inscripcion": 872, "domicilio": "AVD.CONSTITUCION,143,2\u00baPT,3\u00baIZ", "c_postal": "24800", "localidad": "CISTIERNA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "C.B. \"RADIO-OPERADORES VILLA CISTIERNA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-10-05", "no_de_inscripcion": 403, "domicilio": "PE\u00d1ACORADA, 1", "c_postal": "24800", "localidad": "CISTIERNA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "CLUB DE MONTA\u00d1A \"LOS REJOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-12", "no_de_inscripcion": 293, "domicilio": "FRANCISCO VALBUENA, 6", "c_postal": "24800", "localidad": "CISTIERNA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. EL C\u00daA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-05-12", "no_de_inscripcion": 1005, "domicilio": "PZA. ELOY TERRON,1\u00aa(CASA CULTU", "c_postal": "24420", "localidad": "FABERO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL JOVENES GORDONCILLO JO.GOR.A", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-03-01", "no_de_inscripcion": 654, "domicilio": "PLAZA MAYOR, S/N (AYUNTAMIENTO)", "c_postal": "24294", "localidad": "GORDONCILLO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "SOCIEDAD RECREATIVA DE JOVENES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-03-23", "no_de_inscripcion": 897, "domicilio": "C/DOCTOR SANTOS OLIVERA, S/N", "c_postal": "24286", "localidad": "HOSPITAL DE ORBIGO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"FRAY CIPRIANO DE LA HUERGA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-02-21", "no_de_inscripcion": 343, "domicilio": "CARRETERA, 19", "c_postal": "24234", "localidad": "LAGUNA DE NEGRILLOS", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. DE ANTIGUAS ALUMNAS DE LOS COLEGIOS DE LA GUARDIA CIVIL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-01-30", "no_de_inscripcion": 164, "domicilio": "AVDA. FERNANDEZ LADREDA, 65", "c_postal": "24005", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. DIOCESANA DE ESCULTISMO, SCOUT LE\u00d3N, M.S.C.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1987-12-15", "no_de_inscripcion": 3, "domicilio": "C/ LOS CAMPOS GOTICOS S/N", "c_postal": "24005", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. ESTUDIANTIL DE TIEMPO LIBRE \"SIGNO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-12-01", "no_de_inscripcion": 307, "domicilio": "COLEGIO LE\u00d3NES JESUS MAESTRO.", "c_postal": "24005", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. SOCIO- CULTURAL ALAUDA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1990-11-23", "no_de_inscripcion": 154, "domicilio": "AVDA. SAN ANDR\u00c9S, 1-6\u00ba DCHA.", "c_postal": "24009", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.ANTIGUOS ALUMNOS DEL COLEG. SAN JUAN DE LA CRUZ. PP.CARMELITAS.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-12-19", "no_de_inscripcion": 323, "domicilio": "COLEGIO SAN JUAN DE LA CRUZ.", "c_postal": "24006", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.C. LA TIERRA DE LE\u00d3N.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-12", "no_de_inscripcion": 292, "domicilio": "ARQUITECTO TORBADO, 4 - 2\u00ba IZD", "c_postal": "24003", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J UNIVERSITARIA PROGRESISTA HEBE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-11-30", "no_de_inscripcion": 1321, "domicilio": "C/MOIS\u00c9S DE LE\u00d3N, 33-5\u00ba-A", "c_postal": "24006", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"A.C.T.I.L.\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-03-14", "no_de_inscripcion": 561, "domicilio": "AVDA. DE LA FACULTAD, 25.", "c_postal": "24004", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ADELFA\" (AS. PARA ESTUDIO Y PROTECCION DEL MEDIO AMBIENTE)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-03-10", "no_de_inscripcion": 454, "domicilio": "CORREDERA, 7 - 3\u00ba A", "c_postal": "24004", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ALTAMIRA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-03-20", "no_de_inscripcion": 358, "domicilio": "AVENIDA DE ROMA, 9", "c_postal": "24001", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ANCILES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-06-24", "no_de_inscripcion": 481, "domicilio": "TRAVESIA ANA MOGAS 2, BAJO", "c_postal": "24009", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"BRUJULA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-01-31", "no_de_inscripcion": 532, "domicilio": "PASEO DEL PARQUE, 2", "c_postal": "24005", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ESLA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-03-16", "no_de_inscripcion": 41, "domicilio": "REPUBLICA ARGENTINA, 35-1\u00baC", "c_postal": "24004", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"EUROPA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-03-20", "no_de_inscripcion": 359, "domicilio": "PASEO DEL PARQUE, 2", "c_postal": "24005", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"GAIA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-02-15", "no_de_inscripcion": 542, "domicilio": "AVDA. ALVARO LOPEZ NU\u00d1EZ N\u00ba 12 (COLEGIO SAN JOSE HH MARISTAS)", "c_postal": "24002", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"GUIRIGAY\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-05-31", "no_de_inscripcion": 586, "domicilio": "CALLE SAN GUILLERMO, 45-7\u00ba C", "c_postal": "24006", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"INFANTA DO\u00d1A SANCHA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-03-08", "no_de_inscripcion": 451, "domicilio": "CORREDERA, 2", "c_postal": "24004", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"INTERPRETACION LUDICA DE LE\u00d3N\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-03-16", "no_de_inscripcion": 457, "domicilio": "SERRANOS , 7 - 1\u00baD", "c_postal": "24003", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"KOALA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-01-10", "no_de_inscripcion": 522, "domicilio": "RELOJERO LOSADA, 35-3\u00ba D", "c_postal": "24009", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"MARCHA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-02-12", "no_de_inscripcion": 445, "domicilio": "AVENIDA DE OVIEDO N\u00ba 2 (COLEGIO MARISTA)", "c_postal": "24008", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"OSCUS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-01-25", "no_de_inscripcion": 528, "domicilio": "DAMASO MERINO, 1", "c_postal": "24003", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"PALOMERA EX-ALUMNOS ASOCIADOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-02-10", "no_de_inscripcion": 534, "domicilio": "CAMPUS UNIVERSITARIO DE VEGAZA", "c_postal": "24007", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"TAJU\u00d1A\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-04-18", "no_de_inscripcion": 574, "domicilio": "CAMPOS GOTICOS, 2", "c_postal": "24005", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"TARUSA\" DE EDUCACION AMBIENTAL Y TIEMPO LIBRE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-04-13", "no_de_inscripcion": 463, "domicilio": "PLAZA DE COLON N\u00ba 1 - 3\u00ba DERECHA", "c_postal": "24001", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ALGORAB", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-05-20", "no_de_inscripcion": 1007, "domicilio": "C/BRIANDA DE OLIVERA, 22-5\u00baB", "c_postal": "24005", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ALTAIR", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-03-20", "no_de_inscripcion": 831, "domicilio": "C/TREMOR, 19", "c_postal": "24010", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ASOCIACION DE FOTOGRAFIA DE LA UNIVERSIDAD DE LE\u00d3N (IRIS)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-11-08", "no_de_inscripcion": 1034, "domicilio": "AVDA.FACULTAD,25 (P.ALBEITAR)", "c_postal": "24071", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. C.R.I.P.O", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1990-04-23", "no_de_inscripcion": 136, "domicilio": "AVDA. JOSE M\u00aa FERNANDEZ, 35-1\u00ba", "c_postal": "24006", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CAMERATA LAURENTINA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-03-03", "no_de_inscripcion": 890, "domicilio": "C/QUI\u00d1ONES DE LE\u00d3N, 6-9\u00baB", "c_postal": "24009", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CIMBRU", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-11-19", "no_de_inscripcion": 1044, "domicilio": "C/SANTA CRUZ, 6-1\u00baD", "c_postal": "24003", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CLUB DE MONTA\u00d1A PE\u00d1A CORADA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-12-01", "no_de_inscripcion": 306, "domicilio": "ORDO\u00d1O II, 12 -2\u00ba DCHA.", "c_postal": "24001", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CODEMA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-03-17", "no_de_inscripcion": 83, "domicilio": "JULIO DEL CAMPO, 9", "c_postal": "24002", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. COLECTIVO DE EX-ALUMNOS ORDO\u00d1O II", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-09-01", "no_de_inscripcion": 848, "domicilio": "IES ORDO\u00d1O II-AVDA.SAN JUAN DE SAHAGUN, S/N\u00ba", "c_postal": "24007", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. DE CULTURA, OCIO Y TIEMPO LIBRE ELFO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-03-10", "no_de_inscripcion": 981, "domicilio": "AVDA. REINO DE LE\u00d3N,12E-I1\u00baINT", "c_postal": "24006", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ESTUDIANTES DE DERECHO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-02-20", "no_de_inscripcion": 342, "domicilio": "CAMPUS DE VEGAZANA, S/N (EDIFICIO DE SERVICIOS)", "c_postal": "24071", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ETNOGRAFIA LLEUNESA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1990-11-23", "no_de_inscripcion": 153, "domicilio": "CONDE GUILL\u00c9N, 18-3\u00ba", "c_postal": "24004", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. GALAXIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-03-17", "no_de_inscripcion": 88, "domicilio": "SAN PELAYO, 4-BAJO A", "c_postal": "24003", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. GITANA \"BARO GARLOCHIN\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-22", "no_de_inscripcion": 2941, "domicilio": "GUMERSINDO DE AZCARATE, 7", "c_postal": "24008", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LE\u00d3N GLOBAL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-02-27", "no_de_inscripcion": 888, "domicilio": "AV.FERNANDEZ LADREDA, 57-2\u00ba", "c_postal": "24005", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. OIKOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-08-30", "no_de_inscripcion": 53, "domicilio": "JOSE ANTONIO, 9", "c_postal": "24002", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. PAPALAGUINDA.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-26", "no_de_inscripcion": 228, "domicilio": "AVDA. FACULTAD DE VETERINARIA,", "c_postal": "24004", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. PRISMA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-02-11", "no_de_inscripcion": 169, "domicilio": "PENDON DE BAEZA, 19-1\u00ba PTA. G.", "c_postal": "24006", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. SAN VICENTE DE PAUL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-03-20", "no_de_inscripcion": 357, "domicilio": "SAN VICENTE MARTIR.", "c_postal": "24004", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. TARNA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-12-07", "no_de_inscripcion": 127, "domicilio": "C/ TRAVESI ANA MOGAS. 2", "c_postal": "24009", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. TUMULTO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-02-25", "no_de_inscripcion": 549, "domicilio": "LA SERNA, 121", "c_postal": "24007", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ULTREYA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-01-30", "no_de_inscripcion": 158, "domicilio": "PARROQUIA DEL ROSARIO", "c_postal": "24005", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.BERNESGA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-02-27", "no_de_inscripcion": 1356, "domicilio": "C/ SAN JUAN BOSCO,20", "c_postal": "24009", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "AS. ANTIGUOS ALUMNOS DE LA E. INGENIER. T\u00c9CNICOS INDUSTRIALES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-04-21", "no_de_inscripcion": 94, "domicilio": "APARTADO CORREOS 1.220", "c_postal": "24080", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASAMBLEA JUVENIL DE DERECHOS CIVILES DE CASTILLA Y LE\u00d3N.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-05", "no_de_inscripcion": 1072, "domicilio": "C/ SAN IGNACIO DE LOYOLA, 44-6 IZDA", "c_postal": "24010", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N \"EL POTRU\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-03-28", "no_de_inscripcion": 1153, "domicilio": "AVDA.FACULTAD VETERINARIA,N\u00ba24", "c_postal": "24004", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N CULTURAL \"EL FUEYU\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-03-08", "no_de_inscripcion": 1202, "domicilio": "PASEO DE QUITANILLA, 5 - 1\u00baB", "c_postal": "24007", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL DE ESTUDIANTES DE VETERINARIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-03-17", "no_de_inscripcion": 86, "domicilio": "FACULTAD DE VETERINARIA", "c_postal": "24071", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N CULTURAL TAMARAL JOVEN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-06-09", "no_de_inscripcion": 1335, "domicilio": "C/ ALCAZAR DE TOLEDO, 4-2\u00baA", "c_postal": "24001", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "ASISTENCIAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL Y JUVENIL CINEMA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-04-17", "no_de_inscripcion": 672, "domicilio": "CAMPUS DE VEGAZANA. FACULTAD D", "c_postal": "24071", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N DE ESTUDIANTES DE HISTORIA DEL ARTE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-05-19", "no_de_inscripcion": 1047, "domicilio": "CAMPUS DE VEGAZANA, S/N", "c_postal": "24071", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N DE LOS ESTADOS GENERALES DE LOS ESTUDIANTES DE EUROPA-LE\u00d3N \"AEGEE-LE\u00d3N\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-03-23", "no_de_inscripcion": 1308, "domicilio": "AVDA. DE LA FACULTAD,25", "c_postal": "24071", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N EL PACTO DE LAS JANAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2018-04-26", "no_de_inscripcion": 1536, "domicilio": "C/ P\u00c9REZ GALD\u00d3S 29", "c_postal": "24009", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVEIL MOVIMIENTO NATURALEZA LIBRE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2013-06-20", "no_de_inscripcion": 1493, "domicilio": "C/ SANTA NONIA, N\u00ba 6-5\u00baB.\u00ba", "c_postal": "24003", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"\u00c1URYN\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-03-08", "no_de_inscripcion": 1203, "domicilio": "C/ ALCALDE MIGUEL CASTA\u00d1O, 89", "c_postal": "24005", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"CINE DE G\u00dcEI\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-08-24", "no_de_inscripcion": 1099, "domicilio": "C/LAUREANO DIEZ CANSECO,7 4\u00baB", "c_postal": "24009", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"GRUPO SCOUT EOLO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-08-19", "no_de_inscripcion": 768, "domicilio": "AVDA. MARIANO ANDRES, 224,5\u00baB", "c_postal": "24008", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"JUVENTUDES ACTIVAS DE LE\u00d3N\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-02-07", "no_de_inscripcion": 1246, "domicilio": "C/ MAESTRO NICOL\u00c1S, 21", "c_postal": "24005", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"LA MAREA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-03-08", "no_de_inscripcion": 1204, "domicilio": "C/ VEGA DE INFANZONES, 12", "c_postal": "24008", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"LAS FIGALES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-06-03", "no_de_inscripcion": 1264, "domicilio": "C/PROFESOR XAIME ANDR\u00c9S, N\u00ba 9-1\u00ba I", "c_postal": "24007", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"LEGIO BOLSA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-12-17", "no_de_inscripcion": 1238, "domicilio": "AVDA. INDEPENDENCIA, 2, 2\u00ba IZQDA", "c_postal": "24001", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"LEGIO MACHUPICHU\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-11-04", "no_de_inscripcion": 1281, "domicilio": "C/ OBISPO \u00c1LVAREZ MIRANDA,8-3\u00baD", "c_postal": "24009", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"LE\u00d3N POR EL CAMBIO SOCIAL (LCASO)\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2012-02-23", "no_de_inscripcion": 1472, "domicilio": "C/ 19 DE OCTUBRE, 8 - 5\u00baC", "c_postal": "24008", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"NEW DANCE-AGRUPACI\u00d3N DEL NUEVO BAILE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-07-03", "no_de_inscripcion": 1165, "domicilio": "PZA SAN LORENZO,11,PORTAL2-3\u00baF", "c_postal": "24007", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"SANTA MAR\u00cdNA LA REAL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-12-17", "no_de_inscripcion": 1237, "domicilio": "C/SERRANOS, 20-22", "c_postal": "24003", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"TRASGO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-12-22", "no_de_inscripcion": 628, "domicilio": "GENERAL MOSCARDO, 25.", "c_postal": "24006", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL ALQUITE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-04-10", "no_de_inscripcion": 834, "domicilio": "C/ SAN VICENTE MARTIR N\u00ba 2 - BAJO", "c_postal": "24004", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL CLAVILE\u00d1O", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-02-17", "no_de_inscripcion": 817, "domicilio": "C/PADRE ISLA, 22-2\u00ba", "c_postal": "24002", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL CULTURAL \"EDUCA4D\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2016-06-17", "no_de_inscripcion": 1520, "domicilio": "C/ JUAN DE LA COSA, N\u00ba 9, PISO 8\u00ba-LETRA A", "c_postal": "24009", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL DE EDUCACION AMBIENTAL Y TIEMPO LIBRE \"CIEMPIES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-03-16", "no_de_inscripcion": 661, "domicilio": "C/ ARCIPRESTE DE HITA, 10, 5\u00baI", "c_postal": "24004", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL EKUMENE - ASOCIACI\u00d3N DE J\u00d3VENES GE\u00d3GRAFOS DE LE\u00d3N", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-12-15", "no_de_inscripcion": 1129, "domicilio": "C/ DAMA ARINTERO, 27 3\u00ba C", "c_postal": "24008", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL EN MARCHA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-10-23", "no_de_inscripcion": 693, "domicilio": "C/ MATASIETE, 8", "c_postal": "24003", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL ENROLLATE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1990-04-23", "no_de_inscripcion": 144, "domicilio": "C/ Daoiz y Velarde n\u00ba 49 bajo (Barrio de El Ejido)", "c_postal": "24006", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL ESLA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-06-27", "no_de_inscripcion": 844, "domicilio": "AVDA.REPUBLICA ARGENTINA, 35-1", "c_postal": "24004", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL EVANGELICA DE CASTILLA Y LE\u00d3N", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-03-15", "no_de_inscripcion": 1329, "domicilio": "C/ COL\u00d3N, 35,1\u00ba", "c_postal": "24001", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL JUVENTUDES MUSICALES DE LE\u00d3N", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-11-02", "no_de_inscripcion": 1116, "domicilio": "C/ DOS HERMANAS, 10 8\u00ba C", "c_postal": "24005", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL LE\u00d3NESA DE ANIMADORES DE TIEMPO LIBRE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-03-16", "no_de_inscripcion": 662, "domicilio": "AVDA. JOSE AGUADO, 20 - 4\u00baB", "c_postal": "24005", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL MAR-CHA LE\u00d3N", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-11-07", "no_de_inscripcion": 1122, "domicilio": "C/ \u00c1LVARO L\u00d3PEZ MU\u00d1OZ,12", "c_postal": "24002", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL RAW MEDIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2019-11-14", "no_de_inscripcion": 1541, "domicilio": "GRAN VIA DE SAN MARCOS 5, 6\u00ba A", "c_postal": "24001", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL ROMPE - CABEZAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-11-02", "no_de_inscripcion": 1119, "domicilio": "C/ AZOR\u00cdN, 6 1\u00ba IZDA.", "c_postal": "24010", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL TIMBA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-05-29", "no_de_inscripcion": 1064, "domicilio": "AVD. SAN MAM\u00c9S, 14 2\u00ba IZQ.", "c_postal": "24007", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL ZASH", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-10-20", "no_de_inscripcion": 1113, "domicilio": "AV. FERN\u00c1NDEZ LADREDA, 45 6\u00ba A", "c_postal": "24005", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION LE\u00d3NESA DE FOTOGRAFIA \"OBJETIVO LE\u00d3N\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-04-18", "no_de_inscripcion": 577, "domicilio": "PZA. CORTES LE\u00d3NESAS, 9 - 2\u00ba I", "c_postal": "24004", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION RADIOFONICA DE LA UNIVERSIDAD DE LE\u00d3N (ONDAS)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-09-16", "no_de_inscripcion": 929, "domicilio": "PABELLON DE ALBEITAR-AVDA. DE", "c_postal": "24071", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N SOCIOCULTURAL INMACULADA Y CANTAMILANOS \"INMCA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-20", "no_de_inscripcion": 1093, "domicilio": "AV. NAZARET, 122.", "c_postal": "24008", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION TEATRO ESTUDIO LE\u00d3N\u00c9S.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-03-14", "no_de_inscripcion": 562, "domicilio": "LOS VIDRIEROS, 1 - 2\u00ba A", "c_postal": "24006", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "CLUB CONOCER Y PROTEGER LA NATURALEZA \"BREZO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-01-30", "no_de_inscripcion": 165, "domicilio": "PIO XII, 7- 2\u00ba A", "c_postal": "24006", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "CONSEJO DE LA JUVENTUD DE LA CIUDAD DE LE\u00d3N/CONCEYU DE LA MOCED\u00c1 DE LA CIUD\u00c1 DE LLION", "codigo": "CONSEJOS DE JUVENTUD", "fecha_de_inscripcion": "1987-05-30", "no_de_inscripcion": 2, "domicilio": "CAMPOS GOTICOS,S/N EDIFICIO CHF  OFICINA N\u00ba 10", "c_postal": "24005", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "FEDERACION AUT\u00d3NOMA DE ASOCIACIONES DE ESTUDIANTES DE CYL.(FADAE-CASTILLA Y LE\u00d3N)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-01-07", "no_de_inscripcion": 413, "domicilio": "AVENIDA MARIANO ANDRES N\u00ba 1", "c_postal": "24008", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "FEDERACION AUTONOMA PROVINCIAL DE ASOCIACIONES DE ESTUDIANTES DE LE\u00d3N.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-12-19", "no_de_inscripcion": 324, "domicilio": "AVDA. GENERAL SANJURJO, 10-BIS", "c_postal": "24001", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "GRUPO JUVENIL DE TIEMPO LIBRE \"MASTIL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-04-21", "no_de_inscripcion": 98, "domicilio": "SAN MAM\u00c9S, 17-2\u00ba", "c_postal": "24007", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "GRUPO SAN ISIDRO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-04-21", "no_de_inscripcion": 96, "domicilio": "CAMPANILLAS, 2", "c_postal": "24008", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "JOVENES PROVIDA (LE\u00d3N)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-04-21", "no_de_inscripcion": 99, "domicilio": "CARDENAL LANDAZURI, 27", "c_postal": "24080", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "JUVENTUDES DEL PUEBLO LE\u00d3N\u00c9S CONCEYU - XOVEN.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-12-27", "no_de_inscripcion": 714, "domicilio": "AVDA. REP\u00daBLICA ARGENTINA 13, BIS 1 U", "c_postal": "24004", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "JUVENTUDES LE\u00d3NESISTAS DE LA UNI\u00d3N DEL PUEBLO LE\u00d3N\u00c9S - UPL -.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2012-10-02", "no_de_inscripcion": 1478, "domicilio": "AV REP\u00daBLICA ARGENTINA, 13-BIS-1\u00ba", "c_postal": "24004", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "POL\u00cdTICA", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "JUVENTUDES MARIANAS VICENCIANAS (JMV)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-20", "no_de_inscripcion": 205, "domicilio": "C/ ARQUITECTO LAZARO 12-4\u00ba.", "c_postal": "24003", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "MOVIMIENTO NATURALEZA LIBRE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2010-01-08", "no_de_inscripcion": 1434, "domicilio": "C/ SANTA NONIA, 6 - 5\u00baB", "c_postal": "24003", "localidad": "LE\u00d3N", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.MAGAZ DE ABAJO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-02-02", "no_de_inscripcion": 1354, "domicilio": "C/ BRAZALIN,21", "c_postal": "24410", "localidad": "MAGAZ DE ABAJO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"LAPIZ N\u00ba 2\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-02-20", "no_de_inscripcion": 731, "domicilio": "PASEO DEL ESLA, 3", "c_postal": "24210", "localidad": "MANSILLA DE LAS MULAS", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J ATLAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-12", "no_de_inscripcion": 290, "domicilio": "SAN MIGUEL, 3", "c_postal": "24193", "localidad": "NAVATEJERA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"DESPEJA!!\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-03-28", "no_de_inscripcion": 1152, "domicilio": "C/ LA BAD\u00daA, 16 - 1\u00ba D", "c_postal": "24193", "localidad": "NAVATEJERA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL ACISUM", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2017-04-18", "no_de_inscripcion": 1525, "domicilio": "C/SAN MIGUEL N\u00ba 11", "c_postal": "24193", "localidad": "NAVATEJERA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "CONSEJO DE LA JUVENTUD DE VILLAQUILAMBRE", "codigo": "CONSEJOS DE JUVENTUD", "fecha_de_inscripcion": "2020-02-17", "no_de_inscripcion": 20, "domicilio": "C/ SAN MIGUEL S/N", "c_postal": "24193", "localidad": "NAVATEJERA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL PE\u00d1AS DE LA GUALTA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-09-11", "no_de_inscripcion": 687, "domicilio": "C/ ISIDRO ARIAS, S/N", "c_postal": "24319", "localidad": "NOCEDA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION DE ESTUDIOS ORNITOLOGICOS DEL BIERZO (A.S.E.O.B.) \"TYTO ALBA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-03-30", "no_de_inscripcion": 663, "domicilio": "C/ LA IGLESIA S/N (PONFERRADA)", "c_postal": "24414", "localidad": "PALACIOS DE COMPLUDO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ZONA NOROESTE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-12-21", "no_de_inscripcion": 516, "domicilio": "CONSTITUCION, 120", "c_postal": "24600", "localidad": "POLA DE GORDON (LA)", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"AMALIO FERNANDEZ\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-11-15", "no_de_inscripcion": 612, "domicilio": "C/LUCIANO FERNANDEZ 18, BAJO", "c_postal": "24400", "localidad": "PONFERRADA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. APROMUR", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-01-30", "no_de_inscripcion": 161, "domicilio": "DOCTOR MARA\u00d1ON, 4-7\u00baB", "c_postal": "24400", "localidad": "PONFERRADA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. BIERJOVEN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-06-26", "no_de_inscripcion": 842, "domicilio": "AVDA. COMPOSTILLA, 34", "c_postal": "24400", "localidad": "PONFERRADA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CULTURAL \"EL ESCONDRIJO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-01-30", "no_de_inscripcion": 167, "domicilio": "AVDA. REYES CATOLICOS, 40 - 3\u00ba", "c_postal": "24400", "localidad": "PONFERRADA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "AJ. \"CIVITAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-02-19", "no_de_inscripcion": 442, "domicilio": "CALLE TERCIO DE FLANDES 24 - BAJO", "c_postal": "24402", "localidad": "PONFERRADA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CENTRO ANIMACION SOCIO-CULTURAL Y TIEMPO LIBRE \"IMAGINA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-03-24", "no_de_inscripcion": 568, "domicilio": "DOCTOR FLEMING, 25", "c_postal": "24400", "localidad": "PONFERRADA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N CULTURAL ECOBIERZO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-01-30", "no_de_inscripcion": 1352, "domicilio": "C/P\u00cdO X11, N\u00ba 7-BAJO.", "c_postal": "24400", "localidad": "PONFERRADA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL IMAN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-06-26", "no_de_inscripcion": 843, "domicilio": "CTRA.ASTURIAS S/N  EDIFICIO CONST. JOVEN (APTDO 150)", "c_postal": "24400", "localidad": "PONFERRADA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N MOVIMIENTO JUVENIL \"TODOS EN MARCHA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2014-01-28", "no_de_inscripcion": 1496, "domicilio": "C/ MIGUEL HERN\u00c1NDEZ, N\u00ba 14, BJ.", "c_postal": "24404", "localidad": "PONFERRADA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "CONSEJO LOCAL DE LA JUVENTUD DE PONFERRADA", "codigo": "CONSEJOS DE JUVENTUD", "fecha_de_inscripcion": "1984-05-09", "no_de_inscripcion": 10, "domicilio": "APARTADO DE CORREOS 150", "c_postal": "24400", "localidad": "PONFERRADA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "JUV. REGIONALISTAS DEL BIERZO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-11-26", "no_de_inscripcion": 120, "domicilio": "C/ AVE MARIA 29, 1\u00ba", "c_postal": "24402", "localidad": "PONFERRADA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "POL\u00cdTICA", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. CULT. Y DEPORTIVA \"REUNION DE JOVENES DE PRIORO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-08", "no_de_inscripcion": 250, "domicilio": "ALTO LA CALLE", "c_postal": "24885", "localidad": "PRIORO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. FUSEROS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-03-20", "no_de_inscripcion": 190, "domicilio": "ESCUELAS VIEJAS, S/N", "c_postal": "24319", "localidad": "QUINTANA DE FUSEROS", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. DAQUI", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-01-15", "no_de_inscripcion": 879, "domicilio": "C/RAMON Y CAJAL, 79", "c_postal": "24640", "localidad": "ROBLA (LA)", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.CULTURAL \"EL KIRIKON\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-01-30", "no_de_inscripcion": 162, "domicilio": "PZA. DE LA BARRERA, S/N", "c_postal": "24143", "localidad": "ROBLEDO DE BABIA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL PE\u00d1ACORADA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-04-03", "no_de_inscripcion": 742, "domicilio": "C/ LA ESCUELA, 7", "c_postal": "24893", "localidad": "ROBLEDO DE LA GUZPE\u00d1A", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. EL SALVADOR", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-28", "no_de_inscripcion": 279, "domicilio": "LA CARRETERA, S/N", "c_postal": "24226", "localidad": "RODEROS", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. DE ROPERUELOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-03-02", "no_de_inscripcion": 977, "domicilio": "CTRA.ESTACION VILLADANGOS, S/N", "c_postal": "24791", "localidad": "ROPERUELOS DEL PARAMO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. EL HAYEDO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1990-04-23", "no_de_inscripcion": 141, "domicilio": "EL BARRIAL, 31", "c_postal": "24810", "localidad": "SABERO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL G\u00dcELOTA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-11-07", "no_de_inscripcion": 697, "domicilio": "C/ WENCESLAO, 14", "c_postal": "24810", "localidad": "SABERO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N CULTURAL JUVENIL DEPORTIVA Y MEDIOAMBIENTAL AMIGOS DEL TREN DE LA BRUJA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-02-25", "no_de_inscripcion": 1327, "domicilio": "C/ CARRETERA,10", "c_postal": "24990", "localidad": "SALAS (LAS)", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"ANDARIVEL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-04-22", "no_de_inscripcion": 751, "domicilio": "C/ COLON N\u00ba 4", "c_postal": "24010", "localidad": "SAN ANDRES DEL RABANEDO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"LOS LL\u00c1GANOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-11-07", "no_de_inscripcion": 1182, "domicilio": "C/ LAS ERAS, S/N", "c_postal": "24287", "localidad": "SAN FELIZ DE ORBIGO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL SAN PEDRO DE OLLEROS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-09-11", "no_de_inscripcion": 1101, "domicilio": "C/ SAN NICOL\u00c1S, 52", "c_postal": "24436", "localidad": "SAN PEDRO DE OLLEROS", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. EL RECREO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-06-19", "no_de_inscripcion": 912, "domicilio": "C/LA IGLESIA,2", "c_postal": "24393", "localidad": "SARDONEDO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"PASILLOS VERDES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-04-18", "no_de_inscripcion": 572, "domicilio": "CAMINO DE ARRIBA 18", "c_postal": "24121", "localidad": "SARIEGOS DEL BARNESGA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LA TIERRA NEGRA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-10-27", "no_de_inscripcion": 943, "domicilio": "C/LA NAMILLA, 1", "c_postal": "24121", "localidad": "SARIEGOS DEL BARNESGA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CULTURAL \"EL FERRANDAL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-02-25", "no_de_inscripcion": 553, "domicilio": "PLAZA MAYOR, S/N (TORENO)", "c_postal": "24438", "localidad": "TOMBRIO DE ABAJO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "CLUB \"U.J.T.A. DE LA HORA JOVEN\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-10-05", "no_de_inscripcion": 402, "domicilio": "CALLE CARRETERA N\u00ba 1", "c_postal": "24237", "localidad": "TORAL DE LOS GUZMANES", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "CONSEJO COMARCAL DE LA JUVENTUD DEL BIERZO", "codigo": "CONSEJOS DE JUVENTUD", "fecha_de_inscripcion": "2000-05-18", "no_de_inscripcion": 17, "domicilio": "C/ MARIANO REMACHA S/N", "c_postal": "24560", "localidad": "TORAL DE LOS VADOS", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "COMARCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. JUCASA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-02", "no_de_inscripcion": 243, "domicilio": "PRINCESA, 6", "c_postal": "24000", "localidad": "TROBAJO DEL CAMINO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. AGUAS BRAVAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-04-21", "no_de_inscripcion": 97, "domicilio": "DEL CANO, S/N", "c_postal": "24192", "localidad": "TROBAJO DEL CERECEDO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL FERNANDO I", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-10-04", "no_de_inscripcion": 1108, "domicilio": "AV. CONSTITUCI\u00d3N, 15", "c_postal": "24200", "localidad": "VALENCIA DE DON JUAN", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL SORAY", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-10-04", "no_de_inscripcion": 1109, "domicilio": "C/ CABA\u00d1AS, 2", "c_postal": "24200", "localidad": "VALENCIA DE DON JUAN", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. VALLE DE FINOLLEDO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1990-11-23", "no_de_inscripcion": 147, "domicilio": "GENERAL, S/N.", "c_postal": "24433", "localidad": "VALLE DE FINOLLEDO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOC J. MOVIMIENTO DE LA JUVENTUD DE VALVERDE ENRIQUE (MOJUVE)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-04-27", "no_de_inscripcion": 1389, "domicilio": "C/NICHOS S/N", "c_postal": "24292", "localidad": "VALVERDE ENRIQUE", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL HERBEDAL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-01-22", "no_de_inscripcion": 1138, "domicilio": "AVDA. ANCARES, 6", "c_postal": "24430", "localidad": "VEGA DE ESPINAREDA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"EL MOLINO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-03-22", "no_de_inscripcion": 453, "domicilio": "LAS ESCUELAS, S/N", "c_postal": "24396", "localidad": "VEGA DE MAGAZ", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"EL CANAL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-04-10", "no_de_inscripcion": 374, "domicilio": "CASA DE CULTURA", "c_postal": "24520", "localidad": "VEGA DE VALCARCE", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL SOCIO CULTURAL EL ESPARAB\u00c1N", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2012-01-17", "no_de_inscripcion": 1469, "domicilio": "MARCELINO GONZ\u00c1LEZ, 22", "c_postal": "24836", "localidad": "VEGACERVERA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.C. TOROS Y GUIRRIOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-21", "no_de_inscripcion": 2931, "domicilio": "PLAZA DE LA VEIGA, S/N (CASA CONCEJO)", "c_postal": "24392", "localidad": "VELILLA DE LA REINA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "CLUB JUVENIL R - 2  LAS VENTAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-25", "no_de_inscripcion": 218, "domicilio": "LA CORREDERA S/N", "c_postal": "24317", "localidad": "VENTAS DE ALBARES (LAS)", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"AKT\u00daA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2011-01-12", "no_de_inscripcion": 1450, "domicilio": "PASEO LOPE-HUERTA N\u00ba 1.", "c_postal": "24192", "localidad": "VILECHA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ONILER\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-10-13", "no_de_inscripcion": 604, "domicilio": "FUENTE, 20", "c_postal": "24191", "localidad": "VILLABALTER", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL LACIANA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-04-17", "no_de_inscripcion": 836, "domicilio": "CTRA.GRAL. LE\u00d3N-CABOALLES", "c_postal": "24112", "localidad": "VILLAGER DE LACIANA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LA TERCIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-04-29", "no_de_inscripcion": 998, "domicilio": "AVDA.REINO DE LE\u00d3N, 44", "c_postal": "24680", "localidad": "VILLAMANIN DE LA TERCIA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N ORDO\u00d1O I", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-20", "no_de_inscripcion": 1094, "domicilio": "AV. CONSTITUCI\u00d3N, 22", "c_postal": "24711", "localidad": "VILLAMEJIL", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. AS. CULTURAL Y DEPORTIVA \"LA MANGA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-04-17", "no_de_inscripcion": 377, "domicilio": "DEL RIO, S/N", "c_postal": "24393", "localidad": "VILLAMOR DE ORBIGO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"TEMP-US\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2013-02-07", "no_de_inscripcion": 1490, "domicilio": "C/ LA FUENTE, 32 - 1\u00baA", "c_postal": "24195", "localidad": "VILLAOBISPO DE LAS REGUERAS", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"JUCAR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-03-20", "no_de_inscripcion": 363, "domicilio": "ESCUELAS VIEJAS", "c_postal": "24719", "localidad": "VILLAOBISPO DE OTERO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "AS. CULTURAL \"LA UNION\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-11-30", "no_de_inscripcion": 504, "domicilio": "CASA DE CULTURA.", "c_postal": "24719", "localidad": "VILLAOBISPO DE OTERO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL-DEPORTIVA JUVENIL \"LOS PISONES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-02-02", "no_de_inscripcion": 642, "domicilio": "SIN DOMICILIO", "c_postal": "24719", "localidad": "VILLAOBISPO DE OTERO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "\"ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DE VILLAORNATE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2013-02-07", "no_de_inscripcion": 1489, "domicilio": "C/ LA SOLANA, 6", "c_postal": "24222", "localidad": "VILLAORNATE", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL Y MICOLOGICA \"FORGES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-05-20", "no_de_inscripcion": 1009, "domicilio": "ARSENIO LOPEZ H.21-ES.PPL.BAJO", "c_postal": "24235", "localidad": "VILLAQUEJIDA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"EL HALCON\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-10-01", "no_de_inscripcion": 399, "domicilio": "LAS ESCUELAS.", "c_postal": "24193", "localidad": "VILLAQUILAMBRE", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL JUVENIL CRASH", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-02-16", "no_de_inscripcion": 972, "domicilio": "C/ABAJO, 31-BAJO", "c_postal": "24197", "localidad": "VILLAQUILAMBRE", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.C. RECREATIVA-DEPORTIVA \"ESTIL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-12", "no_de_inscripcion": 289, "domicilio": "GARCIA MINA, 1", "c_postal": "24358", "localidad": "VILLAREJO DE ORBIGO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. SAN MARTIN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-01", "no_de_inscripcion": 240, "domicilio": "ASTORGA, 57", "c_postal": "24358", "localidad": "VILLAREJO DE ORBIGO", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"PUZZLES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2011-02-25", "no_de_inscripcion": 1453, "domicilio": "C/REAL,30", "c_postal": "24930", "localidad": "VILLAVERDE LA CHIQUITA", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION LA FUENTE NEGRA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2011-05-23", "no_de_inscripcion": 1455, "domicilio": "C/ EL MOLINO, 8", "c_postal": "24163", "localidad": "VILLIMER", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ADALIS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-11-22", "no_de_inscripcion": 499, "domicilio": "BO\u00d1AR, 9", "c_postal": "24198", "localidad": "VIRGEN DEL CAMINO (LA)", "provincia": "LE\u00d3N", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "SECC. JUVENTUD FEDERACION DE CASAS PROVINCIALES Y CENTROS REGIONALES DE CASTILLA Y LE\u00d3N EN MADRID", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-06-09", "no_de_inscripcion": 588, "domicilio": "CARRERA DE SAN JERONIMO, 5-1\u00ba", "c_postal": "28014", "localidad": "MADRID", "provincia": "MADRID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "SECCI\u00d3N DE JUVENTUD \"CONFEDERACI\u00d3N INTERNACIONAL DE CASAS REGIONALES DE CASTILLA Y LE\u00d3N\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-12-13", "no_de_inscripcion": 1400, "domicilio": "C/CARRERA DE SAN JER\u00d3NIMO, 5. 1\u00ba IZQ.", "c_postal": "28014", "localidad": "MADRID", "provincia": "MADRID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "INTERNACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "SECCI\u00d3N DE JUVENTUD DE LA CASA DE SORIA EN MADRID", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-01", "no_de_inscripcion": 1065, "domicilio": "CARRERA DE SAN JER\u00d3NIMO, 5 1\u00ba", "c_postal": "28014", "localidad": "MADRID", "provincia": "MADRID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. DE OCIO Y TIEMPO LIBRE \"PISUERGA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-12-07", "no_de_inscripcion": 134, "domicilio": "AVDA. VIRGEN DEL LLANO, S/N", "c_postal": "34800", "localidad": "AGUILAR DE CAMPOO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.C.J. PE\u00d1A GAYUMBOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-10", "no_de_inscripcion": 257, "domicilio": "TRAVESIA C\u00c9SAR ALBI\u00d1ANA, S/N", "c_postal": "34480", "localidad": "ALAR DEL REY", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION DE JOVENES ALARENSES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-12-12", "no_de_inscripcion": 622, "domicilio": "TRAVESIA CESAR ALBI\u00d1ANA, S/N", "c_postal": "34480", "localidad": "ALAR DEL REY", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"VILLA DE AMPUDIA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-10-30", "no_de_inscripcion": 1178, "domicilio": "C/ ARIST\u00d3BOLO LLORENTE, 2", "c_postal": "34160", "localidad": "AMPUDIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"EL PEREJ\u00d3N DE VALDESPINA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-06-13", "no_de_inscripcion": 1217, "domicilio": "PLAZA MAYOR-VALDESPINA, 12", "c_postal": "34420", "localidad": "AMUSCO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"LA TAHONA AMUSQUE\u00d1A\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-04-03", "no_de_inscripcion": 1206, "domicilio": "PLAZA NUEVA, 2", "c_postal": "34420", "localidad": "AMUSCO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. EL TORREON", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-05-05", "no_de_inscripcion": 110, "domicilio": "PENEDILLO, S/N", "c_postal": "34248", "localidad": "ANTIG\u00dcEDAD", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LA MOTA DE ARCONADA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-11-30", "no_de_inscripcion": 1322, "domicilio": "C/ HOSPITAL, S/N.", "c_postal": "34449", "localidad": "ARCONADA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ALIFARA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-05-12", "no_de_inscripcion": 473, "domicilio": "C/ SANTA MARIA 1 (SEMINARIO SALESIANO SANTA MARIA)", "c_postal": "34450", "localidad": "ASTUDILLO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"O.C.A.J.\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-03-20", "no_de_inscripcion": 1149, "domicilio": "C/ GENERAL FRANCO, S/N", "c_postal": "34450", "localidad": "ASTUDILLO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"BALTANASIEGA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-10-16", "no_de_inscripcion": 1224, "domicilio": "C/ SAN MILL\u00c1N N\u00ba 23 (CASA DE CULTURA)", "c_postal": "34240", "localidad": "BALTANAS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. EL ARCO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-03-24", "no_de_inscripcion": 899, "domicilio": "PLAZA MAYOR, S/N", "c_postal": "34310", "localidad": "BECERRIL DE CAMPOS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. COMANDO CACHABO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-03-12", "no_de_inscripcion": 895, "domicilio": "BARRIO SANTIAGO, S/N", "c_postal": "34468", "localidad": "BOADILLA DEL CAMINO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"EL ROLLO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-02-15", "no_de_inscripcion": 729, "domicilio": "C/ LAS ESCUELAS, S/N.", "c_postal": "34468", "localidad": "BOADILLA DEL CAMINO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"TODOS MENOS T\u00da\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2014-12-05", "no_de_inscripcion": 1507, "domicilio": "AVDA. DEL CARMEN, N\u00ba 13, PISO 1\u00ba.", "c_postal": "34470", "localidad": "BUENAVISTA DE VALDAVIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. BATANEROS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-09-30", "no_de_inscripcion": 599, "domicilio": "TELE-CLUB MUNICIPAL DE TORRE DE LOS MOLINOS", "c_postal": "34131", "localidad": "CARRION DE LOS CONDES", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL NUBIS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-05-24", "no_de_inscripcion": 678, "domicilio": "CASA DE CULTURA", "c_postal": "34120", "localidad": "CARRION DE LOS CONDES", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "COMARCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL NUEVO MILENIO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-05-25", "no_de_inscripcion": 1052, "domicilio": "PZA. DEL CAUDILLO, S/N", "c_postal": "34192", "localidad": "CASCON DE LA NAVA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. PISUERGA NORTE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-10", "no_de_inscripcion": 258, "domicilio": "GUTI\u00c9RREZ DE MIER, S/N", "c_postal": "34840", "localidad": "CERVERA DE PISUERGA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DE CEVICO DE LA TORRE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-01-19", "no_de_inscripcion": 1323, "domicilio": "PLAZA FERNANDO MONEDERO, 1", "c_postal": "34218", "localidad": "CEVICO DE LA TORRE", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"CEVICO NAVERO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-02-07", "no_de_inscripcion": 1247, "domicilio": "C/ REAL N\u00ba 25", "c_postal": "34247", "localidad": "CEVICO NAVERO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"ALTO MARTINAJERO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2016-05-25", "no_de_inscripcion": 1518, "domicilio": "C/ VICENTE GUZM\u00c1N, N\u00ba 1", "c_postal": "34320", "localidad": "CISNEROS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"LA SERRANA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-03-27", "no_de_inscripcion": 1254, "domicilio": "AVDA. VIRGILIO ZAPATERO, N\u00ba 18", "c_postal": "34320", "localidad": "CISNEROS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"CIA DE TEATRO RETABLO DUE\u00d1AS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-01-21", "no_de_inscripcion": 428, "domicilio": "PZA. SANTA TERESA, 5", "c_postal": "34210", "localidad": "DUE\u00d1AS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"NUEVA ESPERANZA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-01-30", "no_de_inscripcion": 157, "domicilio": "LAS DAMAS, 3", "c_postal": "34210", "localidad": "DUE\u00d1AS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ACUDE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-05-10", "no_de_inscripcion": 1003, "domicilio": "PZA. ESPA\u00d1A, 1", "c_postal": "34210", "localidad": "DUE\u00d1AS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"TAKA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2011-07-26", "no_de_inscripcion": 1464, "domicilio": "C/ MISERICORDIA, 15", "c_postal": "34210", "localidad": "DUE\u00d1AS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL EL ROBL\u00d3N", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-12-22", "no_de_inscripcion": 1133, "domicilio": "C/ MAYOR, S/N", "c_postal": "34846", "localidad": "ESTALAYA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. AJOFRE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-09-11", "no_de_inscripcion": 924, "domicilio": "AVDA.A. ARENILLAS, S/N (CENTRO", "c_postal": "34330", "localidad": "FRECHILLA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. DEL COLEGIO NACIONAL COMARCAL \"PABLO SAENZ\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-20", "no_de_inscripcion": 212, "domicilio": "AVDA. DEL EJERCITO ESPA\u00d1OL, 15", "c_postal": "34440", "localidad": "FROMISTA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL JUVENIL \"LA TEJERA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-09-25", "no_de_inscripcion": 769, "domicilio": "AVENIDA CARMEN MONTES N\u00ba 13 -2\u00baB", "c_postal": "34440", "localidad": "FROMISTA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N CULTURAL JUVENIL JUD\u00cdA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-02", "no_de_inscripcion": 1067, "domicilio": "C/ HIGUERAS, 1 2\u00ba IZQ.", "c_postal": "34600", "localidad": "FROMISTA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"ENJAKE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-11-14", "no_de_inscripcion": 1345, "domicilio": "PLZA SAN MARTIN, 7", "c_postal": "34440", "localidad": "FROMISTA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL EL REDIL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-01-10", "no_de_inscripcion": 799, "domicilio": "C/LAS FRANCESAS, 24", "c_postal": "34440", "localidad": "FROMISTA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"EQUIPO GUARDO 92\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-12-30", "no_de_inscripcion": 427, "domicilio": "I.E.S. GUARDO", "c_postal": "34880", "localidad": "GUARDO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DE TEATRO \"ESSPRESI\u00d3N\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-04-02", "no_de_inscripcion": 1258, "domicilio": "CASA DE LA JUVENTUD, C/ MAYOR S/N", "c_postal": "34880", "localidad": "GUARDO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL GENTE JOVEN 2000", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-01-20", "no_de_inscripcion": 1141, "domicilio": "C/RIO EBRO S/N", "c_postal": "34880", "localidad": "GUARDO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"AMIGOS DE GUAZA(AGUA)\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-12-17", "no_de_inscripcion": 1189, "domicilio": "C/ QUEIPO DE LLANO, 1", "c_postal": "34306", "localidad": "GUAZA DE CAMPOS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. PATAS BLANCAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-01-15", "no_de_inscripcion": 965, "domicilio": "C/BARQUILLO, 13", "c_postal": "34400", "localidad": "HERRERA DE PISUERGA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"KASKABEL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-12-26", "no_de_inscripcion": 1295, "domicilio": "AVDA. EUSEBIO SALVADOR, 23-1\u00baIZDA", "c_postal": "34400", "localidad": "HERRERA DE PISUERGA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"MARPOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-02-02", "no_de_inscripcion": 643, "domicilio": "CANTARRANAS, S/N", "c_postal": "34469", "localidad": "MARCILLA DE CAMPOS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"VIRGEN DE LA VEGA\" MELGAR DE YUSO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2016-05-12", "no_de_inscripcion": 1517, "domicilio": "AVDA. GENERAL FRANCO, S/N (ANTIGUAS ESCUELAS). NOTIFIC. C/ EL PALACIO, N\u00ba 34. 34467. MELGAR DE YUSO", "c_postal": "34467", "localidad": "MELGAR DE YUSO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ESCUELAS VIEJAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-06-29", "no_de_inscripcion": 919, "domicilio": "C/LAS ERAS, S/N (ESCUELAS VIEJ", "c_postal": "34410", "localidad": "MONZON DE CAMPOS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. TROVA NUEVA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-02-21", "no_de_inscripcion": 80, "domicilio": "LAS ERAS, S/N", "c_postal": "34410", "localidad": "MONZON DE CAMPOS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CANASTOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-03-10", "no_de_inscripcion": 984, "domicilio": "PB SANTILLANA CAMPOS", "c_postal": "34460", "localidad": "OSORNO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. TIERRA DE CAMPOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-08", "no_de_inscripcion": 252, "domicilio": "CASA DE LA CULTURA", "c_postal": "34460", "localidad": "OSORNO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"DES\u00d3BRIGA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2008-11-19", "no_de_inscripcion": 1418, "domicilio": "PLAZA FERNANDO TORRES, S/N", "c_postal": "34460", "localidad": "OSORNO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "\"AGRUPACION CHEERLEADERS LINCES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2010-04-14", "no_de_inscripcion": 1440, "domicilio": "C/ FRANCISCO PIZARRO, 6 LOCAL N\u00ba 7", "c_postal": "34003", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. J. AMANECE LA M\u00daSICA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2008-04-28", "no_de_inscripcion": 1408, "domicilio": "PLAZA CERVANTES 2-2\u00ba DRCHA", "c_postal": "34005", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. J. Y CULT. PALENTINA DE ESPECIALISTAS EN ANIMACION (A.P.E.A.S.)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-06-17", "no_de_inscripcion": 762, "domicilio": "C/ FABRICA NACIONAL, 10-3\u00baC", "c_postal": "34004", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.C. \"UNIVERSITARIA PALENTINA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-08-26", "no_de_inscripcion": 396, "domicilio": "AVDA. DE ASTURIAS N\u00ba 1", "c_postal": "34005", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.EDUCACI\u00d3N AMBIENTAL \" LA RUTA NATURAL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-06-21", "no_de_inscripcion": 1365, "domicilio": "C/ DEL FERROCARRIL,8-2\u00baB", "c_postal": "34004", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"A.R.O.\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-03-20", "no_de_inscripcion": 353, "domicilio": "MANAGUA, S/N", "c_postal": "34003", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ACREMIF\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-03-20", "no_de_inscripcion": 365, "domicilio": "FRANCISCO VIGHI 21 - BAJO", "c_postal": "34004", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"AMIGOS DE LAS ONDAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-02-24", "no_de_inscripcion": 346, "domicilio": "CEMENTERIO VIEJO.", "c_postal": "34004", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ANKUS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-02-22", "no_de_inscripcion": 973, "domicilio": "AVDA. CARDENAL CISNEROS, 5-1\u00baB", "c_postal": "34002", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"BOREAL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-06-20", "no_de_inscripcion": 592, "domicilio": "PZA. ESPA\u00d1A, 1 (ALUMNOS DEL COLEGIO MARISTA CASTILLA)", "c_postal": "34002", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"EL ALMOGAVAR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-02-24", "no_de_inscripcion": 347, "domicilio": "CASADO DEL ALISAL, 13", "c_postal": "34001", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"G.R.A.P.A.\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-01-28", "no_de_inscripcion": 433, "domicilio": "CAMINO CEMENTERIO VIEJO, S/N", "c_postal": "34005", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"GRUPO SCOUT VIVAC\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-01-31", "no_de_inscripcion": 340, "domicilio": "QUITO (CENTRO SOCIO CULTURAL)", "c_postal": "34003", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"SECCION JOVEN DE LA ASOCIACION PALENTINA DE MUJERES PARA LA DEMOCRACIA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-10-01", "no_de_inscripcion": 1271, "domicilio": "AVDA. SIMON NIETO, N\u00ba 10(NOTIFICACIONES). C/DOCTOR GARCIA BARON,4-3\u00baB-34003", "c_postal": "34005", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"SURVIVAL PALENCIA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-12-23", "no_de_inscripcion": 630, "domicilio": "C/ CASA\u00d1E, 18 1\u00ba C", "c_postal": "34002", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"TAULA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-09-27", "no_de_inscripcion": 490, "domicilio": "C/MARQUES DE ALBAIDA N\u00ba 2 - 1\u00ba", "c_postal": "34005", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. AFONA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-03-17", "no_de_inscripcion": 90, "domicilio": "CARDENAL CISNEROS", "c_postal": "34004", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ANTIGUOS ALUMNOS DEL I.B.E. VIRGEN DE LA CALLE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-12", "no_de_inscripcion": 288, "domicilio": "IES. VIRGEN DE LA CALLE CTRA DE SANTANDER", "c_postal": "34003", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ARAMBOL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": null, "no_de_inscripcion": 84, "domicilio": "PASEO DE SAN JOS\u00c9, 1-ENTREPLAN", "c_postal": "34004", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. COLECTIVO NORTE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-03-02", "no_de_inscripcion": 978, "domicilio": "C/JUAN JOSE CUADROS, 11-BAJO A", "c_postal": "34004", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CUBABEST", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-01-07", "no_de_inscripcion": 871, "domicilio": "AVDA. MADRID, 57", "c_postal": "34004", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. GARRAPETE CLOWN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-06-30", "no_de_inscripcion": 1368, "domicilio": "PASEO SAN JOS\u00c9 2-4\u00baB", "c_postal": "34004", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. GRUPO DRAMATICO MUSICAL GENTE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-20", "no_de_inscripcion": 210, "domicilio": "DR. DIAZ CANEJA, 8 - 2\u00ba", "c_postal": "34002", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. GRUPO SCOUT TRES MARES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-01-15", "no_de_inscripcion": 967, "domicilio": "AVDA. MADRID, 51", "c_postal": "34004", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. INSTITUTO PALENTINO DE ESTUDIOS SUPERIORES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-01-18", "no_de_inscripcion": 969, "domicilio": "C/ESTRADA, 5", "c_postal": "34001", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. PANDILLAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-12-01", "no_de_inscripcion": 308, "domicilio": "PASEO DEL OTERO, 59  BAJO (PARROQUIA DE SAN IGNACIO Y SANTA INES)", "c_postal": "34003", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. PRO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-01-18", "no_de_inscripcion": 963, "domicilio": "C/CASADO DEL ALISAL, 15-2\u00baI", "c_postal": "34001", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. SE HACE CAMINO AL ANDAR", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1990-11-23", "no_de_inscripcion": 149, "domicilio": "HIGINIO APARICIO, 1", "c_postal": "34000", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. SECCION JUVENIL LAPSUS-TEATRO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-11-19", "no_de_inscripcion": 1045, "domicilio": "AVA. SANTANDER, 9-4\u00baA. ESC IZQ", "c_postal": "34003", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. SENDA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-16", "no_de_inscripcion": 276, "domicilio": "PASEO DEL OTERO CENTRO PARROQUIAL M\u00aa ESTELA, S/N", "c_postal": "34003", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. THULE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-03-10", "no_de_inscripcion": 985, "domicilio": "C/JUAN DE BALMASEDA, 2-2\u00baB", "c_postal": "34004", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. TUNA DEL CAMPUS UNIVERSITARIO PALENTINO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-02-05", "no_de_inscripcion": 882, "domicilio": "AVDA. CAMINO DE LA MIRANDA, S/", "c_postal": "34003", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.\"EXYGENTE TEATRO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-02-21", "no_de_inscripcion": 820, "domicilio": "C/FERNANDO EL MAGNO N\u00ba 11", "c_postal": "34004", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOC. DEFENSA DEL CANAL Y RIOS PALENTINOS \"CARPA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-03-14", "no_de_inscripcion": 559, "domicilio": "PLAZA ABILIO CALDERON, 4 - BAJ", "c_postal": "34001", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION \"CAMPESTRE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-06-13", "no_de_inscripcion": 590, "domicilio": "LOS ABETOS, 1 - 4\u00ba B", "c_postal": "34003", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N \"PALENCIA KERNEL PANIC\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2014-07-03", "no_de_inscripcion": 1503, "domicilio": "C/ PEDRO BERRUGUETE, S/N", "c_postal": "34005", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION \"RIMAYA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-04-22", "no_de_inscripcion": 749, "domicilio": "CAMINO DEL CEMENTERIO, S/N. ESTACI\u00d3N DE AUTOBUSES", "c_postal": "34005", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N DE \"J\u00d3VENES BILING\u00dcES L.S.-L.O. (AJOBI)\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-08-27", "no_de_inscripcion": 1220, "domicilio": "C/ BLAS DE OTERO, 14", "c_postal": "34004", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION DE OCIO Y TIEMPO LIBRE CASTELLANO LE\u00d3NESA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-05-31", "no_de_inscripcion": 585, "domicilio": "SAGRADA FAMILIA, 6 , 1\u00ba C", "c_postal": "34004", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION DIOCESANA DE PASTORAL DE JUVENTUD  DE PALENCIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-04-02", "no_de_inscripcion": 1310, "domicilio": "C/ SAN MARCOS (CASA DE LA IGLESIA)", "c_postal": "34001", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JOVENES POR LA SOLIDARIDAD", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-05-23", "no_de_inscripcion": 677, "domicilio": "PASEO DE LA HABANA, 1 - 1\u00ba E", "c_postal": "34003", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"A-PETAXANDA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-12-13", "no_de_inscripcion": 1374, "domicilio": "C/ INFANTA ISABEL S/N. (CENTRO SOCIAL SAN JUANILLO)", "c_postal": "34003", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"ABORDAJE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-09-24", "no_de_inscripcion": 1172, "domicilio": "C/ FRANCISCO PIZARRO, 11", "c_postal": "34003", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"ALTO VOLTAJE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-04-23", "no_de_inscripcion": 1156, "domicilio": "C/ DON PELAYO, 14- BAJO", "c_postal": "34003", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"ALZA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-07-12", "no_de_inscripcion": 766, "domicilio": "PLAZA ANDR\u00c9S MORO, 2", "c_postal": "34005", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"BLANCO Y NEGRO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-06-17", "no_de_inscripcion": 763, "domicilio": "AVDA. BUENOS AIRES, 2", "c_postal": "34009", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"BOKANA MORADA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": null, "no_de_inscripcion": 1402, "domicilio": "C/BATALLA DE TAMAR\u00d3N, N\u00ba20. A EFECTOS DE  NOTIFIC. C/DIAGONAL.N\u00ba1-3\u00baE.34005.", "c_postal": "34003", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"C\u00cdRCULO DE MODELISMO ALTERNATIVO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-09-20", "no_de_inscripcion": 1222, "domicilio": "C/AGUSTINA DE ARAG\u00d3N, 2", "c_postal": "34005", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"EL BA\u00daL DE AMAYUELAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-05-09", "no_de_inscripcion": 1159, "domicilio": "AVDA.CASADO DEL ALISAL,33A,2\u00baF", "c_postal": "34001", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"GANCHO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-12-01", "no_de_inscripcion": 950, "domicilio": "AVDA.MODESTO LAFUENTE, 7-ENTP.", "c_postal": "34002", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"GRUPO DE DANZAS AIRES CASTELLANOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-02-07", "no_de_inscripcion": 726, "domicilio": "C/ D\u00aa SOL Y D\u00aa ELVIRA, 1", "c_postal": "34004", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"JUVENTUD BREAK DANCE PALENCIA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2015-02-05", "no_de_inscripcion": 1510, "domicilio": "C/ LABRADOR, N\u00ba 8, 4\u00ba-A", "c_postal": "34004", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"KSL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-05-16", "no_de_inscripcion": 1362, "domicilio": "C/ INFANTA ISABEL S/N (CENTRO SOCIAL JUANILLO)", "c_postal": "34003", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "ASISTENCIAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"OMEGA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-12-09", "no_de_inscripcion": 792, "domicilio": "C/ MARIANO PRIETO, 1-1\u00ba F.", "c_postal": "34002", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"SANTIAGO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-04-12", "no_de_inscripcion": 745, "domicilio": "C/ D\u00aa SOL Y D\u00aa ELVIRA, 1", "c_postal": "34004", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"SENDA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2009-01-08", "no_de_inscripcion": 1419, "domicilio": "SAN BERNARDO, 9", "c_postal": "34002", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"VOCES SOLIDARIAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-01-24", "no_de_inscripcion": 724, "domicilio": "CAMINO CEMENTERIO VIEJO, S/N.", "c_postal": "34005", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL ATLAS PALENCIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-09-11", "no_de_inscripcion": 1102, "domicilio": "C/ ERAS DEL BOSQUE, 8 BAJO A", "c_postal": "34003", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL C\u00cdRCULO CAT\u00d3LICO DE ROL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-06", "no_de_inscripcion": 1077, "domicilio": "AV.MODESTO LAFUENTE, 11 4\u00ba", "c_postal": "34002", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL DE ROL \"GHAL MARAZ\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2008-01-08", "no_de_inscripcion": 1420, "domicilio": "FEDERICO GARC\u00cdA LORCA, 15 BAJO", "c_postal": "34003", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DIOCESANA DE TIEMPO LIBRE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-04-10", "no_de_inscripcion": 1155, "domicilio": "C/SAN MARCOS-PJE SEMINARIO,S/N", "c_postal": "34005", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL EDUVA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-02-27", "no_de_inscripcion": 1144, "domicilio": "C/FRANCISCO VIGHI N\u00ba9 BAJO B", "c_postal": "34004", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL GRUPO \"MARCHA PALENCIA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-06-20", "no_de_inscripcion": 594, "domicilio": "PZA. ESPA\u00d1A, 1 (ALUMNOS DEL COLEGIO MARISTA CASTILLA)", "c_postal": "34002", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL GURUPI\u00c9", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-05-25", "no_de_inscripcion": 1055, "domicilio": "AVD. CASADO DE ALISAL, 17 6\u00ba A", "c_postal": "34001", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL PALENTINA \"FUENTE DEL COBRE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-10-20", "no_de_inscripcion": 1279, "domicilio": "C/LOS PASTORES,16,3\u00baE", "c_postal": "34005", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL SALVAR TIBET", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-01", "no_de_inscripcion": 1066, "domicilio": "P\u00ba DE LOS FRAILES, 12", "c_postal": "34004", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL UNDERCLOWN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-04-13", "no_de_inscripcion": 1331, "domicilio": "C/ DOCTOR GARCIA BARON,2- 1\u00baB", "c_postal": "34003", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION PALENTINA DE EDUCADORES SOCIALES (A.P.J.E.S.)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-03-30", "no_de_inscripcion": 666, "domicilio": "E.U. DE EDUCACION. CAMINO DE L", "c_postal": "34003", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION UNION DE RADIOAFICIONADOS DE PALENCIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-01-13", "no_de_inscripcion": 800, "domicilio": "CAMINO DEL CEMENTERIO VIEJO S/", "c_postal": "34005", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "COLECTIVO CULTURAL E.U.P.A.( Escuela Un. Polit\u00bfnica Agraria)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-13", "no_de_inscripcion": 297, "domicilio": "AVDA. MADRID, 57", "c_postal": "34004", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "CONSEJO DE LA JUVENTUD DE CASTILLA Y LE\u00d3N", "codigo": "CONSEJOS DE JUVENTUD", "fecha_de_inscripcion": "2000-01-01", "no_de_inscripcion": 0, "domicilio": "C/ LOS CHALETS, N\u00ba 1.", "c_postal": "34004", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": null},{"denominacion_de_entidad": "CONSEJO MUNICIPAL DE LA JUVENTUD DE PALENCIA", "codigo": "CONSEJOS DE JUVENTUD", "fecha_de_inscripcion": "1992-03-08", "no_de_inscripcion": 13, "domicilio": "C/SANTIAGO, 1-2\u00baB", "c_postal": "34004", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "CONSEJO PROVINCIAL DE LA JUVENTUD DE PALENCIA", "codigo": "CONSEJOS DE JUVENTUD", "fecha_de_inscripcion": "1988-12-14", "no_de_inscripcion": 12, "domicilio": "C/PEDRO BERRUGUETE, S/N", "c_postal": "34005", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "GRUPO SCOUT  \"LA SENDA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-06", "no_de_inscripcion": 1076, "domicilio": "C.PARROQUIAL M\u00aaESTELA-P\u00baOTERO", "c_postal": "34003", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "GRUPO SCOUT BARRIO DEL CARMEN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-08-30", "no_de_inscripcion": 52, "domicilio": "SANTA MARIA DE LA CABEZA 23", "c_postal": "34002", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "GRUPO SCOUT EXPLORADORES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2008-04-28", "no_de_inscripcion": 1407, "domicilio": "C/ MAYOR, 96-2\u00ba DRCHA", "c_postal": "34001", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "ASISTENCIAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "JUFRA PALENCIA (JUVENTUD FRANCISCANA DE PALENCIA)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-03-14", "no_de_inscripcion": 1146, "domicilio": "C/ LOS ROBLES, N\u00ba 26", "c_postal": "34003", "localidad": "PALENCIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"AMIGOS DE PAREDES\" - AJAPA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-11-29", "no_de_inscripcion": 503, "domicilio": "GENERAL FRANCO, 24", "c_postal": "34300", "localidad": "PAREDES DE NAVA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"LAS CUATRO PI\u00d1AS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-11-14", "no_de_inscripcion": 698, "domicilio": "C/ NUEVA, 2", "c_postal": "34600", "localidad": "PI\u00d1A DE CAMPOS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LA POZA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1990-04-23", "no_de_inscripcion": 142, "domicilio": "ESTACION, S/N", "c_postal": "34811", "localidad": "QUINTANILLA DE LAS TORRES", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. SIERPOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-03-20", "no_de_inscripcion": 200, "domicilio": "PZA. MAYOR, S/N", "c_postal": "34842", "localidad": "RESOBA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. EL CA\u00d1O", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-01-15", "no_de_inscripcion": 966, "domicilio": "C/GENERAL MOLA, 8", "c_postal": "34447", "localidad": "REVENGA DE CAMPOS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. COORDINADORA DE JOVENES \"TAPIAL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-01-30", "no_de_inscripcion": 166, "domicilio": "LA ESTRELLA, 7", "c_postal": "34429", "localidad": "RIBAS DE CAMPOS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. DO\u00d1A URRACA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1990-11-23", "no_de_inscripcion": 151, "domicilio": "AVDA. JOS\u00c9 QUINTANA, S/N", "c_postal": "34100", "localidad": "SALDA\u00d1A", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. FUENTE DEL VAL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-11-22", "no_de_inscripcion": 61, "domicilio": "SIN DOMICILIO", "c_postal": "34429", "localidad": "SAN CEBRIAN DE CAMPOS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"EL CUETO DE SAN CEBRI\u00c1N DE MUD\u00c1\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-12-09", "no_de_inscripcion": 1290, "domicilio": "C/ DEL CAMPO, S/N", "c_postal": "34839", "localidad": "SAN CEBRIAN DE MUDA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CARCAVO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-02-24", "no_de_inscripcion": 886, "domicilio": "C/LA IGLESIA", "c_postal": "34491", "localidad": "SANTA CRUZ DE BOEDO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. SANTIS IOANNIS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-08-28", "no_de_inscripcion": 1169, "domicilio": "COLEGIO DIVINA PASTORA", "c_postal": "34870", "localidad": "SANTIBA\u00d1EZ DE LA PE\u00d1A", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL LAS QUINTANAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-05-25", "no_de_inscripcion": 1057, "domicilio": "CTRA. CARRI\u00d3N-LERMA, S/N", "c_postal": "34490", "localidad": "SANTOYO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL PELAYUELO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-12-15", "no_de_inscripcion": 1128, "domicilio": "C/ ALTO DEL CASTILLO, S/N", "c_postal": "34493", "localidad": "TAMARA DE CAMPOS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. TARILONTE DE LA PE\u00d1A", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-02-11", "no_de_inscripcion": 173, "domicilio": "SANTA MARINA, S/N", "c_postal": "34869", "localidad": "TARILONTE DE LA PE\u00d1A", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ANTRACA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-06-04", "no_de_inscripcion": 1011, "domicilio": "C/VICTORIO MACHO, 2-C.CULTURA", "c_postal": "34230", "localidad": "TORQUEMADA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"A.J.U.V.E.\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-04-10", "no_de_inscripcion": 370, "domicilio": "LA PE\u00d1A.", "c_postal": "34886", "localidad": "VELILLA DEL RIO CARRION", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"CATALPA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-09-30", "no_de_inscripcion": 602, "domicilio": "LOCAL PARROQUIAL DE LA PLAZA. SANTA ROSA DE LIMA, S/N", "c_postal": "34200", "localidad": "VENTA DE BA\u00d1OS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL LA BASILICA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-02-20", "no_de_inscripcion": 649, "domicilio": "XIMENEZ SANDOVAL, 4", "c_postal": "34200", "localidad": "VENTA DE BA\u00d1OS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL PALENCIA FREE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-01-19", "no_de_inscripcion": 1324, "domicilio": "AVDA. CASTILLA Y LE\u00d3N,16-1\u00ba", "c_postal": "34200", "localidad": "VENTA DE BA\u00d1OS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL SILABAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-01-08", "no_de_inscripcion": 717, "domicilio": "C/ COULOUNIEX CHAMIERS, 6", "c_postal": "34200", "localidad": "VENTA DE BA\u00d1OS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"PE\u00d1ORADA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-06-20", "no_de_inscripcion": 593, "domicilio": "ARRIBA, S/N.VENTANILA", "c_postal": "3482", "localidad": "VENTANILLA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL LA MURALLA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-12-01", "no_de_inscripcion": 951, "domicilio": "PLAZA MAYOR, 1", "c_postal": "34340", "localidad": "VILLADA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"CARMINA BURANA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-05-09", "no_de_inscripcion": 675, "domicilio": "PLAZA MAYOR, 1- CASA CONSISTORIAL", "c_postal": "34469", "localidad": "VILLADIEZMA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL-CULTURAL \"SIN FRONTERAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-05-31", "no_de_inscripcion": 1316, "domicilio": "C/ DEL MES\u00d3N N\u00ba 19", "c_postal": "34469", "localidad": "VILLAHERREROS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"LA AGUILILLA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-08-01", "no_de_inscripcion": 1267, "domicilio": "PZA.MAYOR, N\u00ba 10", "c_postal": "34419", "localidad": "VILLAJIMENA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"EXPRESATE VILLALACO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2011-05-26", "no_de_inscripcion": 1462, "domicilio": "C/ MAYOR, 3", "c_postal": "34259", "localidad": "VILLALACO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL VET", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2014-10-01", "no_de_inscripcion": 1505, "domicilio": "PLAZA MAYOR NUMERO UNO", "c_postal": "34261", "localidad": "VILLALACO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \u00a1ESPABILA!", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-08-24", "no_de_inscripcion": 1096, "domicilio": "C/ CARAMINCHON, S/N", "c_postal": "34889", "localidad": "VILLALBA DE GUARDO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. SANTA MARIA DE REBOLLEDA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-03-17", "no_de_inscripcion": 82, "domicilio": "PLAZA MAYOR, S/N", "c_postal": "34133", "localidad": "VILLAMORONTA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ALAMO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-02-21", "no_de_inscripcion": 79, "domicilio": "PASAJE DON BOSCO, N\u00ba 1", "c_postal": "34190", "localidad": "VILLAMURIEL DE CERRATO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. AMIGOS/AS M\u00aa AUXILIADORA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-01-15", "no_de_inscripcion": 874, "domicilio": "C/CIUDAD JARDIN VIRGEN DEL MIL", "c_postal": "34190", "localidad": "VILLAMURIEL DE CERRATO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CENTRO JUVENIL DON BOSCO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-06-22", "no_de_inscripcion": 480, "domicilio": "PASAJE DON BOSCO, S/N (URBANIZACION VIRGEN DEL MILAGRO)", "c_postal": "34190", "localidad": "VILLAMURIEL DE CERRATO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. GRUPO ECOLOGISTA  SEATHL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-03-14", "no_de_inscripcion": 560, "domicilio": "URBANIZACION VIRGEN DEL MILAGR", "c_postal": "34190", "localidad": "VILLAMURIEL DE CERRATO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. GRUPO SCOUT AVALON", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-11-18", "no_de_inscripcion": 1039, "domicilio": "PLAZA DON BOSCO", "c_postal": "34190", "localidad": "VILLAMURIEL DE CERRATO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.PE\u00d1A DUFF", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2008-08-25", "no_de_inscripcion": 1411, "domicilio": "C/VIRGEN DEL MILAGRO, 7-9A", "c_postal": "34190", "localidad": "VILLAMURIEL DE CERRATO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOC JUVENIL PE\u00d1A BERTA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2008-09-11", "no_de_inscripcion": 1414, "domicilio": "URB VIRGEN DEL MILAGRO,12- PLANTA 5A", "c_postal": "34190", "localidad": "VILLAMURIEL DE CERRATO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"PE\u00d1A LA CASA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2009-02-18", "no_de_inscripcion": 1422, "domicilio": "URBANIZACI\u00d3N VIRGEN DEL MILAGRO, 9   8\u00baD", "c_postal": "34190", "localidad": "VILLAMURIEL DE CERRATO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"Y PUNTO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-08-01", "no_de_inscripcion": 1218, "domicilio": "UR. C.J. VIRGEN DEL MILAGRO, 4", "c_postal": "34190", "localidad": "VILLAMURIEL DE CERRATO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL CEDA EL VASO OLMILLOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-05-30", "no_de_inscripcion": 1334, "domicilio": "URB/ LOS OLMILLOS- LOCAL N\u00ba22-PLANTA BAJA", "c_postal": "34190", "localidad": "VILLAMURIEL DE CERRATO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "COLECTIVO JUVENIL \"EL CIGARRAL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-03-16", "no_de_inscripcion": 24, "domicilio": "C/ CARNICERIAS 3", "c_postal": "34190", "localidad": "VILLAMURIEL DE CERRATO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. PELLEJEROS DE VILLARRAMIEL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-06-24", "no_de_inscripcion": 841, "domicilio": "PZA.ESPA\u00d1A, S/N", "c_postal": "34140", "localidad": "VILLARRAMIEL", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION \"BARRO Y PAJA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-03-04", "no_de_inscripcion": 735, "domicilio": "C/ FRAY FELIX CUADRADO, S/N.", "c_postal": "34132", "localidad": "VILLASARRACINO", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.JUV.Y RURAL \"LOCOS POR VILLASILA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-03-02", "no_de_inscripcion": 1380, "domicilio": "C/ OBISPO (CENTRO SOCIOCULTURAL)", "c_postal": "34475", "localidad": "VILLASILA DE VALDAVIA", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL DE VILLERIAS DE CAMPOS \"AJUVI\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2010-06-30", "no_de_inscripcion": 1444, "domicilio": "PLAZA ESPA\u00d1A, 3", "c_postal": "34143", "localidad": "VILLERIAS DE CAMPOS", "provincia": "PALENCIA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "BANDA DE CORNETAS Y TAMBORES SAN FERNANDO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-11-22", "no_de_inscripcion": 67, "domicilio": "CENTRO CIVICO SAN BERNARDO", "c_postal": "37624", "localidad": "ALBERCA (LA)", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL CORDEL DE MERINAS DE ALDEACIPRESTE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2012-10-02", "no_de_inscripcion": 1480, "domicilio": "C/ LANCHAS, 14.", "c_postal": "37718", "localidad": "ALDEACIPRESTE", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"EL POZO VIEJO\" DE ALDEANUEVA DE FIGUEROA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2008-09-30", "no_de_inscripcion": 1415, "domicilio": "LA IGLESIA, 1", "c_postal": "37429", "localidad": "ALDEANUEVA DE FIGUEROA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.CULTURAL DE ALDEARRUBIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-03-30", "no_de_inscripcion": 669, "domicilio": "C/ TORRUBIO, S/N", "c_postal": "37340", "localidad": "ALDEARRUBIA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CALIOPE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-06-26", "no_de_inscripcion": 1366, "domicilio": "C/ BARQUILLO 9-11", "c_postal": "37187", "localidad": "ALDEATEJADA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"CLUB DE AMIGOS DE HORNILLOS SAN BLAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-04-08", "no_de_inscripcion": 1209, "domicilio": "C/ LA IGLESIA, 8", "c_postal": "37418", "localidad": "ARABAYONA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ANTIGUAS ALUMNAS SALESIANAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-02-17", "no_de_inscripcion": 16, "domicilio": "RONDA DE NAVARRA, 33", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CENTRO DE RADIOTELEVISION Y PRENSA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-11-22", "no_de_inscripcion": 65, "domicilio": "CA\u00d1ADA DE MERINAS, 9", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ESTUDIANTES INDEPENDIENTES (E.E.I.I.)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-06-04", "no_de_inscripcion": 1012, "domicilio": "AVDA.FERNANDO BALLESTEROS, 2", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. KONSTRICTOR", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-07-28", "no_de_inscripcion": 922, "domicilio": "C/COLON, 52-54-1\u00baC", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. NUEVA PRESENCIA JOVEN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-08-27", "no_de_inscripcion": 847, "domicilio": "C/OBISPO ZARRANZ, 29-2\u00baIZDA.", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "AMIGOS DEL MON\u00d3LOGO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2010-06-02", "no_de_inscripcion": 1442, "domicilio": "URBANIZACION LA FABRIL, N\u00ba 2 ATICO", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION BEJAR JOVEN TO (A.B.J. TO)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-11-08", "no_de_inscripcion": 1033, "domicilio": "C/COLON, 36-2\u00ba", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION BEJARANA UNIVERSITARIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-07-01", "no_de_inscripcion": 845, "domicilio": "C/MERINAS, 39-3\u00baA", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"ABEJAROCK\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2009-04-21", "no_de_inscripcion": 1423, "domicilio": "GERONA, 32  BAJO", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"BEJARAG\u00dcI\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-07-14", "no_de_inscripcion": 1369, "domicilio": "C/COL\u00d3N, N\u00ba 36-2\u00baI", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"CENTAURO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-11-26", "no_de_inscripcion": 1185, "domicilio": "C/ COL\u00d3N, 22", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"GRUPO DE TEATRO PARTENAIR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-11-25", "no_de_inscripcion": 785, "domicilio": "C/ 28 DE SEPTIEMBRE, 20-4\u00baC", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"LA MUSARA\u00d1A\".", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2014-04-25", "no_de_inscripcion": 1497, "domicilio": "C/ COL\u00d3N, N\u00ba 36-LETRA A", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"PROYECTO RECUPERA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2010-03-05", "no_de_inscripcion": 1439, "domicilio": "C/ RAMIRO ARROYO, N\u00ba 26, 4\u00ba-A.", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"TEMPORE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-10-01", "no_de_inscripcion": 1273, "domicilio": "C/NOGARELA, N\u00ba14-3\u00baD", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL CENTRO JUVENIL NURUBER", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-02-17", "no_de_inscripcion": 13, "domicilio": "RONDA DE NAVARRA, 33", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DRONEXT", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2015-12-01", "no_de_inscripcion": 1512, "domicilio": "C/ COL\u00d3N, 36, PISO 2\u00ba.", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL DZP M\u00daSICA EN DIRECTO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2017-08-17", "no_de_inscripcion": 1532, "domicilio": "C/RECREO 77, 4\u00ba IZDA", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL EL CONCILIO BLANCO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2015-11-26", "no_de_inscripcion": 1511, "domicilio": "C/ COL\u00d3N, N\u00ba 36, PISO 2\u00ba LETRA I", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL EN DEFENSA DE LA M\u00daSICA ALTERNATIVA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-10-25", "no_de_inscripcion": 1343, "domicilio": "URBAN FUENTEHONDA,3", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL MINERVA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-02-20", "no_de_inscripcion": 652, "domicilio": "C/ LIBERTAD, 7", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL PE\u00d1A LA PLAZA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-02-20", "no_de_inscripcion": 651, "domicilio": "TRAVESIA DE FUENTEHONDA 2", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL SALMANTINA \"AMIGOS DE LOS MEDIOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-05", "no_de_inscripcion": 1074, "domicilio": "C/ COL\u00d3N, 36, 2\u00ba IZQDA", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL TECNOVA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2012-10-02", "no_de_inscripcion": 1479, "domicilio": "C/ COL\u00d3N, 36-2\u00ba", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL VETORUM", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-02-20", "no_de_inscripcion": 650, "domicilio": "C/ PADRE ROCA,5", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL WISSENSCHAFT", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2012-10-11", "no_de_inscripcion": 1481, "domicilio": "C/ COL\u00d3N, N\u00ba 36,2\u00aa", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "BEJUVEN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2017-04-18", "no_de_inscripcion": 1526, "domicilio": "C/TEJEDORES,7 6\u00baA", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "CONSEJO DE LA JUVENTUD DE BEJAR", "codigo": "CONSEJOS DE JUVENTUD", "fecha_de_inscripcion": "1996-01-17", "no_de_inscripcion": 15, "domicilio": "C/ COL\u00d3N 36, 2\u00ba IZQ. APARTADO DE CORREOS 44", "c_postal": "37700", "localidad": "BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DE BOADA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-05-23", "no_de_inscripcion": 1050, "domicilio": "C/ MAYOR, S/N", "c_postal": "37290", "localidad": "BOADA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DE CABRERIZOS AS.JU.CA.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-08-01", "no_de_inscripcion": 1338, "domicilio": "C/ SOL, 53", "c_postal": "37193", "localidad": "CABRERIZOS", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION LA CHAPA CALVARRASA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2018-05-24", "no_de_inscripcion": 1538, "domicilio": "C/UNAMUNO 2 BAJO", "c_postal": "37181", "localidad": "CALVARRASA DE ABAJO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL EL CANTO DEL GALLO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-08-01", "no_de_inscripcion": 1339, "domicilio": "C/ CARRETERA, S/N", "c_postal": "37792", "localidad": "CANTAGALLO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CANTALAPIEDRA JOVEN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-01-12", "no_de_inscripcion": 1350, "domicilio": "C/ CARLOS DE ON\u00cdS, N\u00ba 1-PISO 1\u00ba", "c_postal": "37400", "localidad": "CANTALAPIEDRA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL CANTALPINO JOVEN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-05-26", "no_de_inscripcion": 1333, "domicilio": "PLAZA MADRID, 4", "c_postal": "37405", "localidad": "CANTALPINO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"RUIDO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-12-20", "no_de_inscripcion": 1401, "domicilio": "C/REGATO PINILLA, N\u00ba 1-2\u00ba-B", "c_postal": "37188", "localidad": "CARBAJOSA DE LA SAGRADA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"SARRI\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-01-07", "no_de_inscripcion": 417, "domicilio": "ARRABAL DEL PUENTE, 25", "c_postal": "37767", "localidad": "CASAFRANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"LA ANTIGUA CHARCA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-07-06", "no_de_inscripcion": 596, "domicilio": "CALLE ANCHA, S/N", "c_postal": "37439", "localidad": "CASTELLANOS DE MORISCOS", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ELIXIR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-01-19", "no_de_inscripcion": 527, "domicilio": "MIRADOR DE LAS VEGAS, S/N.", "c_postal": "37788", "localidad": "CASTILLEJO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL CESPEDOSA JOVEN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2012-12-04", "no_de_inscripcion": 1484, "domicilio": "PLAZA MAYOR, N\u00ba 1", "c_postal": "37750", "localidad": "CESPEDOSA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"VALLE DE SAN MARTIN\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-01-13", "no_de_inscripcion": 422, "domicilio": "ALFONSO IX, 4", "c_postal": "37500", "localidad": "CIUDAD-RODRIGO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ALUMNOS DEL I.F.P. DE CIUDAD RODRIGO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1990-11-23", "no_de_inscripcion": 146, "domicilio": "AVDA. BEJAR, 10-36", "c_postal": "37500", "localidad": "CIUDAD-RODRIGO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL GRUPO SCOUTS KENNEDY", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2017-04-28", "no_de_inscripcion": 1529, "domicilio": "AVENIDA ESPA\u00d1A 173", "c_postal": "37500", "localidad": "CIUDAD-RODRIGO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION IRIS FM JUVENTUD", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-03-27", "no_de_inscripcion": 901, "domicilio": "C/PEREZ OLIVA, 17", "c_postal": "37120", "localidad": "DO\u00d1INOS DE SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "CAU-FONDO DE DESARROLLO RURAL+JUVENTUD+MEDIO AMBIENTE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-03-08", "no_de_inscripcion": 1304, "domicilio": "C/ DEL REY, 6", "c_postal": "37672", "localidad": "ESCURIAL DE LA SIERRA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL FLORIDA DE LI\u00c9BANA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-11-21", "no_de_inscripcion": 1125, "domicilio": "C/ JARDINES, S/N", "c_postal": "37193", "localidad": "FLORIDA DE LIEBANA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL ALTO AGUEDA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2011-05-23", "no_de_inscripcion": 1454, "domicilio": "C/ SAN SEBASTIAN, 37-39", "c_postal": "37540", "localidad": "FUENTEGUINALDO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL O\u00d1ORENSE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-08-01", "no_de_inscripcion": 1340, "domicilio": "AVD.ALDEA DEL OBISPO, 5", "c_postal": "37480", "localidad": "FUENTES DE O\u00d1ORO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. J.ENCINA DEL CORAZ\u00d3N", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2008-06-03", "no_de_inscripcion": 1409, "domicilio": "PLAZA DE LA CONSTITUCI\u00d3N N\u00ba1-PLANTA 1", "c_postal": "37497", "localidad": "GALLEGOS DE ARGA\u00d1AN", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL PORSITENEMOSLINCES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-05-08", "no_de_inscripcion": 1392, "domicilio": "C/ LAS HERAS, 4", "c_postal": "37658", "localidad": "GARCIBUEY", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ALTAIR DE GUIJUELO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-06-05", "no_de_inscripcion": 1364, "domicilio": "C/ PRINCIPE FELIPE,55", "c_postal": "37770", "localidad": "GUIJUELO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL EL HAYA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-12-21", "no_de_inscripcion": 711, "domicilio": "C/ LARGA, 27", "c_postal": "37619", "localidad": "HERGUIJUELA DE LA SIERRA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"EL CACH\u00d3N DE HINOJOSA DE DUERO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-01-09", "no_de_inscripcion": 1298, "domicilio": "CARNICERIA, 1", "c_postal": "37230", "localidad": "HINOJOSA DE DUERO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"EL CORNAZO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-07-24", "no_de_inscripcion": 1394, "domicilio": "C/ GRANDE, N\u00ba 6.", "c_postal": "37860", "localidad": "HORCAJO-MEDIANERO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"LARRODRIGO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2011-05-26", "no_de_inscripcion": 1460, "domicilio": "TRAVESIA SALAS POMBO, 1", "c_postal": "37865", "localidad": "LARRODRIGO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. AMIGOS DE LEDESMA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-03-10", "no_de_inscripcion": 983, "domicilio": "PZA. ALHONDIGA, S/N", "c_postal": "37100", "localidad": "LEDESMA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N  JUVENIL  LEDRADA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-08-31", "no_de_inscripcion": 1341, "domicilio": "C/ PILARES,1", "c_postal": "37730", "localidad": "LEDRADA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"RIOFRIO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-04-29", "no_de_inscripcion": 581, "domicilio": "C/HUMILLADERO, S/N", "c_postal": "37760", "localidad": "LINARES DE RIOFRIO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"MOL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-01-19", "no_de_inscripcion": 1300, "domicilio": "CTRA.DE LA ESTACI\u00d3N, 100", "c_postal": "37240", "localidad": "LUMBRALES", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION SAN PELAYO DE LA MATA DE ARMU\u00d1A", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-06-23", "no_de_inscripcion": 682, "domicilio": "PLAZA MAYOR, S/N", "c_postal": "37798", "localidad": "MATA DE ARMU\u00d1A (LA)", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL AJOMA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2010-02-01", "no_de_inscripcion": 1433, "domicilio": "C/ CASTILLO, 55", "c_postal": "37450", "localidad": "MATILLA DE LOS CA\u00d1OS DEL RIO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. JULIAN SANCHEZ EL CHARRO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-09-14", "no_de_inscripcion": 926, "domicilio": "C/DESPOBLADO, S/N (EDIFICIO DE", "c_postal": "37493", "localidad": "MU\u00d1OZ", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOC. JUVENIL DE NAVALES (ASJUNA)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-04-18", "no_de_inscripcion": 1386, "domicilio": "C/ ALBA S/N", "c_postal": "37880", "localidad": "NAVALES", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.LOS BARTOLILLOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-02-24", "no_de_inscripcion": 822, "domicilio": "PZA.DE LA IGLESIA, S/N", "c_postal": "37439", "localidad": "NEGRILLA DE PALENCIA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"BELEGUINOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-01-09", "no_de_inscripcion": 1297, "domicilio": "PLAZA MAYOR, N\u00ba1", "c_postal": "37407", "localidad": "PALACIOSRUBIOS", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL LAS ERAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": null, "no_de_inscripcion": 1459, "domicilio": "C/ LAS ERAS, 5", "c_postal": "37523", "localidad": "PE\u00d1APARDA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"PE\u00d1ARANDINA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-05", "no_de_inscripcion": 1075, "domicilio": "C/DUQUE DE AHUMADA, S/N. NOTIFICACIONES APDO. DE CORREOS 61.", "c_postal": "37300", "localidad": "PE\u00d1ARANDA DE BRACAMONTE", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"EL ORO DE SANGUS\u00cdN\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2010-01-13", "no_de_inscripcion": 1432, "domicilio": "C/ PUENTE, 2", "c_postal": "37791", "localidad": "PEROMINGO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL PUERTOBEJARANA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-02", "no_de_inscripcion": 1085, "domicilio": "PL. ESPA\u00d1A, S/N", "c_postal": "37720", "localidad": "PUERTO DE BEJAR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOC. JUVENIL 1\u00aa Y EN MARCHA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-04-12", "no_de_inscripcion": 1385, "domicilio": "VENANCIO BLANCO, S/N", "c_postal": "37491", "localidad": "ROBLIZA DE COJOS", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. ECOLOGISTA Y NATURALISTA \"VIRIDIS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-31", "no_de_inscripcion": 281, "domicilio": "AVDA. LOS COMUNEROS, 64-66, 2\u00ba", "c_postal": "37003", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A. J. \"COLECTIVO BELLOTERO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-01-13", "no_de_inscripcion": 421, "domicilio": "C/ DONANTES DE SANGRE, S/N\u00ba (CAMPUS MIGUEL DE UNAMUNO) FACULTAD DE BIOLOGIA, DELEGACION DE ESTUDIANT", "c_postal": "37007", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. UNIVERSITARIA DE ESTUDIANTES PROGRESISTAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-11-19", "no_de_inscripcion": 496, "domicilio": "AVENIDA FILIBERTO VILLALOBOS N\u00ba 53-55 5\u00baQ", "c_postal": "37007", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.C. SALMANTINA DE MAJORETTES SAN FRANCISCO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-05-05", "no_de_inscripcion": 103, "domicilio": "CRISTO DE LOS MILAGROS, 1 - 1\u00ba", "c_postal": "37001", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.DE ESTUDIANTES INDEPENDIENTES DE LA UNIVERSIDAD DE SALAMANCA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-10-24", "no_de_inscripcion": 607, "domicilio": "PASEO DE SAN VICENTE, 1-1\u00ba", "c_postal": "37007", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ADECO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-09-09", "no_de_inscripcion": 488, "domicilio": "APARTADO DE CORREOS 2.111", "c_postal": "37080", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ALMOGAVARES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-03-21", "no_de_inscripcion": 567, "domicilio": "AVDA. MIRAT, 1 - 4\u00ba A", "c_postal": "37002", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ANTIGUAS ALUMNAS SALESIANAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-10-05", "no_de_inscripcion": 404, "domicilio": "PASEO CANALEJAS, 38-54 (COLEGIO SAN JUAN BOSCO)", "c_postal": "37001", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"AS.JU.GA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-11-19", "no_de_inscripcion": 497, "domicilio": "CALZADA DE MEDINA, S/N", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ATLAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-10-03", "no_de_inscripcion": 603, "domicilio": "NU\u00d1EZ DE BALBOA, 6. ATICO H", "c_postal": "37003", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"CAJON DESASTRE - SERVICIOS PEDAGOGICOS SOCIALES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-12-23", "no_de_inscripcion": 632, "domicilio": "C/DOMINGO DE BETANZOS,12-14 1C", "c_postal": "37003", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"CENTRO JUVENIL ANDES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-12-21", "no_de_inscripcion": 518, "domicilio": "P\u00ba DOCTOR TORRES VILLARROEL, 5", "c_postal": "37005", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"CLUB INFORMATICO SALMANTINO EN MULTISISTEMAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-10-05", "no_de_inscripcion": 401, "domicilio": "LUIS VIVES, 2 - 4", "c_postal": "37006", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"CORO DE VOCES BLANCAS JUAN DEL ENZINA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-12-13", "no_de_inscripcion": 508, "domicilio": "C.P. JUAN DEL ENZINA", "c_postal": "37008", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ENTORNO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-10-24", "no_de_inscripcion": 608, "domicilio": "VALDIVIA, 9 - 2\u00ba B", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"GRUPO JUVENIL 85\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-10-05", "no_de_inscripcion": 406, "domicilio": "ANTIGUO CUARTEL DE RENFE", "c_postal": "37080", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ICTHYS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-08-26", "no_de_inscripcion": 393, "domicilio": "COMPA\u00d1IA, 7", "c_postal": "37008", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"JUPI\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-02-11", "no_de_inscripcion": 174, "domicilio": "RONDA DE SANCTI SPIRITUS, 19", "c_postal": "37001", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"LOS TRASGOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-06-13", "no_de_inscripcion": 589, "domicilio": "AVDA PORTUGAL, 18 - 7\u00ba B", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"MADRESELVA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-12-01", "no_de_inscripcion": 301, "domicilio": "RONDA SANCTI ESPIRITU N\u00ba 19", "c_postal": "37001", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"MARGARITA OCHIENA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-10-05", "no_de_inscripcion": 407, "domicilio": "PASEO CANALEJAS, 38-54 (COLEGIO SAN JUAN BOSCO)", "c_postal": "37001", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"MILAGRO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-07-29", "no_de_inscripcion": 486, "domicilio": "P\u00ba SAN ANTONIO, 52", "c_postal": "37003", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"NUMERO B\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-02-24", "no_de_inscripcion": 885, "domicilio": "C/CURTIDORES, 4-BAJO DCHA.", "c_postal": "37006", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"PROYECTO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-06-25", "no_de_inscripcion": 482, "domicilio": "PZA. CONCILIO DE TRENTO, 3 - 1", "c_postal": "37001", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"SAN MARTIN\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-03-18", "no_de_inscripcion": 460, "domicilio": "CALLE ROSARIO N\u00ba 18", "c_postal": "37001", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"TALLER DE JUSTICIA Y PAZ\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-01-07", "no_de_inscripcion": 418, "domicilio": "MAESTRO JIM\u00c9NEZ 18", "c_postal": "37008", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"TORMES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-03-06", "no_de_inscripcion": 336, "domicilio": "DON BOSCO, 2-6, 1\u00ba B", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. A LA SOMBRA DE LA CATALPA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-07-09", "no_de_inscripcion": 1018, "domicilio": "P\u00ba ROLLO, 51-53", "c_postal": "37003", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ABIEGNUS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-09-11", "no_de_inscripcion": 925, "domicilio": "C/PE\u00d1A PRIMERA, 11-13-ESC.DCHA", "c_postal": "37002", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. AMIGOS DEL FABRES ASOCIADOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-12-01", "no_de_inscripcion": 304, "domicilio": "CORDEL DE MERINAS, 54", "c_postal": "37008", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ANUNCIACION", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-12", "no_de_inscripcion": 291, "domicilio": "MIGUEL MIHURA, 1", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. AQUILONIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-01-18", "no_de_inscripcion": 970, "domicilio": "AVDA. ALFONSO IX, 36-6\u00baA", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ASOCIACION SCOUT DE SALAMANCA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1990-04-23", "no_de_inscripcion": 145, "domicilio": "ESPOZ Y MINA, 30-4\u00ba B", "c_postal": "37002", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. BOSCO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-12-29", "no_de_inscripcion": 520, "domicilio": "CTRA. LEDESMA, 32-52(COL.SALE)", "c_postal": "37006", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. C & C", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-09-25", "no_de_inscripcion": 931, "domicilio": "PLAZA LAS DELICIAS, 4-1\u00baD", "c_postal": "37003", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CASA ESCUELA SANTIAGO UNO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-02-25", "no_de_inscripcion": 179, "domicilio": "SANTIAGO, 1", "c_postal": "37008", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CIUDAD GOTICA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-10-06", "no_de_inscripcion": 935, "domicilio": "P\u00ba DE LA ESTACION, 60-1\u00ba", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CIUJAR.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-10", "no_de_inscripcion": 256, "domicilio": "LAS MENINAS, 7-11, 1\u00ba N\u00ba 1", "c_postal": "37005", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CLUB MIGUEL DE UNAMUNO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-02-17", "no_de_inscripcion": 18, "domicilio": "LILAS, 4 I", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. COLECTIVO ESTUDIANTIL ALTERNATIVO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-03-05", "no_de_inscripcion": 892, "domicilio": "PASEO FRANCISCO TOMAS Y VALIENTE S/N", "c_postal": "37007", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. DE MAJORETTES EL CARMEN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-06-23", "no_de_inscripcion": 914, "domicilio": "C/ATLANTICO, 57-BAJO", "c_postal": "37006", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. DE NATURALEZA Y MEDIOAMBIENTE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-01-07", "no_de_inscripcion": 412, "domicilio": "BOLIVAR, 36 - BAJO.", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. EL GLOBO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-02-05", "no_de_inscripcion": 884, "domicilio": "C/GENERAL CASTA\u00d1OS, 5-2\u00baB", "c_postal": "37006", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ENTRE AMIGOS SALAMANCA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2008-08-25", "no_de_inscripcion": 1413, "domicilio": "C/ FONSECA 29-31", "c_postal": "37002", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. FATIMA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-03-16", "no_de_inscripcion": 43, "domicilio": "AVDA. ALFONSO IX, 56", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. GILWELL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-11-15", "no_de_inscripcion": 1037, "domicilio": "MERIDA, 25", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. GRUPO DE TEATRO DE LA FACULTAD DE PSICOLOGIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-10-16", "no_de_inscripcion": 855, "domicilio": "C/GALILEO, 14-3\u00baC", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. GRUPO DE TEATRO IOKASTA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-04-29", "no_de_inscripcion": 996, "domicilio": "P\u00ba CANALEJAS, 105-109-3\u00baB", "c_postal": "37001", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. GRUPO MARCHA-SALAMANCA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-06-23", "no_de_inscripcion": 915, "domicilio": "AV.CHAMPAGNAT, 21-55 (COLEGIO)", "c_postal": "37007", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. GRUPO SCOUT \"PL\u00c9YADES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-02-10", "no_de_inscripcion": 540, "domicilio": "PASEO DE CANALEJAS, 38-54", "c_postal": "37001", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. JAI-ALAI GARRIDO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-12-01", "no_de_inscripcion": 866, "domicilio": "C/BOLIVAR,  9-BAJO", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. JAQUE COLOR'S", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-03-17", "no_de_inscripcion": 563, "domicilio": "TORRES QUEVEDO, 26 - 4\u00ba D", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. JUCAYBA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-11-22", "no_de_inscripcion": 68, "domicilio": "PLAZA SAN JUAN BAUTISTA, 1-1\u00ba", "c_postal": "37002", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. JUSAMA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-12-03", "no_de_inscripcion": 867, "domicilio": "C/PADRE MANJON, 5-1\u00ba", "c_postal": "37007", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LA CANTERA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-16", "no_de_inscripcion": 274, "domicilio": "C/ TRANSPORTISTAS N\u00ba 29", "c_postal": "37006", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LA EGAGROPILA ROJA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-12-23", "no_de_inscripcion": 868, "domicilio": "C/CRISTO DE LOS MILAGROS, 1-3\u00ba", "c_postal": "37001", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LA FRAGUA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-11-22", "no_de_inscripcion": 62, "domicilio": "FILIBERTO VILLALOBOS, 82", "c_postal": "37007", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LE\u00d3N FELIPE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-11-19", "no_de_inscripcion": 1043, "domicilio": "C/MAESTRO BARBIERI, 3", "c_postal": "37008", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LOS COLEGAS DEL TIO AQUEL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-05-05", "no_de_inscripcion": 111, "domicilio": "VILLANUEVA DE LA SERENA, 1-3,", "c_postal": "37008", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. MAREA NEGRA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-12-18", "no_de_inscripcion": 959, "domicilio": "C/FEDERICO ANAYA, 120-9\u00baD", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. PARA LA EXPRESION PLASTICA \"EXPR\u00c9SATE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-12-23", "no_de_inscripcion": 631, "domicilio": "AVDA. FEDERICO ANAYA, 120-122,", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. PUENTE LADRILLO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-04", "no_de_inscripcion": 282, "domicilio": "JUAN MANSO, 21", "c_postal": "37003", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. PUERTA-PUENTE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-07-09", "no_de_inscripcion": 1017, "domicilio": "C/ARENAL, 13-BAJO", "c_postal": "37003", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. RAZA CHARRA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-06-19", "no_de_inscripcion": 911, "domicilio": "C/SALAS POMBO,6-BAJO", "c_postal": "37008", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. SALMANTINOS PROGRESISTAS EN ACCI\u00d3N", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-08-22", "no_de_inscripcion": 1371, "domicilio": "C/ LA  BA\u00d1EZA, 2-6,5\u00baC", "c_postal": "37006", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. SALUTEM", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-01-05", "no_de_inscripcion": 883, "domicilio": "AVDA. ITALIA, 14-20,P 4, 3\u00baC", "c_postal": "37006", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. UNI\u00d3N DEMOCR\u00c1TICA DE ESTUDIANTES DE SALAMANCA (AJ.UDE SALAMANCA)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-08-22", "no_de_inscripcion": 1370, "domicilio": "C/ PICO JALAMA, N\u00ba 9", "c_postal": "37008", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.VEGA \"AJUVE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-03-10", "no_de_inscripcion": 827, "domicilio": "C/ MAESTRO GRANADOS N\u00ba 4-6 -3\u00baD", "c_postal": "37008", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.JUVENIL JARA Y SEDAL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-08-23", "no_de_inscripcion": 1372, "domicilio": "C/ RIA\u00d1O,30- 4\u00baC", "c_postal": "37600", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "AJ. SALAMANCA VERDE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-05-22", "no_de_inscripcion": 1212, "domicilio": "C/ UNAMUNO , 16", "c_postal": "37129", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ALIANZA CRISTIANA DE JOVENES YMCA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-12-07", "no_de_inscripcion": 131, "domicilio": "C/ BOLIVAR 33", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOC. DIOCESANA DE ESCULTISMO DE SALAMANCA (SCOUTS DE CASTILLA Y LE\u00d3N M.S.C.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-08-30", "no_de_inscripcion": 45, "domicilio": "C/ROSARIO, 18,", "c_postal": "37002", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOC.JUVENIL 3 EN RAYA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-04-12", "no_de_inscripcion": 1384, "domicilio": "C/ LAS LILAS 4, 3\u00baA", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N \"ARES ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DE ROL Y ESTRATEGIA SALAMANTINA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-03-07", "no_de_inscripcion": 1251, "domicilio": "C/ BODEGONES, N\u00ba 10", "c_postal": "37001", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION AEGEE-SALAMANCA (ESTADOS GENERALES DE LOS ESTUDIANTES DE EUROPA)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-07-10", "no_de_inscripcion": 683, "domicilio": "C/ PRADO, 21 PALACIO MALDONADO", "c_postal": "37008", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION ALFAR - CLUB JUVENIL ALFAR", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-06-08", "no_de_inscripcion": 679, "domicilio": "PZA. DEL ANGEL, 2-1\u00baB", "c_postal": "37001", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CASTELLANO-LE\u00d3NESA DE ESCULTISMO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-03-26", "no_de_inscripcion": 900, "domicilio": "URBANIZACION CAMPO CHARRO, C/L, C/ LAS VIOLETAS 222", "c_postal": "37000", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION COMANPLAY", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2019-01-25", "no_de_inscripcion": 1539, "domicilio": "PASEO DE LOS ROBLES N\u00ba 7 3\u00ba IZQUIERDA", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N DE J\u00d3VENES VECINOS \"CANTO BLANCO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-04-27", "no_de_inscripcion": 1312, "domicilio": "C/ STA.TERESITA DEL NI\u00d1O JES\u00daS,65, BAJO", "c_postal": "37006", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION GRUPO ECOLOGISTA CARABO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-04-18", "no_de_inscripcion": 575, "domicilio": "AVDA. CHAMPAGNAT, S/N\u00ba (I.B. FRAY LUIS DE LE\u00d3N)", "c_postal": "37007", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"ALIANZA ESTUDIANTIL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-12-12", "no_de_inscripcion": 1399, "domicilio": "CANDELARIO, N\u00ba 2-PORTAL F-3\u00baA", "c_postal": "37007", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"AMADABALAM\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-03-09", "no_de_inscripcion": 659, "domicilio": "PICO JALAMA, 25", "c_postal": "37008", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"BABAKAR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-01-18", "no_de_inscripcion": 1196, "domicilio": "AVDA. DE PORTUGAL, 68", "c_postal": "37005", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"CORRECAMINOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-05", "no_de_inscripcion": 1071, "domicilio": "C/ CAMINO DE LAS AGUAS, 26 2\u00ba", "c_postal": "37003", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"DE OCIO Y TIEMPO LIBRE DEVENIR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-03-06", "no_de_inscripcion": 1250, "domicilio": "AVDA. PORTUGAL, 152", "c_postal": "37006", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"EL INDIO SEATTLE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-04-03", "no_de_inscripcion": 741, "domicilio": "C/ BILBAO, 21-23, 2\u00baN", "c_postal": "37003", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"ENIGMA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-01-14", "no_de_inscripcion": 1299, "domicilio": "C/ LA LUZ,23-3\u00baA", "c_postal": "37006", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"FIJII\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-11-06", "no_de_inscripcion": 1180, "domicilio": "C/ PLACENTINOS, 8-2\u00baB", "c_postal": "37008", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"FRANKSOL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-11-14", "no_de_inscripcion": 1287, "domicilio": "AVDA. SAN AGUST\u00cdN,26-42", "c_postal": "37005", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"GEOZONA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-11-06", "no_de_inscripcion": 1179, "domicilio": "FACULT.CIENCIAS.PZA MERCED,S/N", "c_postal": "37008", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"GRUPO SCOUT GILWELL DEWONY\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-11-05", "no_de_inscripcion": 781, "domicilio": "C/ MARQUESA DE ALMARZA, 1", "c_postal": "37001", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"HORIZONTE 2000 SALAMANCA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-11-19", "no_de_inscripcion": 1183, "domicilio": "C/ CALDER\u00d3N DE LA BARCA, N\u00ba 3", "c_postal": "37008", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"IMAGINA-T\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-05-16", "no_de_inscripcion": 1363, "domicilio": "C/ GUADALETE, N\u00ba 4-2\u00ba-B.", "c_postal": "37003", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"INSULETE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-06-11", "no_de_inscripcion": 1265, "domicilio": "C/ CORREGIDOR CABALLERO LLANES, N\u00ba 15-19", "c_postal": "37005", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"LINCES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2010-02-08", "no_de_inscripcion": 1435, "domicilio": "C/ VALDIVIA, 11 LOCAL", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"MOMO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2009-06-12", "no_de_inscripcion": 1427, "domicilio": "AVDA.FEDERICO ANAYA, 116 - 5\u00baA", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"NUEVAS RUTAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-12-20", "no_de_inscripcion": 1191, "domicilio": "PASEO CANALEJAS, 38", "c_postal": "37001", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"OTRAS EXPRESIONES OEX\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2012-02-08", "no_de_inscripcion": 1471, "domicilio": "C/ VILLASELVA, N\u00ba 2 - 3\u00baQ", "c_postal": "37008", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"PANORAMICA M-13\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-02-07", "no_de_inscripcion": 645, "domicilio": "ADELA CASTRO, 20-4\u00baA", "c_postal": "37005", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"PRODESI\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-02-22", "no_de_inscripcion": 1199, "domicilio": "C/ COLOMBIA, 10-4\u00ba B", "c_postal": "37003", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"PUENTE ROMANO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-10-02", "no_de_inscripcion": 771, "domicilio": "PASEO DE LA ESTACION, 15-19, 3\u00ba D", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"SALAMANCA RURAL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-01-03", "no_de_inscripcion": 1240, "domicilio": "AVDA. FEDERICO ANAYA, 124-126, 5\u00ba C", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"SALMANTINA DE EDUCADORES DE INFORM\u00c1TICA SOCIAL (A.S.E.I.S)\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-12-26", "no_de_inscripcion": 1296, "domicilio": "C/COLOMBIA, N\u00ba2-1\u00ba", "c_postal": "37003", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"SCOUTS DE BADEN POWELL DE CASTILLA Y LE\u00d3N", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-03-30", "no_de_inscripcion": 665, "domicilio": "C/CORREHUELA N\u00ba 17-21 / 4\u00baD", "c_postal": "37001", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"SOBRE RUEDAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-06-12", "no_de_inscripcion": 760, "domicilio": "AVDA. PORTUGAL, 30-7\u00ba D", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"VENTURE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-12-18", "no_de_inscripcion": 1190, "domicilio": "C/ EL SALVADOR, 4", "c_postal": "37003", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"XINO'S TUNING CLUB\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-07-24", "no_de_inscripcion": 1396, "domicilio": "C/ LA CORU\u00d1A, N\u00ba 1.", "c_postal": "37003", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL AVIVA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-01-09", "no_de_inscripcion": 1135, "domicilio": "C/ PROFESOR SAEZ, 6 3\u00ba A", "c_postal": "37007", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL CENEMATOGR\u00c1FICA COENWOOD", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-06", "no_de_inscripcion": 1079, "domicilio": "C/ SAN LUIS GONZAGA, 37", "c_postal": "37006", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL EL CARMEN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-05-23", "no_de_inscripcion": 1049, "domicilio": "C/ ATL\u00c1NTICO, 57 BAJO", "c_postal": "37006", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL ENTRETIEMPO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-02-20", "no_de_inscripcion": 1140, "domicilio": "AVDA LOS CEDROS 8,3\u00ba IZDA", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL INDESCUL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-06-29", "no_de_inscripcion": 917, "domicilio": "C/JOAQUIN RODRIGO, 40-3B", "c_postal": "37008", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL PIZARRALES (ASJUPI)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-05-29", "no_de_inscripcion": 1058, "domicilio": "C/PROFESOR LUCAS 23,BAJO DCHA", "c_postal": "37006", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION NATURALISTA SALMANTINA -ANAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-03-30", "no_de_inscripcion": 664, "domicilio": "PLAZA DEL SANTO N\u00ba 9 - 3\u00baB", "c_postal": "37001", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION QUIMERA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-11-25", "no_de_inscripcion": 784, "domicilio": "PLAZA DE TRUJILLO, S/N.", "c_postal": "37003", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION SALMANTINA DE ESCULTISMO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-02-20", "no_de_inscripcion": 733, "domicilio": "C/ LOS JACINTOS, 5. APDO. CORR", "c_postal": "37080", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION TUNA DE LA FACULTAD DE CIENCIAS SOCIALES.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-11-30", "no_de_inscripcion": 619, "domicilio": "FACULTAD DE CIENCIAS SOCIALES (EDIFICIO FONSECA) C/ FONSECA, S/N\u00ba", "c_postal": "37002", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION UNIVERSITARIOS PROGRESISTAS (U.P.)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-02-15", "no_de_inscripcion": 730, "domicilio": "PASEO DE SAN VICENTE,1", "c_postal": "37007", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "C.J. MARIA AUXILIADORA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-12-07", "no_de_inscripcion": 129, "domicilio": "AVDA. PORTUGAL, 39-57, BAJO", "c_postal": "37003", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "CENTRO JUVENIL SALESIANOS \"PIZARRALES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-02-17", "no_de_inscripcion": 14, "domicilio": "CTRA. LEDESMA, 32-52", "c_postal": "37000", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "CLUB JUVENIL TERRAL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-20", "no_de_inscripcion": 214, "domicilio": "PADRE CAMARA, 22 - BAJO", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "COLECTIVO DE MUSICOS DE SALAMANCA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-28", "no_de_inscripcion": 278, "domicilio": "AVDA. LA SALLE, 114", "c_postal": "37008", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "CONSEJO DE LA JUVENTUD DE SALAMANCA", "codigo": "CONSEJOS DE JUVENTUD", "fecha_de_inscripcion": "1988-02-19", "no_de_inscripcion": 4, "domicilio": "C/PE\u00d1A PRIMERA 19, 2\u00ba PLANTA", "c_postal": "37002", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "FEDERACION AUTONOMA DE ASOCIACIONES DE ESTUDIANTES DE SALAMANCA (FADAES)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-10-06", "no_de_inscripcion": 937, "domicilio": "COLEGIO MARIA AUXILIADORA C/PA", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "FEDERACI\u00d3N DE CENTROS JUVENILES VALDOCO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-10-24", "no_de_inscripcion": 1114, "domicilio": "PADRE CAMARA, 1", "c_postal": "37004", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "FEDERACION DE ESTUDIANTES PROGRESISTAS DE CASTILLA Y LE\u00d3N", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-12-07", "no_de_inscripcion": 126, "domicilio": "PZA. FRAY LUIS DE LE\u00d3N, 1-1\u00ba", "c_postal": "37008", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "INSTITUTO DE INVESTIGACIONES CIENT\u00cdFICAS Y ECOL\u00d3GICAS DE CASTILLA Y LE\u00d3N \"I.N.I.C.E.\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-26", "no_de_inscripcion": 227, "domicilio": "DIEGO PISADOR, S/N", "c_postal": "37008", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "J\u00d3VENES DE IZQUIERDA UNIDA-SALAMANCA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": null, "no_de_inscripcion": 1430, "domicilio": "C/ ESPOZ Y MINA, 36 - 1\u00ba G", "c_postal": "37002", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "JUVENTUDES COMUNISTAS DE CASTILLA Y LE\u00d3N (UJCE-CYL)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-12-01", "no_de_inscripcion": 315, "domicilio": "C/ VITIGUDINO, N\u00ba 10", "c_postal": "37007", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "POL\u00cdTICA", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "JUVENTUDES FALANGISTAS DE ESPA\u00d1A EN CASTILLA Y EL\u00d3N.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-15", "no_de_inscripcion": 261, "domicilio": "C/SAN VICENTE, N\u00ba 2-8, BAJO A", "c_postal": "37007", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "POL\u00cdTICA", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "MOVIMIENTO JUNIOR DE ACCION CATOLICA DE CASTILLA Y LE\u00d3N.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-12-01", "no_de_inscripcion": 302, "domicilio": "MEL\u00c9NDEZ, 26 - BAJO DCHA.", "c_postal": "37001", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ORGANIZACION JUVENIL ESPA\u00d1OLA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-08-30", "no_de_inscripcion": 50, "domicilio": "Calle Jardines, 4", "c_postal": "47005", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "UNION DE RADIOAFICIONADOS DE SALAMANCA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-12-21", "no_de_inscripcion": 513, "domicilio": "APARTADO DE CORREOS 534", "c_postal": "37080", "localidad": "SALAMANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. JUGLAR", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-01-28", "no_de_inscripcion": 880, "domicilio": "C/SAN JUAN, 3", "c_postal": "37779", "localidad": "SALVATIERRA DE TORMES", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CLUB DE PROTEGER LA NATURALEZA DEL ALAGON", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-02-22", "no_de_inscripcion": 547, "domicilio": "ALHONDIGA, 4", "c_postal": "37671", "localidad": "SAN ESTEBAN DE LA SIERRA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL SAN ESTEBAN DE LA SIERRA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-10-20", "no_de_inscripcion": 1112, "domicilio": "C/ CASTILLO, 23", "c_postal": "37671", "localidad": "SAN ESTEBAN DE LA SIERRA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CASA DE LA JUVENTUD DE SAN MIGUEL DE VALERO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-01-19", "no_de_inscripcion": 722, "domicilio": "C/ LA IGLESIA, S/N.", "c_postal": "37763", "localidad": "SAN MIGUEL DE VALERO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"PE\u00d1A LOS FRAILES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-03-08", "no_de_inscripcion": 455, "domicilio": "CALLE LOS HUERTOS N\u00ba 1", "c_postal": "37794", "localidad": "SANCHOTELLO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"ES COSA DE NI\u00d1OS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2017-06-30", "no_de_inscripcion": 1531, "domicilio": "C/ ESCUELAS, S/N", "c_postal": "37794", "localidad": "SANCHOTELLO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOC. JUVENIL CULTURA SONORA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-04-18", "no_de_inscripcion": 1387, "domicilio": "C/JUAN CARLOS I, 6-1\u00baC ESC DRCHA", "c_postal": "37900", "localidad": "SANTA MARTA DE TORMES", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"ALMA MATER (AJAM)\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-08-27", "no_de_inscripcion": 1219, "domicilio": "AVD ALDEBARRAN ,35 URB ALDEBARRAN", "c_postal": "37900", "localidad": "SANTA MARTA DE TORMES", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"GRUPO SCOUT ALAMO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-12-09", "no_de_inscripcion": 789, "domicilio": "C/EL SOL,7-2\u00baB", "c_postal": "37900", "localidad": "SANTA MARTA DE TORMES", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"M\u00daSICOS SIN TECHO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-02-21", "no_de_inscripcion": 1198, "domicilio": "C/ MARCOS ESCRIBANO, 10, 2\u00baC", "c_postal": "37900", "localidad": "SANTA MARTA DE TORMES", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"AJODESA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2011-05-26", "no_de_inscripcion": 1461, "domicilio": "PLAZA CONSTITUCION, 1", "c_postal": "37257", "localidad": "SAUCELLE", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL SAN LORENZO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-02-12", "no_de_inscripcion": 727, "domicilio": "C/ LA IGLESIA, 3", "c_postal": "37531", "localidad": "SERRADILLA DEL ARROYO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. AMIGOS DE SOBRADILLO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-10-27", "no_de_inscripcion": 944, "domicilio": "CARRETERA DE HINOJOSA, S/N", "c_postal": "37246", "localidad": "SOBRADILLO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"EL MIRADOR DE TAMAMES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-03-27", "no_de_inscripcion": 1150, "domicilio": "AVDA.SALAMANCA, S/N", "c_postal": "37600", "localidad": "TAMAMES", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LA CAVERNA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-30", "no_de_inscripcion": 234, "domicilio": "TORMES, 26 - 3\u00ba C", "c_postal": "37190", "localidad": "TERRADILLOS", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "KAMARU ASOCIACI\u00d3N DE TIEMPO LIBRE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-06", "no_de_inscripcion": 1086, "domicilio": "C/ TORMES, 22 BAJO D", "c_postal": "37190", "localidad": "TERRADILLOS", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL LOS TOROGATOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2011-05-23", "no_de_inscripcion": 1457, "domicilio": "C/ JUZGADO, 13", "c_postal": "37840", "localidad": "TORDILLOS", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"LAS ARRIBES DEL DUERO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-09-16", "no_de_inscripcion": 850, "domicilio": "C/PANERA, S/N", "c_postal": "37173", "localidad": "TRABANCA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A. J.\"LA NUEVA ERA DE VALDEFUENTES DE SANGUSIN\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2008-04-28", "no_de_inscripcion": 1406, "domicilio": "C/ EL COLEGIO  BJ", "c_postal": "37680", "localidad": "VALDEFUENTES DE SANGUSIN", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL VALDELAMATANZA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2012-01-22", "no_de_inscripcion": 1483, "domicilio": "C/ G\u00d3MEZ RODULFO (LOCAL MULTIUSOS) S/N", "c_postal": "37226", "localidad": "VALDELAMATANZA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL VALLEJERA DE RIOFRIO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2012-10-04", "no_de_inscripcion": 1482, "domicilio": "C/ ERAS, N\u00ba 14.", "c_postal": "37717", "localidad": "VALLEJERA DE RIOFRIO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"MESA DIVULGATIVA LE\u00d3NESA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-03-06", "no_de_inscripcion": 1249, "domicilio": "FINCA TORNADIZOS, S/N", "c_postal": "37452", "localidad": "VECINOS", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"LA ARMU\u00d1A\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-01-27", "no_de_inscripcion": 432, "domicilio": "PLAZA DEL AYUNTAMIENTO N\u00ba 1", "c_postal": "37427", "localidad": "VELLES (LA)", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \u00cdTACA VILLAMAYOR", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2018-02-28", "no_de_inscripcion": 1533, "domicilio": "C/PINTOR SOROLLA 16", "c_postal": "37185", "localidad": "VILLAMAYOR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL LA ANTIGUA FUENTE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2012-04-03", "no_de_inscripcion": 1475, "domicilio": "PLAZA DE LA CONSTITUCION, S/N BAJOS", "c_postal": "37185", "localidad": "VILLAMAYOR", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL LA VACA TORALA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2011-05-23", "no_de_inscripcion": 1456, "domicilio": "PLAZA DE LA CONSTITUCION, 3", "c_postal": "37147", "localidad": "VILLAR DE PERALONSO", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"J\u00d3VENES SALMANTINOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-10-29", "no_de_inscripcion": 1227, "domicilio": "C/ ATALAYA, 18. URB. EL VISO", "c_postal": "37184", "localidad": "VILLARES DE LA REINA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL WAPITY", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-09-23", "no_de_inscripcion": 852, "domicilio": "C/ DEL AIRE, 3-BAJO", "c_postal": "37184", "localidad": "VILLARES DE LA REINA", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL VARLA\u00d1A", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-10-20", "no_de_inscripcion": 1111, "domicilio": "C/ MORAL,S/N", "c_postal": "37219", "localidad": "YECLA DE YELTES", "provincia": "SALAMANCA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. AMIGOS DE ARMU\u00d1A", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-11-26", "no_de_inscripcion": 123, "domicilio": "PZA. DEL CA\u00d1O, 1", "c_postal": "40494", "localidad": "ARMU\u00d1A", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"ARMU\u00d1A VIVA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-05-08", "no_de_inscripcion": 754, "domicilio": "C/ RONDA DEL PUEBLO, S/N (EDIFICIO LA PA\u00d1ERA)", "c_postal": "40494", "localidad": "ARMU\u00d1A", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"LA ESTEPA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-12-21", "no_de_inscripcion": 626, "domicilio": "PLAZA MAYOR, 21", "c_postal": "40520", "localidad": "AYLLON", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"A.R.C.A\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-05-20", "no_de_inscripcion": 757, "domicilio": "C/ SANTA MARIA, 1", "c_postal": "40551", "localidad": "CAMPO DE SAN PEDRO", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"JUVENTUD AL L\u00cdMITE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-06-13", "no_de_inscripcion": 1216, "domicilio": "PLAZA FRANCISCO FRANCO, 5", "c_postal": "40320", "localidad": "CANTALEJO", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"EL RIO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-04-10", "no_de_inscripcion": 376, "domicilio": "REAL.", "c_postal": "40331", "localidad": "CARRASCAL DEL RIO", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"LA COLODRA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-30", "no_de_inscripcion": 237, "domicilio": "CARRETERA, 1", "c_postal": "40590", "localidad": "CASLA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION SOCIO RECREATIVA CULTURAL PUEBLO EN MARCHA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-12-21", "no_de_inscripcion": 708, "domicilio": "C/ PINO, S/N", "c_postal": "40216", "localidad": "CHA\u00d1E", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. DE ALUMNOS \"DUQUE DE ALBA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-12-01", "no_de_inscripcion": 316, "domicilio": "C/Principe de Asturias n\u00ba 2 (Castillo de Coca)", "c_postal": "40480", "localidad": "COCA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LOS CINCO CA\u00d1OS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-11-25", "no_de_inscripcion": 409, "domicilio": "AVDA. JUAN PABLO II N\u00ba 35", "c_postal": "40480", "localidad": "COCA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"KALANDRAKAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-02-12", "no_de_inscripcion": 1248, "domicilio": "C/ CANONG\u00cdA, 25", "c_postal": "40480", "localidad": "COCA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DE ESTUDIANTES \"JUVENTUD UNIDA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-11-13", "no_de_inscripcion": 1286, "domicilio": "PLAZA JOS\u00c9 ANTONIO,1 BAJO", "c_postal": "40480", "localidad": "COCA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION \"JOVENES CRISTIANOS DE CUELLAR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-01-31", "no_de_inscripcion": 529, "domicilio": "SANTA MARINA, 9", "c_postal": "40200", "localidad": "CUELLAR", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION DE JOVENES DE \"CUEVAS DE PROVANCO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-01-12", "no_de_inscripcion": 962, "domicilio": "C/LA IGLESIA, 13", "c_postal": "40239", "localidad": "CUEVAS DE PROVANCO", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"GARCILLAN\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-04-17", "no_de_inscripcion": 380, "domicilio": "PLAZA MAYOR, S/N", "c_postal": "40120", "localidad": "GARCILLAN", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. VI\u00d1IEGRA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": null, "no_de_inscripcion": 135, "domicilio": "PLAZA MAYOR", "c_postal": "40151", "localidad": "ITUERO Y LAMA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"EL TORREON\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-04-10", "no_de_inscripcion": 368, "domicilio": "PLAZA MAYOR.", "c_postal": "40142", "localidad": "LASTRAS DEL POZO", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LOS MAQUIS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-10-19", "no_de_inscripcion": 114, "domicilio": "CTRA. AREVALO, 12", "c_postal": "40468", "localidad": "MONTEJO DE AREVALO", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. EL MOLINO VIEJO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-04-29", "no_de_inscripcion": 995, "domicilio": "PLAZA EL BAILE, 12", "c_postal": "40145", "localidad": "MU\u00d1OPEDRO", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"NAVERA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-01-24", "no_de_inscripcion": 639, "domicilio": "CARRETERA DE COCA, S/N\u00ba (CARITAS)", "c_postal": "40450", "localidad": "NAVA DE LA ASUNCION", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVNEIL \"MOT\u00cdVATE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2016-05-27", "no_de_inscripcion": 1519, "domicilio": "C/ SEGOVIA, 36 BIS", "c_postal": "40450", "localidad": "NAVA DE LA ASUNCION", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "REGIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. PINO MORGAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-05-10", "no_de_inscripcion": 1004, "domicilio": "C/MAYOR, 32", "c_postal": "40447", "localidad": "NIEVA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"CRUZ Y MEDIA LUNA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-03-14", "no_de_inscripcion": 1252, "domicilio": "C/ REAL. A EFECTOS NOTIFICACI\u00d3N C/ PLAZA DE LA FUENTE, 13", "c_postal": "40194", "localidad": "PALAZUELOS DE ERESMA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL LAS NUEVE Y CINCO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-19", "no_de_inscripcion": 1088, "domicilio": "PZA. MAYOR, S/N", "c_postal": "40123", "localidad": "PARADINAS", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": null},{"denominacion_de_entidad": "A.J. EL ACEBAL DE PRADENA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-11-26", "no_de_inscripcion": 863, "domicilio": "PZA.CONSTITUCION, S/N (DEP. MU", "c_postal": "40165", "localidad": "PRADENA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION SOCIO-CULTURAL DE JOVENES LAS FUENTES DE RIAZA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-12-23", "no_de_inscripcion": 869, "domicilio": "C/MARIANO GONZALEZ BARTOLOME,", "c_postal": "40500", "localidad": "RIAZA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. EL TRILLO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-03-06", "no_de_inscripcion": 656, "domicilio": "C/ REINA, 4", "c_postal": "40100", "localidad": "SAN ILDEFONSO O LA GRANJA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"EL GURUGU\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-10-29", "no_de_inscripcion": 774, "domicilio": "PLAZA DE LOS DOLORES, 1. BIBLIOTECA MUNICIPAL(REAL SITIO DE SAN ILDEFONSO)", "c_postal": "40100", "localidad": "SAN ILDEFONSO O LA GRANJA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"GRUPO SCOUT EL CEBO - K.77\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-01-24", "no_de_inscripcion": 636, "domicilio": "C/ PRADERA DEL HOSPITAL, 19. C", "c_postal": "40100", "localidad": "SAN ILDEFONSO O LA GRANJA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"PE\u00d1AS DE LA GRANJA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-10-29", "no_de_inscripcion": 773, "domicilio": "PLAZA DE LOS DOLOES, 1 (AYUNTAMIENTO)", "c_postal": "40100", "localidad": "SAN ILDEFONSO O LA GRANJA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"WALLY\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-10-29", "no_de_inscripcion": 775, "domicilio": "PLAZA DE LOS DOLORES, 1. BIBLIOTECA MUNICIPAL(REAL SITIO DE SAN ILDEFONSO)", "c_postal": "40100", "localidad": "SAN ILDEFONSO O LA GRANJA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"CABEZA REINA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-12-13", "no_de_inscripcion": 507, "domicilio": "GIL BECERRIL, 26", "c_postal": "40410", "localidad": "SAN RAFAEL", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL EL MINOTAURO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-12-21", "no_de_inscripcion": 710, "domicilio": "PLAZA BARRUELO, 5 (MIGUEL IBA\u00d1EZ)", "c_postal": "40494", "localidad": "SANTA MARIA LA REAL DE NIEVA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ACTORES, ACTRICES Y ELECTRICISTAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-10-11", "no_de_inscripcion": 691, "domicilio": "C/ SALIDA DE BERNUY, S/N.", "c_postal": "40460", "localidad": "SANTIUSTE DE SAN JUAN BAUTISTA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"AMIGOS DE LAS ARTES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-03-21", "no_de_inscripcion": 566, "domicilio": "ALFONSO VI, 27", "c_postal": "40004", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"DABAR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-01-07", "no_de_inscripcion": 415, "domicilio": "AVDA. PADRE CLARET, 3", "c_postal": "40003", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ECO-CULTURAL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-12-03", "no_de_inscripcion": 426, "domicilio": "SAN ISIDRO LABRADOR, 3 - BAJO", "c_postal": "40005", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"EL CARMEN\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-02-10", "no_de_inscripcion": 536, "domicilio": "PASCUAL MARIN, 7", "c_postal": "40004", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"LA RESURRECCION DEL SE\u00d1OR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-08-26", "no_de_inscripcion": 392, "domicilio": "PZA. CALDERON DE LA BARCA, 1", "c_postal": "40006", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"PERDONEN LAS MOLESTIAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-11-16", "no_de_inscripcion": 614, "domicilio": "TEJEDROES, S/N", "c_postal": "40004", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"SANTA EULALIA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-04-18", "no_de_inscripcion": 576, "domicilio": "PELAIRES, 3", "c_postal": "40002", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"SANTA TERESA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-01-04", "no_de_inscripcion": 420, "domicilio": "CTRA. VILLACASTIN, 22", "c_postal": "40006", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ABRAKADABRA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-03-01", "no_de_inscripcion": 655, "domicilio": "C/ AMAPOLA, 2", "c_postal": "40006", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ANICETO MARINAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-08", "no_de_inscripcion": 251, "domicilio": "ECHEGARAY, 2", "c_postal": "40002", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. C. \"SAN LORENZO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-30", "no_de_inscripcion": 235, "domicilio": "RIAZA, 13", "c_postal": "40003", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. TUNA DE MAGISTERIO DE SEGOVIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-02-11", "no_de_inscripcion": 172, "domicilio": "PZA. COLMENARES, 1", "c_postal": "40001", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.FEDERACI\u00d3N AUT\u00d3NOMA DE ASOC. DE ESTUDIANTES DE SEGOVIA-FADAECAL-SG", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-02-27", "no_de_inscripcion": 1355, "domicilio": "APARTADO DE CORREOS, 164", "c_postal": "40080", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.SEGOVIANA DE UNIVERSITARIOS \"HORIZONTE CULTURAL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-02-11", "no_de_inscripcion": 175, "domicilio": "PLAZA CONDE ALPUENTE 1", "c_postal": "40001", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOC.SCOUTS DE SEGOVIA-MSC", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-06-28", "no_de_inscripcion": 1367, "domicilio": "CAMINO DE LA PIEDAD,8", "c_postal": "40002", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"AGER\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-12-16", "no_de_inscripcion": 707, "domicilio": "C/ SAN GABRIEL, 17 - BAJO-D", "c_postal": "40003", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"ECLIPSE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-12-09", "no_de_inscripcion": 791, "domicilio": "C/ RIAZA, 13-PORTAL 2. BAJO A.", "c_postal": "40003", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"EL SALVADOR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-02-11", "no_de_inscripcion": 177, "domicilio": "IGLESIA DE SAN JUSTO", "c_postal": "40001", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"EMPERADOR TEODOSIO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-12-05", "no_de_inscripcion": 1186, "domicilio": "C/ CONDE SEP\u00daLVEDA, N\u00ba 4", "c_postal": "40002", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"GRUPO SCOUT LA RUTA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-10-29", "no_de_inscripcion": 1229, "domicilio": "C/ ROMERO, 15", "c_postal": "40002", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"IMPERATOR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-10-23", "no_de_inscripcion": 1175, "domicilio": "C/ GENERAL VARELA, S/N", "c_postal": "40002", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"RECREA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-05-07", "no_de_inscripcion": 1157, "domicilio": "C/ ANTONIO MACHADO, N\u00ba 6-4\u00baB", "c_postal": "40002", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"SPEED CONTROL TUNING CLUB\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-05-09", "no_de_inscripcion": 1160, "domicilio": "C/ TERMINILLO, 5", "c_postal": "40003", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL ALJOFAR", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-01-27", "no_de_inscripcion": 803, "domicilio": "C/COTOS 3 2\u00ba I", "c_postal": "40006", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL ANOUI", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-01-08", "no_de_inscripcion": 718, "domicilio": "C/ EZEQUIEL GONZALEZ, 18-5\u00baA", "c_postal": "40002", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL ANTIGUOS ALUMNOS DEL COLEGIO \"ALCAZAR DE SEGOVIA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-03-30", "no_de_inscripcion": 671, "domicilio": "CTRA. DE PALAZUELOS, 6", "c_postal": "40004", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL GRUPO MARCHA 921", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-01-17", "no_de_inscripcion": 801, "domicilio": "CAMINO DE LA PIEDAD, 8 COLEGIO LOS MARISTAS (921-436761)", "c_postal": "40002", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL LIRON CARETO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-11-03", "no_de_inscripcion": 858, "domicilio": "CTRA.VILLACASTIN, 10-ESC.1-3\u00baC", "c_postal": "40006", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "CENTRO JUVENIL \"CLARET\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-26", "no_de_inscripcion": 232, "domicilio": "AVDA. PADRE CLARET 3", "c_postal": "40003", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "CONSEJO LOCAL DE LA JUVENTUD DE SEGOVIA", "codigo": "CONSEJOS DE JUVENTUD", "fecha_de_inscripcion": "1989-02-15", "no_de_inscripcion": 9, "domicilio": "C/INFANTA ISABEL, 16", "c_postal": "40001", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "GRUPO JUVENIL CRISTIANO SANTO TOMAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-02-11", "no_de_inscripcion": 176, "domicilio": "EZEQUIEL GONZALEZ.", "c_postal": "40600", "localidad": "SEGOVIA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. COLECTIVO PARA LA RECUPERACION DE LA ALAMEDA (C.R.A.L.)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-02-16", "no_de_inscripcion": 20, "domicilio": "DE LA FUENTE, 2", "c_postal": "40176", "localidad": "VALLERUELA DE SEPULVEDA", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL LOZAN\u00cdA RURAL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2011-09-16", "no_de_inscripcion": 1467, "domicilio": "C/ SAN SEBASTIAN, 20", "c_postal": "40152", "localidad": "ZARZUELA DEL MONTE", "provincia": "SEGOVIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "SECCI\u00d3N DE JUVENTUD DE LA FEDERACI\u00d3N DE CASAS REGIONALES DE CASTILLA Y LE\u00d3N EN ANDALUCIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2008-08-25", "no_de_inscripcion": 1412, "domicilio": "C/ JOS\u00c9 LUIS DE CASSO, 12", "c_postal": "41005", "localidad": "SEVILLA", "provincia": "SEVILLA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION DE LA JUVENTUD DE AGREDA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-25", "no_de_inscripcion": 220, "domicilio": "C/ VENERABLE N\u00ba 36 -1\u00ba", "c_postal": "42100", "localidad": "AGREDA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION \"PUEBLO DE ALCONABA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-10-30", "no_de_inscripcion": 777, "domicilio": "C/ LA PLAZA, S/N.", "c_postal": "42133", "localidad": "ALCONABA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"EL MENCAL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-04-10", "no_de_inscripcion": 375, "domicilio": "C/ BARRANCO, S/N\u00ba (MAZATERON)", "c_postal": "42126", "localidad": "ALMAZUL", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.ARCOGUILA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-01-27", "no_de_inscripcion": 808, "domicilio": "AVDA.ZARAGOZA, 6", "c_postal": "42250", "localidad": "ARCOS DE JALON", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"AZUL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-10-30", "no_de_inscripcion": 778, "domicilio": "PLAZA DEL PILAR, S/N.", "c_postal": "42138", "localidad": "BOROBIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"SHALOM\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-05-31", "no_de_inscripcion": 476, "domicilio": "RUBIO MONTIEL, 1 - 1\u00ba", "c_postal": "42300", "localidad": "BURGO DE OSMA (EL)", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL PELENDONIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-01-15", "no_de_inscripcion": 720, "domicilio": "C/ LA ESCUELA, S/N", "c_postal": "42147", "localidad": "CABREJAS DEL PINAR", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LAS PRADERAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-12-10", "no_de_inscripcion": 953, "domicilio": "C/CHANCILLERIA, 9", "c_postal": "42311", "localidad": "CARRASCOSA DE ABAJO", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL EL CALAMBRUJO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-09-29", "no_de_inscripcion": 853, "domicilio": "PZA.MAYOR,S/N (AYTO.)", "c_postal": "42181", "localidad": "CERBON", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL COVAJOVEN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-12-22", "no_de_inscripcion": 1131, "domicilio": "C/ LA ALAMEDA, 4", "c_postal": "42157", "localidad": "COVALEDA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"EL ESPEJO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-03-16", "no_de_inscripcion": 31, "domicilio": "REAL, S/N", "c_postal": "42164", "localidad": "ESPEJO DE TERA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"ALBORADA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-08-30", "no_de_inscripcion": 48, "domicilio": "LA IGLESIA, S/N", "c_postal": "42143", "localidad": "FUENTEARMEGIL", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LOS TRES CA\u00d1OS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-12-16", "no_de_inscripcion": 955, "domicilio": "C7 BAJERA S/N", "c_postal": "42220", "localidad": "FUENTELMONGE", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL EL ATRIO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-02-19", "no_de_inscripcion": 818, "domicilio": "PZA.MAYOR (AYUNTAMIENTO)", "c_postal": "42120", "localidad": "GOMARA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL JUVENTUD DE NOVIERCAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-03-14", "no_de_inscripcion": 1147, "domicilio": "C/ LOS GARCESES, 15", "c_postal": "42132", "localidad": "NOVIERCAS", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LA JUVE DE OLVEGA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-02-21", "no_de_inscripcion": 75, "domicilio": "AVDA DEL DEPORTE, 9", "c_postal": "42110", "localidad": "OLVEGA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL MIGUEL DE ANTONA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-12-16", "no_de_inscripcion": 794, "domicilio": "C/LAS ESCUELAS, S/N", "c_postal": "42291", "localidad": "QUINTANA REDONDA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"JUNCARES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-02-15", "no_de_inscripcion": 541, "domicilio": "PLAZAMAYOR N\u00ba 1", "c_postal": "42330", "localidad": "SAN ESTEBAN DE GORMAZ", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"LA ESCALERA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-09-16", "no_de_inscripcion": 930, "domicilio": "C/FERNAN GONZALEZ, 41", "c_postal": "42330", "localidad": "SAN ESTEBAN DE GORMAZ", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. KANOA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-03-20", "no_de_inscripcion": 350, "domicilio": "HOSPITAL, S/N", "c_postal": "42330", "localidad": "SAN ESTEBAN DE GORMAZ", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOC. JUVENIL ASEKAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-06-12", "no_de_inscripcion": 1393, "domicilio": "PLZA DEL FRONT\u00d3N, S/N", "c_postal": "42330", "localidad": "SAN ESTEBAN DE GORMAZ", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"LA MURALLA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-02-24", "no_de_inscripcion": 334, "domicilio": "LA ROCHELA, 12", "c_postal": "42174", "localidad": "SAN PEDRO MANRIQUE", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. NUEVOS HORIZONTES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-04-05", "no_de_inscripcion": 992, "domicilio": "C/SANTA MAGDALENA SOFIA, 5", "c_postal": "42260", "localidad": "SANTA MARIA DE HUERTA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.C.J. TEATRO SIN NOMBRE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1990-04-23", "no_de_inscripcion": 138, "domicilio": "TRAVESIA POZO ALBAR, 1-BAJO-E", "c_postal": "42004", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J TAURINA CELTIB\u00c9RIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-03-16", "no_de_inscripcion": 29, "domicilio": "C/ BODAS REALES 8 (BAR APOLO)", "c_postal": "42001", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"FORO FILOMEDITERRANEO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-08-30", "no_de_inscripcion": 46, "domicilio": "PZA. TIRSO DE MOLINA, 10-7\u00baB", "c_postal": "42004", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"TAPA TAPITA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-10-20", "no_de_inscripcion": 941, "domicilio": "C/SAN BENITO, 3-2\u00baI", "c_postal": "42001", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ALVAR GONZALEZ", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-03-16", "no_de_inscripcion": 30, "domicilio": "LOS MIRANDA, 2", "c_postal": "42002", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. C. \"ESCUELA TALLER DUQUES DE SORIA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-02-11", "no_de_inscripcion": 171, "domicilio": "CENTRO CIVICO BECQUER C/ INFANTES DE LARA", "c_postal": "42003", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. COCOLISO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-03-10", "no_de_inscripcion": 980, "domicilio": "C/MESTA, 1-4\u00baIZDA.", "c_postal": "42001", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CULTURAL BERLANGUESA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-03-16", "no_de_inscripcion": 34, "domicilio": "RUIZ MONTEJO, 27", "c_postal": "42000", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. DE ESPELEOLOGIA Y MONTA\u00d1ISMO \"CAVERNICOLA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-03-16", "no_de_inscripcion": 32, "domicilio": "CASA DE LA JUVENTUD", "c_postal": "42001", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ECO.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-25", "no_de_inscripcion": 222, "domicilio": "ARCO DEL CUERNO, 4", "c_postal": "42002", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. JUVENTUD ESCOLAPIA (JUES)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-02-17", "no_de_inscripcion": 17, "domicilio": "PASEO DEL ESPOLON, 12", "c_postal": "42001", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. MOVIMIENTO DE ENCUENTROS DE PROMOCION JUVENIL SORIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-09-14", "no_de_inscripcion": 927, "domicilio": "C/SAN JUAN, 5", "c_postal": "42001", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. SAN SATURIO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-03-16", "no_de_inscripcion": 28, "domicilio": "NTRA. SRA. DE CALATA\u00d1AZOR, 1", "c_postal": "42004", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.COLECTIVO MUSICAL SORIANO (COMUSO)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-01-08", "no_de_inscripcion": 797, "domicilio": "C/ JOS\u00c9 TUDELA N\u00ba 2 -6\u00baA", "c_postal": "42005", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.SORIANA EX-ALUMNOS CASTILLA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-02-03", "no_de_inscripcion": 810, "domicilio": "C/JOSE TUDELA, 2-6\u00baA", "c_postal": "42005", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"FILIKI\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2013-01-24", "no_de_inscripcion": 1488, "domicilio": "C/ MOSQUERA DE BARNUEVO, 10 PORTAL 6 - 4\u00baC", "c_postal": "42004", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"RIO DUERO\" DE SORIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-03-14", "no_de_inscripcion": 1148, "domicilio": "C/ POZO ALBAR, 2", "c_postal": "42004", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL CONTRAHUELLA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-02-20", "no_de_inscripcion": 1143, "domicilio": "C/VENERABLE CARABANTE 1,3\u00baIZDA", "c_postal": "42600", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL CULTURAL ALLEGRO MA NON TROPPO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-01-08", "no_de_inscripcion": 716, "domicilio": "C/ SANTA TERESA DE JESUS, 5 - 5\u00baB", "c_postal": "42003", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL KIBUTZ", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-03-03", "no_de_inscripcion": 825, "domicilio": "C/SANTA MARIA, 2-BAJO", "c_postal": "42001", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL MUECA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-11-09", "no_de_inscripcion": 948, "domicilio": "C/ALBAR SALVADORES, S/N", "c_postal": "42003", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL TRASGOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-06", "no_de_inscripcion": 1084, "domicilio": "C/ COVADONGA, 1", "c_postal": "42004", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": null},{"denominacion_de_entidad": "GRUPO JUVENIL \"SAN JOS\u00c9\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-08-30", "no_de_inscripcion": 47, "domicilio": "PZA. MARQU\u00c9S DE SAN LE\u00d3NARDO,1", "c_postal": "42004", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "GRUPO PARA EL ESTUDIO DE LA NATURALEZA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-11-22", "no_de_inscripcion": 70, "domicilio": "CEBOLLERA, 2 - 3\u00ba DCHA.", "c_postal": "42001", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "POL\u00cdTICA", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "GRUPOS JUVENILES DE INICIACION", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-03-16", "no_de_inscripcion": 27, "domicilio": "CASA DIOCESANA", "c_postal": "42002", "localidad": "SORIA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL VILLA DE TEJADO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-12-21", "no_de_inscripcion": 712, "domicilio": "C/ MAYOR, S/N.", "c_postal": "42128", "localidad": "TEJADO", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"LA ARBOLEDA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-11-11", "no_de_inscripcion": 783, "domicilio": "C/ LAS ESCUELAS, S/N (ARCOS DE JALON)", "c_postal": "42258", "localidad": "UTRILLA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. DE OCIO Y TIEMPO LIBRE DE VALDEAVELLANO DE TERA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-10-20", "no_de_inscripcion": 1026, "domicilio": "PLAZA RAMON BENITO ACE\u00d1A, S/N", "c_postal": "42165", "localidad": "VALDEAVELLANO DE TERA", "provincia": "SORIA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. NUEVA ARCA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-03-12", "no_de_inscripcion": 893, "domicilio": "C/SAN ROQUE, 4", "c_postal": "47238", "localidad": "ALCAZAREN", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "CENTRO JUVENIL \"EL CAPRICHOSO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-10-29", "no_de_inscripcion": 772, "domicilio": "PLAZA MAYOR, S/N. AYUNTAMIENTO", "c_postal": "47162", "localidad": "ALDEAMAYOR DE SAN MARTIN", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LA PILILLA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-11-15", "no_de_inscripcion": 1036, "domicilio": "C/CONCEJO, 8", "c_postal": "47177", "localidad": "AMUSQUILLO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ANGORA AVENTURA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-19", "no_de_inscripcion": 1087, "domicilio": "C/ NAV\u00cdO, 2", "c_postal": "47160", "localidad": "ARRABAL DE PORTILLO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"INFORMATICOS AREA URBANA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2009-06-02", "no_de_inscripcion": 1426, "domicilio": "AVDA. JOSE LUIS LASA, 55", "c_postal": "47195", "localidad": "ARROYO DE LA ENCOMIENDA", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "CONSEJO PROVINCIAL DE LA JUVENTUD DE VALLADOLID", "codigo": "CONSEJOS DE JUVENTUD", "fecha_de_inscripcion": "1996-11-26", "no_de_inscripcion": 16, "domicilio": "C/LA ZARZA S/N (CASA DE CULTURA)", "c_postal": "47195", "localidad": "ARROYO DE LA ENCOMIENDA", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"BECILLAROCK\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2009-04-21", "no_de_inscripcion": 1424, "domicilio": "MORAL, 1", "c_postal": "47670", "localidad": "BECILLA DE VALDERADUEY", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL DE PE\u00d1AS DE BECILLA DE VALDERADUEY", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2017-02-28", "no_de_inscripcion": 1524, "domicilio": "CALLE CANTERA, 5", "c_postal": "47670", "localidad": "BECILLA DE VALDERADUEY", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL BOLA\u00d1OS ME ENROLLA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-02-16", "no_de_inscripcion": 1326, "domicilio": "C/SANTA MAR\u00cdA N\u00ba5", "c_postal": "47675", "localidad": "BOLA\u00d1OS DE CAMPOS", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. VICENTA MARIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-03-20", "no_de_inscripcion": 197, "domicilio": "SIN DOMICILIO", "c_postal": "47660", "localidad": "CABEZON", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.JUVENIL LA REVUELTA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-03-06", "no_de_inscripcion": 1381, "domicilio": "C/ DEL ARTE, S/N", "c_postal": "47260", "localidad": "CABEZON", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL AJUCAMPA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-12-02", "no_de_inscripcion": 787, "domicilio": "C/ CORTE N\u00ba 41", "c_postal": "47310", "localidad": "CAMPASPERO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL SECUNDINO ARROYO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-20", "no_de_inscripcion": 1089, "domicilio": "PLAZA MAYOR, 1", "c_postal": "47192", "localidad": "CASTRODEZA", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. RURAL DEL BAJOZ", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-07-09", "no_de_inscripcion": 1015, "domicilio": "C/RONDA, 2 (F.RGUEZ. DE CELIS)", "c_postal": "47641", "localidad": "CASTROMONTE", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DE CASTROMONTE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2013-10-29", "no_de_inscripcion": 1494, "domicilio": "C/ EXTRAMUROS, S/N", "c_postal": "47641", "localidad": "CASTROMONTE", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"SANTIAGO APOSTOL DE CIGALES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2010-02-09", "no_de_inscripcion": 1437, "domicilio": "C/SANTA MAR\u00cdA, 1 LETRA B", "c_postal": "47270", "localidad": "CIGALES", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DE ALUMNOS DEL IESO CIGALES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-06-21", "no_de_inscripcion": 1336, "domicilio": "CAMINO DE RIO,4  (IESO)", "c_postal": "47270", "localidad": "CIGALES", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL DE OCIO Y TIEMPO LIBRE \"LA JINCARILLA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-02-02", "no_de_inscripcion": 644, "domicilio": "C/ CASTILLEJO N\u00ba 2 -2\u00baA", "c_postal": "47193", "localidad": "CISTERNIGA", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL GASTRON\u00d3MICA \"PANTAGRUEL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-12-04", "no_de_inscripcion": 1234, "domicilio": "C/ CASTILLEJO, 2", "c_postal": "47193", "localidad": "CISTERNIGA", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL SAIANO LA CISTERNIGA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2017-04-19", "no_de_inscripcion": 1528, "domicilio": "PLAZA MAYOR, 6", "c_postal": "47193", "localidad": "CISTERNIGA", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL CULTURAL DE \"PE\u00d1AS DE COGECES DEL MONTE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-04-03", "no_de_inscripcion": 1208, "domicilio": "PLAZA ON\u00c9SIMO REDONDO, 1", "c_postal": "47313", "localidad": "COGECES DEL MONTE", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "COSTA PARDA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2010-06-02", "no_de_inscripcion": 1441, "domicilio": "REAL PARA RIOSECO, 23", "c_postal": "47650", "localidad": "CUENCA DE CAMPOS", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"ESGUEVILLAS DE ESGUEVA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": null, "no_de_inscripcion": 1477, "domicilio": "PLAZA MAYOR, 10", "c_postal": "47176", "localidad": "ESGUEVILLAS DE ESGUEVA", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. FOMPEDRAZA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2021-03-15", "no_de_inscripcion": 1547, "domicilio": "C/ ROSARIO,23 (AYUNTAMIENTO)", "c_postal": "47311", "localidad": "FOMPEDRAZA", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ANTONIO GARCIA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-04-17", "no_de_inscripcion": 378, "domicilio": "CASA DE CULTURA \"SATURNINO GONZALEZ\" C/ JOSE VELAZQUEZ N\u00ba 3", "c_postal": "47480", "localidad": "FRESNO EL VIEJO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"LA FUENTE ARENALES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": null, "no_de_inscripcion": 1428, "domicilio": "C/ MAYOR, 1", "c_postal": "47607", "localidad": "HERRIN DE CAMPOS", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"EL CASTILLO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-04-17", "no_de_inscripcion": 379, "domicilio": "PRIMITIVO AGUADO, 26", "c_postal": "47420", "localidad": "ISCAR", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. TEATRO CARATULA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-01-08", "no_de_inscripcion": 4, "domicilio": "ERAS, 32", "c_postal": "47420", "localidad": "ISCAR", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL ISCARIENSE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2020-02-12", "no_de_inscripcion": 1542, "domicilio": "C/SALAMANCA 8", "c_postal": "47420", "localidad": "ISCAR", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"AMAD\u00cdS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-05", "no_de_inscripcion": 1069, "domicilio": "PL. MAYOR, 2 CASA JUVENTUD", "c_postal": "47140", "localidad": "LAGUNA DE DUERO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A. DEL CENTRO DE DESARROLLO RURAL \"VALDECEA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-04-20", "no_de_inscripcion": 201, "domicilio": "C/PRIMO DE RIVERA 1", "c_postal": "47680", "localidad": "MAYORGA", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"RIOSECANA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2014-07-10", "no_de_inscripcion": 1504, "domicilio": "C/ RECINTO DEL CASTILLO S/N. ESPACIO JOVEN.", "c_postal": "47800", "localidad": "MEDINA DE RIOSECO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION \"NATURAL SIGLO XV. CORRIENTE MEDIOAMBIENTAL-CULTURAL.\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-03-24", "no_de_inscripcion": 569, "domicilio": "APARTADO CORREOS 387", "c_postal": "47400", "localidad": "MEDINA DEL CAMPO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL Y JUVENIL ESCORPION", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-02-17", "no_de_inscripcion": 816, "domicilio": "C/ D. FERNANDO DE ANTEQUERA N\u00ba 10", "c_postal": "47400", "localidad": "MEDINA DEL CAMPO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION TAURINO CULTURAL \"AMIGOS DE LOS CORTES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-02-25", "no_de_inscripcion": 551, "domicilio": "C/ CARRERAS N\u00ba 13", "c_postal": "47400", "localidad": "MEDINA DEL CAMPO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "COMARCAL"},{"denominacion_de_entidad": "CONSEJO DE LA JUVENTUD DE MEDINA DEL CAMPO", "codigo": "CONSEJOS DE JUVENTUD", "fecha_de_inscripcion": "1984-01-31", "no_de_inscripcion": 6, "domicilio": "PZA.MAYOR, 27-3\u00ba", "c_postal": "47400", "localidad": "MEDINA DEL CAMPO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "FEDERACION DE ASOCIACIONES CULTURALES Y JUVENILES DE MEDINA DEL CAMPO FACJMC", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-03-03", "no_de_inscripcion": 889, "domicilio": "C/SANTOS VICTORIA, 3-BAJO", "c_postal": "47400", "localidad": "MEDINA DEL CAMPO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"ANTIGUOS ALUMNOS DEL IESO RIBERA DEL CEGA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2013-03-21", "no_de_inscripcion": 1491, "domicilio": "C/ P\u00cdO BASANTA, 32", "c_postal": "47250", "localidad": "MOJADOS", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"PROJOVEN\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2016-04-08", "no_de_inscripcion": 1516, "domicilio": "C/ REINA SOF\u00cdA, N\u00ba 15", "c_postal": "47250", "localidad": "MOJADOS", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"RIBERA DEL CEGA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2013-03-21", "no_de_inscripcion": 1492, "domicilio": "C/ PROLONGACION CAMINO HONDO, S/N", "c_postal": "47250", "localidad": "MOJADOS", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL ARRIBA LA VIGA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2020-02-28", "no_de_inscripcion": 1543, "domicilio": "CALLE REAL DE VALLADOLID 5", "c_postal": "47320", "localidad": "MONTEMAYOR DE PILILLA", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL OLIDUERO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2018-03-09", "no_de_inscripcion": 1535, "domicilio": "PLAZA MAYOR,1", "c_postal": "47359", "localidad": "OLIVARES DE DUERO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"LA MEJORADA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-12-21", "no_de_inscripcion": 512, "domicilio": "ALBERGUE JUVENIL \"LA MEJORADA\"", "c_postal": "47410", "localidad": "OLMEDO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. Y CULTURAL \"JULIO VALDEON BARUQUE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-12-21", "no_de_inscripcion": 519, "domicilio": "TRAVESIA DE LOS MESONES, 6", "c_postal": "47410", "localidad": "OLMEDO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"LA PEDRAJA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2016-04-04", "no_de_inscripcion": 1515, "domicilio": "PLAZA CASTILLA, N\u00ba 1", "c_postal": "47196", "localidad": "PEDRAJA DE PORTILLO (LA)", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL DE PEDRAJAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2011-05-26", "no_de_inscripcion": 1458, "domicilio": "C/GALLEGOS, 12", "c_postal": "47430", "localidad": "PEDRAJAS DE SAN ESTEBAN", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. JOVENES RURALES DE VALLADOLID\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-12-15", "no_de_inscripcion": 511, "domicilio": "SAN FRUCTUOSO, 6", "c_postal": "47300", "localidad": "PE\u00d1AFIEL", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "GRUPO JUVENIL \"SANTA MARIA DE PE\u00d1AFIEL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-20", "no_de_inscripcion": 216, "domicilio": "HOSPITAL, 7", "c_postal": "47300", "localidad": "PE\u00d1AFIEL", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"AMANECER\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-26", "no_de_inscripcion": 230, "domicilio": "ESTIO , 42 - BAJO", "c_postal": "47153", "localidad": "PINAR DE ANTEQUERA", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"CARMEN AMAYA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-04-20", "no_de_inscripcion": 580, "domicilio": "LUIS DEL VALLE, S/N", "c_postal": "47160", "localidad": "PORTILLO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"DISTRITO CERO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-03-08", "no_de_inscripcion": 1205, "domicilio": "PLAZA PIMENTEL, 5", "c_postal": "47160", "localidad": "PORTILLO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL AMIGOS DE LA ATALAYA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-11-07", "no_de_inscripcion": 1124, "domicilio": "C/ ESTANISLAO DOM\u00cdNGUEZ, S/N", "c_postal": "47450", "localidad": "POZAL DE GALLINAS", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "LA QUINTA JOVEN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2020-11-12", "no_de_inscripcion": 1546, "domicilio": "C/ MILLAN ALONSO, 53 (CASA DE CULTURA MUNICIPAL)", "c_postal": "47350", "localidad": "QUINTANILLA DE ONESIMO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL DEPORTIVO JUVENIL \"PRADO DE LA PERDIZ\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-01-31", "no_de_inscripcion": 641, "domicilio": "SANTISIMO CRISTO, 5", "c_postal": "47490", "localidad": "RUEDA", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JOVENES AMIGOS DEL VINO DE CASTILLA Y LE\u00d3N", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-03-13", "no_de_inscripcion": 736, "domicilio": "C/ SANTISIMO CRISTO, 26. ESTAC", "c_postal": "47490", "localidad": "RUEDA", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"EL TITI\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-03-27", "no_de_inscripcion": 1255, "domicilio": "C/ LAS FRAGUAS, N\u00ba 6", "c_postal": "47490", "localidad": "RUEDA", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL SAN BERNARDO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2018-03-01", "no_de_inscripcion": 1534, "domicilio": "PLAZA MAYOR,1", "c_postal": "47359", "localidad": "SAN BERNARDO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL SAN MIGUEL DEL PINO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2016-10-11", "no_de_inscripcion": 1522, "domicilio": "C/ ON\u00c9SIMO REDONDO N\u00ba 7", "c_postal": "47132", "localidad": "SAN MIGUEL DEL PINO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"SANVI\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-02-03", "no_de_inscripcion": 440, "domicilio": "PLAZA DE ESPA\u00d1A N\u00ba1", "c_postal": "47493", "localidad": "SAN VICENTE DEL PALACIO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"ACTIVORURAL.JOV\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2014-07-03", "no_de_inscripcion": 1502, "domicilio": "PLAZA MAYOR, N\u00ba 1", "c_postal": "47340", "localidad": "SARDON DE DUERO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"LA COLLEJA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-11-07", "no_de_inscripcion": 1285, "domicilio": "ORIENTE,7", "c_postal": "47340", "localidad": "SARDON DE DUERO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL BALHONDO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-03-09", "no_de_inscripcion": 1328, "domicilio": "C/ CONSTITUCI\u00d3N", "c_postal": "47239", "localidad": "SERRADA", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"LA FANEGA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-04-17", "no_de_inscripcion": 387, "domicilio": "LA ESPERANZA, 17", "c_postal": "47130", "localidad": "SIMANCAS", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "AS. ANTIGUOS ALUMNOS DEL COLEGIO PE\u00d1ALBA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-01-10", "no_de_inscripcion": 521, "domicilio": "COLEGIO PE\u00d1ALBA.", "c_postal": "47130", "localidad": "SIMANCAS", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"ASPAYM CASTILLA Y LE\u00d3N JUVENTUD\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-12-16", "no_de_inscripcion": 1293, "domicilio": "C/SEVERO OCHOA,33. \"LAS PIEDRAS\"", "c_postal": "47130", "localidad": "SIMANCAS", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ASISTENCIAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"GRUPO JUVENIL IDEAS JOVENES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-05-18", "no_de_inscripcion": 474, "domicilio": "EL SOL, 1", "c_postal": "47100", "localidad": "TORDESILLAS", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DE MEDIO AMBIENTE \"LA CIRIG\u00dcE\u00d1A\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-05", "no_de_inscripcion": 1073, "domicilio": "PL. SANTA RITA, 20", "c_postal": "47100", "localidad": "TORDESILLAS", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N \"J\u00d3VENES DE TRASPINEDO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-12-11", "no_de_inscripcion": 1291, "domicilio": "PLAZA MAYOR,1", "c_postal": "47330", "localidad": "TRASPINEDO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"LA RESAKA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2012-02-06", "no_de_inscripcion": 1473, "domicilio": "C/ LAS BODEGAS, 22 -  BAJO", "c_postal": "47330", "localidad": "TRASPINEDO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ORQUESTA DE PULSO Y PUA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-03-06", "no_de_inscripcion": 657, "domicilio": "C/ BOSQUE, 4", "c_postal": "47320", "localidad": "TUDELA DE DUERO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL \"GALANA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-01-05", "no_de_inscripcion": 870, "domicilio": "C/DEL BOSQUE, 10", "c_postal": "47320", "localidad": "TUDELA DE DUERO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "BANDA MUNICIPAL JUVENIL DE TUDELA DE DUERO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-12-01", "no_de_inscripcion": 317, "domicilio": "CENTRO CULTURAL RURAL (C/GARCIA LORCA n\u00ba 3)", "c_postal": "47320", "localidad": "TUDELA DE DUERO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "CONSEJO DE LA JUVENTUD DE TUDELA DE DUERO", "codigo": "CONSEJOS DE JUVENTUD", "fecha_de_inscripcion": "1989-03-10", "no_de_inscripcion": 5, "domicilio": "TRAVESIA FUENTES, 1-1\u00ba", "c_postal": "47320", "localidad": "TUDELA DE DUERO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. VALBUENA DE DUERO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-07-05", "no_de_inscripcion": 1014, "domicilio": "C/ONESIMO REDONDO, 6", "c_postal": "47359", "localidad": "VALBUENA DE DUERO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"PANTOJA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-08-30", "no_de_inscripcion": 44, "domicilio": "18 DE JULIO, S/N", "c_postal": "47240", "localidad": "VALDESTILLAS", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "\"ASOCIACI\u00d3N JUVENIL LA HUELLA\" DE CASTILLA Y LE\u00d3N", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2012-12-05", "no_de_inscripcion": 1485, "domicilio": "AVDA. DE SEGOVIA, N\u00ba 36 - LOCAL-.", "c_postal": "47013", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A. CASTELLANO LE\u00d3NESA DE ESTUDIANTES DE C. ECONOMICAS Y EMPRESARIALES. (A.I.E.S.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-21", "no_de_inscripcion": 2911, "domicilio": "FACULTAD DE CIENCIAS ECONOMICA", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A. CENTRO DE ACOMPA\u00d1AMIENTO DE MENORES Y JOVENES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-11-22", "no_de_inscripcion": 500, "domicilio": "PADRE CLARET, 3", "c_postal": "47004", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. DE ALUMNOS \"DELICIAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-08", "no_de_inscripcion": 286, "domicilio": "IES DELICIAS PASE JUAN CARLOS I 20", "c_postal": "47013", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. INTERCAMBIOS DE ESTUDIANTES DE MEDICINA UNIV. VALLADOLID.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-16", "no_de_inscripcion": 270, "domicilio": "FACULTAD DE MEDICINA.", "c_postal": "47005", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A. J. \"SAN JULIAN\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-08-26", "no_de_inscripcion": 394, "domicilio": "CANTERAC, 22", "c_postal": "47012", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. J. JUVENTUD OBRERA CRISTANA DE CASTILLA Y LE\u00d3N (JOCECYL)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-02-02", "no_de_inscripcion": 11, "domicilio": "GLORIETA DEL DESCUBRIMIENTO 1", "c_postal": "47005", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A. JOVENES EUROPEOS(AJE)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1990-11-23", "no_de_inscripcion": 150, "domicilio": "GAMAZO, 2-4\u00ba A", "c_postal": "47004", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. MOVIMIENTO JUVENIL SAN VICENTE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-03-20", "no_de_inscripcion": 351, "domicilio": "GAVILLA", "c_postal": "47014", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. NATURALISTA GRUPO ALCOTAN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-03-20", "no_de_inscripcion": 196, "domicilio": "PEREZ GALDOS, N\u00ba1-1\u00baB", "c_postal": "47005", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. PARA LA PROMOCION SOCIO-CULTURAL Y DOCENTE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-01-26", "no_de_inscripcion": 431, "domicilio": "FELIPE II, 1 - 1\u00ba", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. SCOUTS BADEN POWEL DE ESPA\u00d1A", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-02", "no_de_inscripcion": 247, "domicilio": "TUDELA, 7 - 7\u00ba B", "c_postal": "47002", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A. UNIVERSITARIA \"UNIVERSITAS TERCER MUNDO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-03-20", "no_de_inscripcion": 195, "domicilio": "APARTADO DE CORREOS 271", "c_postal": "47080", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A. VALLISOLETANA PARA LA DEFENSA DEL MEDIO AMBIENTE (AUDEM)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-08", "no_de_inscripcion": 253, "domicilio": "NEBRIJA, 22 - BAJO.", "c_postal": "47080", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.C. UNION DE ESTUDIANTES EUROPA 2.OOO.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-03-20", "no_de_inscripcion": 192, "domicilio": "PORTILLO DEL PRADO, 17-1\u00ba B", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.INTERCAMBIOS ESTUDIANTES DE MEDICINA DE ESPA\u00d1A", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-16", "no_de_inscripcion": 271, "domicilio": "FACULTAD DE MEDICINA.", "c_postal": "47005", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"A.E.G.E.E.\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-08-26", "no_de_inscripcion": 397, "domicilio": "SAN LORENZO, 5 - 7\u00ba C", "c_postal": "47001", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ACONCAGUA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-01-15", "no_de_inscripcion": 423, "domicilio": "MIGUEL DE PRADO, 5- 4\u00ba A", "c_postal": "47002", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ATRIO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-03-24", "no_de_inscripcion": 458, "domicilio": "PASEO DE ZORRILLA N\u00ba 10 - 2\u00ba DCHA.", "c_postal": "47006", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"AULA SOCIAL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-01-07", "no_de_inscripcion": 416, "domicilio": "C/ REGALADO N\u00ba 6 -1\u00ba, 2\u00aa", "c_postal": "47002", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"AVALON\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-04-10", "no_de_inscripcion": 371, "domicilio": "VALLE DEL PAS, 1", "c_postal": "47010", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"AVENTURA, A.V.E.\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-02-03", "no_de_inscripcion": 439, "domicilio": "AVDA. SANTANDER, 14 - BAJO", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"AZIMUT\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-09-30", "no_de_inscripcion": 601, "domicilio": "C/ LA V\u00cdA, 24 ENTREPLANTA", "c_postal": "47005", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"CABOVERDE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-02-01", "no_de_inscripcion": 435, "domicilio": "JOS\u00c9 GARROTE TOVAR, 29", "c_postal": "47014", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"CARIBOO 2000\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-10-25", "no_de_inscripcion": 1028, "domicilio": "C/MARIANO MIGUEL LOPEZ, 8-BAJO", "c_postal": "47013", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"CASTELLANOS DE OLID\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-12-22", "no_de_inscripcion": 629, "domicilio": "PORTILLO DE BALBOA, 38 - BAJO.", "c_postal": "47010", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"CHANEL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-03-20", "no_de_inscripcion": 361, "domicilio": "VALLE DEL PAS, 3 BAJO M (LOCALES PARROQUIA NTRA.SRA. DE FATIMA)", "c_postal": "47010", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"CIRCULO CRISTIANO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-05-06", "no_de_inscripcion": 471, "domicilio": "EL PESO, 2 - 2\u00ba", "c_postal": "47001", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"CIUDAD PARQUESOL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-02-16", "no_de_inscripcion": 443, "domicilio": "ADOLFO MIAJA DE LA MUELA, 6", "c_postal": "47014", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"CLUB UNIVERSITARIO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-11-19", "no_de_inscripcion": 491, "domicilio": "C/. ESTUDIOS, N\u00ba 6", "c_postal": "47005", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"COLEGIO MAYOR PE\u00d1AFIEL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-11-19", "no_de_inscripcion": 494, "domicilio": "CALLE ESTUDIOS, N\u00ba6", "c_postal": "47005", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"COORDINADORES Y MONITORES DE TIEMPO LIBRE DE C. Y L\".", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-04-26", "no_de_inscripcion": 468, "domicilio": "SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ, 18 - 4\u00ba", "c_postal": "47012", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"DISTRITO TRECE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-04-10", "no_de_inscripcion": 373, "domicilio": "PADRE MANJON, 50", "c_postal": "47013", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"EL ALBERGUE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-05-26", "no_de_inscripcion": 583, "domicilio": "TORRECILLA, 32-34, 3\u00ba B", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"EL CALAMBRE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-04-17", "no_de_inscripcion": 383, "domicilio": "CTRA. CIRCUNVALACION, 17", "c_postal": "47013", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"EL PARQUE\".", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-12-19", "no_de_inscripcion": 321, "domicilio": "C/ MARTIN LUTERO KING 4\u00ba BAJO", "c_postal": "47013", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"EL RINCON DE ARTURO EYRIES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-02-15", "no_de_inscripcion": 543, "domicilio": "VENEZUELA, 7 - 3\u00ba B", "c_postal": "47014", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"EL TRISKEL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-06-02", "no_de_inscripcion": 587, "domicilio": "PANADEROS, 12 - 4\u00ba DCHA.", "c_postal": "47004", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ELANDAR\".", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-04-10", "no_de_inscripcion": 372, "domicilio": "AVDA. SEGOVIA, 133.", "c_postal": "47013", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"EPOKH\u00c9 (PAR\u00c9NTESIS CULTURAL)\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2023-10-09", "no_de_inscripcion": 1556, "domicilio": "Calle San Blas, 6 - 1\u00ba", "c_postal": "47010.0", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ERRORODIO ERRORAMO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-08-30", "no_de_inscripcion": 54, "domicilio": "NAVIDAD, 29", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"GRUPO SCOUT PARQUESOL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-05-07", "no_de_inscripcion": 472, "domicilio": "C/ SIMON ARANDA N\u00ba 13 -2\u00ba 4\u00aa", "c_postal": "47002", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"HUMUS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-01-25", "no_de_inscripcion": 430, "domicilio": "CAMINO VIEJO DE SIMANCAS, KM.", "c_postal": "47080", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"JOAQUIN DIAZ-PILARICA CULTURAL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-12-21", "no_de_inscripcion": 515, "domicilio": "SALUD, 30-1\u00ba B", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"JUCOMA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-04-17", "no_de_inscripcion": 381, "domicilio": "C/PADRE CLARET N\u00ba 3", "c_postal": "47004", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"LA AMISTAD\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-04-28", "no_de_inscripcion": 469, "domicilio": "AVDA. DE MADRIDN\u00ba 68", "c_postal": "47008", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"LA MIRA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-02-26", "no_de_inscripcion": 332, "domicilio": "CISNE, 1A. PARROQUIA S. IGNACIO DE LOYOLA. B\u00ba DE PAJARILOS.", "c_postal": "47012", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"LA PAZ RIBERA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-01-25", "no_de_inscripcion": 429, "domicilio": "DEL OLMO, 63 - 1\u00ba", "c_postal": "47010", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"LA UNION DE PAJARILLOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-12-15", "no_de_inscripcion": 624, "domicilio": "CIGUE\u00d1A, 13 (CENTRO CIVICO)", "c_postal": "47012", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"MOVIMIENTO TERESIANO DE APOSTOLADO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-12-26", "no_de_inscripcion": 633, "domicilio": "FELIPE II, 4-6", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"MUTIS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-04-19", "no_de_inscripcion": 467, "domicilio": "PASEO DEL ARCO DE LADRILLO N\u00ba 57 - 1\u00baB", "c_postal": "47014", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"OCIO Y CREATIVIDAD\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-08-30", "no_de_inscripcion": 58, "domicilio": "MIRABEL, 3-5\u00ba B", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"OMAHA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-10-19", "no_de_inscripcion": 940, "domicilio": "C/REAL DE BURGOS, 15-1\u00baC", "c_postal": "47010", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"PROSOC\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-01-08", "no_de_inscripcion": 424, "domicilio": "COLEGIO NTRA. SRA. LOURDES", "c_postal": "47006", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"RED CENTRAL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1990-03-20", "no_de_inscripcion": 364, "domicilio": "MACIAS PICAVEA, 16.", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"SAN PEDRO APOSTOL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-02-04", "no_de_inscripcion": 441, "domicilio": "REAL DE BURGOS, 10 - 1\u00ba", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"TALLER DE TEATRO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-08-30", "no_de_inscripcion": 56, "domicilio": "VILLABA\u00d1EZ, 48", "c_postal": "47012", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"TEMPERO\".", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-03-20", "no_de_inscripcion": 360, "domicilio": "CALLE GARDOQUI N\u00ba 4 - 1\u00ba", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"TORREMORENA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-05-12", "no_de_inscripcion": 1006, "domicilio": "C/SALUD, 6-6\u00baD", "c_postal": "47012", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. 2GRUPO DE CLAUSTRALES INDEPENDIENTES2", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-03-02", "no_de_inscripcion": 974, "domicilio": "DOMINGO MARTINEZ, 11-4\u00baA", "c_postal": "47007", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ALBORADA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1990-04-23", "no_de_inscripcion": 140, "domicilio": "NAVAS DE TOLOSA, 10-3\u00ba", "c_postal": "47005", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ALCOHOLICOS VALLISOLETANOS LIBERADOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-04-21", "no_de_inscripcion": 93, "domicilio": "URRACA, 16", "c_postal": "47012", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ASISTENCIAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. AMIGOS DEL VIAJE AVENTURA DE VALLADOLID\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-04-17", "no_de_inscripcion": 385, "domicilio": "TOREROS, 19", "c_postal": "47007", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. AMIGOS NUEVO HORIZONTE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-03-24", "no_de_inscripcion": 898, "domicilio": "C/VIVES, S/N", "c_postal": "47006", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ARCO IRIS- MARIA AUXILIADORA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-03-16", "no_de_inscripcion": 21, "domicilio": "VILLABA\u00d1EZ, 48", "c_postal": "47012", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. B.E.S.T.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-10-28", "no_de_inscripcion": 857, "domicilio": "ESCUELA TECNICA SUPERIOR DE INGENIEROS INDUSTRIALES (PASEO DEL CAUCE N\u00ba 59)", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. BAILARIN VICENTE ESCUDERO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-08-25", "no_de_inscripcion": 846, "domicilio": "C/VEINTE METROS, 34-BAJO", "c_postal": "47005", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. C. \"JOSE ZORRILLA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-03-20", "no_de_inscripcion": 193, "domicilio": "MENORCA, 3", "c_postal": "47013", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. C.I.D.A.O.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-02-25", "no_de_inscripcion": 187, "domicilio": "PZA. SAN JUAN , 11", "c_postal": "47002", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CASA DE JUVENTUD ALESTE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-05-04", "no_de_inscripcion": 904, "domicilio": "C/PAJARILLOS, 1", "c_postal": "47012", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CASTILLA LE\u00d3N DESARROLLO Y SOCIEDAD.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-20", "no_de_inscripcion": 2901, "domicilio": "CONSTITUCION, 8 - 2\u00ba", "c_postal": "47001", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CATEQUISTAS DE NTRA. SRA. DE LA VICTORIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-04-20", "no_de_inscripcion": 204, "domicilio": "D\u00c1RSENA, 4, BIS - BAJO", "c_postal": "47009", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CLUB CAMPISTA JUVENIL PISUERGA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-01-30", "no_de_inscripcion": 159, "domicilio": "NAVAS DE TOLOSA, 2 - 4\u00baF", "c_postal": "47080", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CLUB CULTURAL EL OLMO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-12-14", "no_de_inscripcion": 623, "domicilio": "PUENTE LA REINA, 6 - BAJO", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CLUB JUVENIL \"MELGAR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-04-17", "no_de_inscripcion": 382, "domicilio": "MURO, 21", "c_postal": "47004", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. COMUNERA VALLISOLETANA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-01-07", "no_de_inscripcion": 410, "domicilio": "C/IMPERIAL N\u00ba 29 -7\u00baA", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CONFEDERACION ALTERNATIVA DE UNIVERSITARIOS DE CASTILLA Y LE\u00d3N", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-10-20", "no_de_inscripcion": 942, "domicilio": "RESIDENCIA ALFONSO VIII C/REAL", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CONVIVENCIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-02", "no_de_inscripcion": 246, "domicilio": "NEBRIJA, 20 BAJO", "c_postal": "47010", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. COSVA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-03-17", "no_de_inscripcion": 91, "domicilio": "OLMEDO, 5", "c_postal": "47013", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CULTURAL ANSUREZ VALLADOLID", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-12-16", "no_de_inscripcion": 957, "domicilio": "C/MARIANO MIGUEL LOPEZ, 8-BAJO", "c_postal": "47013", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CULTURAL CONCILIO DE OLID", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-03-27", "no_de_inscripcion": 1360, "domicilio": "C/AMBERES, 47", "c_postal": "47008", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. D.C. LA PE\u00d1A", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1990-11-23", "no_de_inscripcion": 156, "domicilio": "VENCEJO, 15", "c_postal": "47012", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. DECAN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1990-04-23", "no_de_inscripcion": 137, "domicilio": "AVDA. SANTA CLARA, 25", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. EL CANTARO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-23", "no_de_inscripcion": 277, "domicilio": "DOCTOR MORENO, 7", "c_postal": "47008", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. EL TEJO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-02-25", "no_de_inscripcion": 548, "domicilio": "AVDA. PALENCIA, 3 - 6\u00ba B", "c_postal": "47010", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ESPA\u00d1A CULTURAL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-12-07", "no_de_inscripcion": 130, "domicilio": "JUAN MAMBRILLA, 35", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. FEDERACION DE CENTROS JUVENILES DON BOSCO DE CASTILLA Y LE\u00d3N", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-01-15", "no_de_inscripcion": 877, "domicilio": "C/PAJARILLOS, 1", "c_postal": "47012", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. GEOLID", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-11-13", "no_de_inscripcion": 861, "domicilio": "FACULTAD DE FILOS.Y LETRAS- PLAZA DEL CAMPUS UNIVERSITARIO S/N", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. GITANA \"LA ESPERANZA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-02-02", "no_de_inscripcion": 9, "domicilio": "VILLABA\u00d1EZ, 58", "c_postal": "47000", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. GRUPO MARCHA-CENTRO CULTURAL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-12-29", "no_de_inscripcion": 960, "domicilio": "C/ARZ. GARCIA GOLDARAZ, 10", "c_postal": "47007", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. GRUPO SCOUT BESANA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-12-01", "no_de_inscripcion": 311, "domicilio": "C/ PUENTE MAYOR, S/N\u00ba", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. INFORMACION JOVEN INTERNACIONAL (AJIJI - LA VOZ)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-04-05", "no_de_inscripcion": 991, "domicilio": "C/ RODRIGUEZ CALVO N\u00ba1", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "INTERNACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. INTERCAMBIO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-02-21", "no_de_inscripcion": 73, "domicilio": "PZA. SANTA BRIGIDA, 1-3\u00baA", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. JOVENES EMPRESARIOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-08-30", "no_de_inscripcion": 59, "domicilio": "DUQUE DE LA VICTORIA, 3-3\u00ba", "c_postal": "47001", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. JUVENTUD TAURINA VALLADOLID", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2023-06-15", "no_de_inscripcion": 1554, "domicilio": "C/ Juan Mart\u00ednez Villergas, 8", "c_postal": "47014.0", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LA CANDELA JOVEN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2021-09-16", "no_de_inscripcion": 1549, "domicilio": "C/ SERAFIN, 5- 4A", "c_postal": "47014", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LA CASA DEL HOBBIT", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-02-25", "no_de_inscripcion": 186, "domicilio": "MADRE DE DIOS, S/N", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LA FACTORIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-15", "no_de_inscripcion": 264, "domicilio": "BOLIVIA, 5 - 8\u00ba F", "c_postal": "47014", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LA JUDERIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-11-22", "no_de_inscripcion": 60, "domicilio": "ISIDRO POLO, 3- BAJO", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LA MANDRAGORA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-20", "no_de_inscripcion": 207, "domicilio": "MERCED, 8", "c_postal": "47080", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LA PERGOLA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-03-10", "no_de_inscripcion": 979, "domicilio": "C/ARZOB.MARCELO GLEZ., 15-BAJO", "c_postal": "47007", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LEER ES CREAR", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2006-01-13", "no_de_inscripcion": 1351, "domicilio": "P\u00ba ZORRILLA, N\u00ba51, PISO 3\u00ba-A", "c_postal": "47007", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. NIARA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-01-08", "no_de_inscripcion": 5, "domicilio": "C/ BARCELONA 6", "c_postal": "47008", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. NUEVA UNION", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-08-30", "no_de_inscripcion": 51, "domicilio": "HORNIJA, 6", "c_postal": "47013", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. PROMOCION DEL VOLUNTARIADO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-10-25", "no_de_inscripcion": 1029, "domicilio": "C/MARIANO MIGUEL LOPEZ, 8-BAJO", "c_postal": "47013", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. SALA OSCURA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-20", "no_de_inscripcion": 206, "domicilio": "LOPE DE VEGA, 2 - 3\u00ba B", "c_postal": "47010", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. SECCI\u00d3N DE JUVENTUD DE LA CASA DE ARAGON \"EL CACHIRULO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-10-28", "no_de_inscripcion": 609, "domicilio": "LA MERCED, 6", "c_postal": "47002", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. SECCION JUVENIL DE SORDOS EN ACCION", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-09-17", "no_de_inscripcion": 1022, "domicilio": "C/SANTUARIO, 24", "c_postal": "47002", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. TIO LILA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-02-17", "no_de_inscripcion": 15, "domicilio": "VILLA PAULITA,4", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. TODO HOBBY", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-03-17", "no_de_inscripcion": 87, "domicilio": "GUADALETE, 2", "c_postal": "47005", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. TREBOL DE 4 HOJAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-10-06", "no_de_inscripcion": 938, "domicilio": "C/MARIANO MIGUEL LOPEZ, 8-BAJO", "c_postal": "47013", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. TRECHEL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-03-16", "no_de_inscripcion": 22, "domicilio": "TERESA GIL, 16- 1\u00baDCHA.", "c_postal": "47002", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. UNDERGROUND", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-03-16", "no_de_inscripcion": 25, "domicilio": "SANTUARIO, 22", "c_postal": "47002", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.C. DEPORTIVA RIBERA DE CASTILLA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-03-20", "no_de_inscripcion": 354, "domicilio": "ALBERTO FERNANDEZ, 10-26", "c_postal": "47010", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.C. PONLE FONDO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-02-25", "no_de_inscripcion": 185, "domicilio": "PAVO REAL, 3 - 5\u00baC", "c_postal": "47012", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.DEPORTISTAS CONTRA LA DROGA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-01-27", "no_de_inscripcion": 807, "domicilio": "PZA.DEL VIEJO COSO, 7", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.GRUPO MARCHA LA INMACULADA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-12-16", "no_de_inscripcion": 954, "domicilio": "C/JOAQUIN VELASCO MARTIN, 8", "c_postal": "47014", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.INTERCULTURAL DE VOLUNTARIADO SOCIAL \"RIGOBERTA MENCHU\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-09-13", "no_de_inscripcion": 1398, "domicilio": "C/ TORTOLA,11 (IS LEOPOLDO CANO)", "c_postal": "47012", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.JUVENIL\"LIGA ESPA\u00d1OLA DE LA EDUCACI\u00d3N Y LA CULTURA POPULAR LIGA VALLISOLETANA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-12-20", "no_de_inscripcion": 1192, "domicilio": "AVDA. VICENTE MORTES, 35", "c_postal": "47014", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.NATURALISTA DE VALLADOLID (ANVA)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-04-20", "no_de_inscripcion": 202, "domicilio": "PLAZA MAYOR 10", "c_postal": "47001", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "AREA DE JUVENTUD DE LA C.G.T. EN CASTILLA Y LE\u00d3N.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-03-17", "no_de_inscripcion": 81, "domicilio": "DOS DE MAYO 15 (ENTREPLANTA)", "c_postal": "47004", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SINDICAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOC DE J\u00d3VENES ESTUDIANTES DE ECON\u00d3MICAS (AJECO)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2008-03-25", "no_de_inscripcion": 1405, "domicilio": "AV. VALLE ESGUEVA, 6", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOC. ACAD\u00c9MICA ALUMNOS INTERNOS DE LA FACULTAD DE MEDICINA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-04-17", "no_de_inscripcion": 386, "domicilio": "RAMON Y CAJAL, 7", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOC. CRITICO CULTURAL UNIVERSITARIA A.C.C.U.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-11-28", "no_de_inscripcion": 703, "domicilio": "PLAZA DE SANTA CRUZ, 8-1\u00aa PLAN", "c_postal": "47002", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOC. DIOCESANA DE ESCULTISMO DE VALLADOLID (SCOUTS DE CASTILLA Y LE\u00d3N ).", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-03-16", "no_de_inscripcion": 42, "domicilio": "C/ SIMON ARANDA,13 2\u00ba PUERTA 4", "c_postal": "47002", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION \"AMIDE\" (AMIGOS DE LOS ERASMUS)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-06-28", "no_de_inscripcion": 595, "domicilio": "PZA. ESPA\u00d1A, 13, IZDA. 9\u00ba DCHA", "c_postal": "47001", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION \"ARTIS NATURA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-06-12", "no_de_inscripcion": 759, "domicilio": "C/ MANTERIA, 10-2\u00baA", "c_postal": "47004", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N \"GENSHINKEN NI GAKKI", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2014-06-13", "no_de_inscripcion": 1499, "domicilio": "PLAZA LE\u00d3N FELIPE, N\u00ba 2-8\u00ba-LETRA A", "c_postal": "47012", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CASTELLANO-LE\u00d3NESA DE AMIGOS DE AVENTURA (A.C.L.A.V.E.)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-03-23", "no_de_inscripcion": 896, "domicilio": "P/ROSARIO, 1-5\u00baD", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CELIACA DE CASTILLA Y LE\u00d3N (A.CE.CA.LE.)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-05-28", "no_de_inscripcion": 906, "domicilio": "C/BECQUER, 11-4\u00baA", "c_postal": "47005", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N C\u00cdRCULO DIVULGATIVO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-06", "no_de_inscripcion": 1081, "domicilio": "AV. RAM\u00d3N PRADERA, 14 10\u00ba B", "c_postal": "47009", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL \"FORUM ORIENTAL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-01-17", "no_de_inscripcion": 524, "domicilio": "SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ, 2 - 2\u00ba D", "c_postal": "47012", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL \"JOVELLANOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-01-17", "no_de_inscripcion": 525, "domicilio": "FRANCISCO SUAREZ, 2. IZDA.- 9\u00ba", "c_postal": "47006", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL \"LA ZARZA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-02-15", "no_de_inscripcion": 728, "domicilio": "C/ NAVIDAD, 31.", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL DEPORTIVA EVOLA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-03-20", "no_de_inscripcion": 832, "domicilio": "C/JUAN AGAPITO REVILLA, 15-BAJ", "c_postal": "47004", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL LA VOZ DE MI MADRE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-12-04", "no_de_inscripcion": 704, "domicilio": "C/ERNESTO CHE GUEVARA, 1-2\u00baA", "c_postal": "47000", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL RADIOFONICA \"ONDA VERDE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-02-22", "no_de_inscripcion": 544, "domicilio": "APARTADO DE CORREOS, 826", "c_postal": "47080", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL UNIVERSITARIA \"COMUNICACION\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-12-21", "no_de_inscripcion": 627, "domicilio": "PZA UNIVERSIDAD,1-2(FAC.DEREC)", "c_postal": "47002", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION DE ALUMNOS LA ENSE\u00d1ANZA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-04-28", "no_de_inscripcion": 839, "domicilio": "C/JUAN MAMBRILLA, 17", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION DE APOYO A LA ENFERMERIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-02-17", "no_de_inscripcion": 815, "domicilio": "C/REAL DE BURGOS, 2 (ESC.UNIV. DE ENFERMER\u00cdA)", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION DE ESTUDIANTES AFRICANOS DE CASTILLA Y LE\u00d3N", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-01-27", "no_de_inscripcion": 802, "domicilio": "C/CARDENAL TORQUEMADA, N\u00ba 11 BAJO C", "c_postal": "47010", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION DE MALABARISTAS VALLISOLETANOS \"LA MANO TONTA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-02-10", "no_de_inscripcion": 538, "domicilio": "CAMINO DE LA ESPERANZA, 15", "c_postal": "47007", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N DEL LENGUAJE Y LA COMUNICACI\u00d3N (ASOCIACI\u00d3N LE.CO.)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-05-29", "no_de_inscripcion": 1059, "domicilio": "C/MIESES, 22 3\u00ba DCHA.", "c_postal": "47009", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION DESAHUCIO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-02-12", "no_de_inscripcion": 814, "domicilio": "PZA.SAN PABLO, COLEGIO \"EL SAL", "c_postal": "47004", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION DUNEDAIN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-02-10", "no_de_inscripcion": 537, "domicilio": "VERBENA, 17-19, 6\u00ba D", "c_postal": "47005", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION EDUCATIVA JUVENIL G.O.V.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-11-18", "no_de_inscripcion": 1040, "domicilio": "P\u00ba JUAN CARLOS I, 12", "c_postal": "47008", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION FOCURE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-06-12", "no_de_inscripcion": 680, "domicilio": "C/ PAULINA HARRIET, 22", "c_postal": "47006", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION FORUM JURIDICO UNIVERSITARIO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-04-17", "no_de_inscripcion": 673, "domicilio": "C/ HUERTAS 28- A, 4\u00ba B", "c_postal": "47005", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"AEEGEE-VALLADOLID (FORO EUROPEO DE ESTUDIANTES)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2014-10-24", "no_de_inscripcion": 1506, "domicilio": "C/ LOPE DE VEGA, 10", "c_postal": "47010", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"ALACENA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-03-06", "no_de_inscripcion": 826, "domicilio": "C/CERRADA, 14-5\u00baD", "c_postal": "47010", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"ALNEDO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-01-24", "no_de_inscripcion": 638, "domicilio": "PLAZA ESPA\u00d1A, 11 - 5\u00ba B", "c_postal": "47001", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"ALTERNATIVA UNIVERSITARIA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-11-08", "no_de_inscripcion": 782, "domicilio": "CALLE DOCTOR OCHOA, S/N\u00ba", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"ALTRASTE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-04-15", "no_de_inscripcion": 747, "domicilio": "C/ FUENTE EL SOL, 48. APARTADO", "c_postal": "47000", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"ALUMNOS DE PARQUESOL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2012-02-08", "no_de_inscripcion": 1470, "domicilio": "C/ JUAN DE VALLADOLID, 28 - BIS", "c_postal": "47014", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"ASJUPROCAL\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2011-06-07", "no_de_inscripcion": 1463, "domicilio": "C/ ROSARIO PEREDA, 21", "c_postal": "47007", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"CULTURAL ARTIMA\u00d1A\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-10-01", "no_de_inscripcion": 1272, "domicilio": "C/ARRIBAS, N\u00ba 18-BAJO", "c_postal": "47002", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"EL CIERZO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-01-10", "no_de_inscripcion": 798, "domicilio": "PLAZA PORTICADA, 41.", "c_postal": "47009", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"GRUPO ALEGR\u00cdA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-11-22", "no_de_inscripcion": 1184, "domicilio": "PLAZA CARMEN FERREIRO, 3", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"GRUPO UNIVERSITARIO DE ASTRONOM\u00cdA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-10-23", "no_de_inscripcion": 1176, "domicilio": "PSO. PRADO DE LA MAGDALENA,S/N\u00ba", "c_postal": "47005", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"JASP\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2014-12-18", "no_de_inscripcion": 1509, "domicilio": "C/ SAN LORENZO, N\u00ba 7-6\u00ba PISO, LETRA D.", "c_postal": "47001", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"KARA-G\u00dcEBO FILMS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-11-05", "no_de_inscripcion": 1284, "domicilio": "AVDA. RAM\u00d3N PRADERA,12-3\u00baA", "c_postal": "47009", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"KOALA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-12-21", "no_de_inscripcion": 514, "domicilio": "CANTERAC, 7 - 1\u00ba IZDA.", "c_postal": "47012", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"ROCKCAMP\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2013-01-18", "no_de_inscripcion": 1486, "domicilio": "C/SIM\u00d3N ARANDA, 11 BIS - PUERTA 3", "c_postal": "47002", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"ZOOM\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-08-20", "no_de_inscripcion": 1167, "domicilio": "AMOR DE DIOS 39, 5\u00ba L", "c_postal": "47010", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL ACCI\u00d3N VIDA-J\u00d3VENES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-11-03", "no_de_inscripcion": 1344, "domicilio": "C/ SIM\u00d3N ARANDA, 13-2", "c_postal": "47002", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL AMIGOS DE LA CULTURA EL ALBATROS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2018-05-11", "no_de_inscripcion": 1537, "domicilio": "PLAZA DE ESPA\u00d1A N\u00ba 2 3\u00ba A", "c_postal": "47001", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL ATLAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-03-20", "no_de_inscripcion": 191, "domicilio": "CONDE RIBADEO, 7", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ASISTENCIAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL BAOBAB", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-12-21", "no_de_inscripcion": 713, "domicilio": "C/ SABANO, 5 - 1\u00ba", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL BARBACANA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-04-18", "no_de_inscripcion": 837, "domicilio": "C/IMPERIAL, 26-2\u00baB", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL CAMERATA VALLISOLETANA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-09-13", "no_de_inscripcion": 1171, "domicilio": "C/ MATEO SEOANE SOBRAL,12-10\u00baF", "c_postal": "47014", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL CULTURAL GENTE CORRIENTE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-05-31", "no_de_inscripcion": 1315, "domicilio": "C/ PRADO , 5-1\u00baA", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL CULTURAL UNIVERSITARIA \"ALFONSO VIII\" (A.C.U.A.)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-04-03", "no_de_inscripcion": 1207, "domicilio": "C/REAL DE BURGOS, S/N", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DE EDUCADORES F\u00cdSICOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-04-10", "no_de_inscripcion": 1154, "domicilio": "C/MARIANO MIGUEL L\u00d3PEZ,N\u00ba8 BAJO", "c_postal": "47013", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DERECHOS Y LIBERTADES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2009-12-16", "no_de_inscripcion": 1431, "domicilio": "C/ ESTACI\u00d3N, 27-3\u00baA. TELF. 620182235", "c_postal": "47014", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL EL ANILLO UNICO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2011-02-25", "no_de_inscripcion": 1452, "domicilio": "SANTA MARIA DE LA CABEZA, 1 - 2\u00baD", "c_postal": "47012", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL EXPLORADORES DEL REY DE CASTILLA Y LE\u00d3N", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-09-11", "no_de_inscripcion": 688, "domicilio": "C/ ESPERANTO, 11", "c_postal": "47007", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL FADAE-VALLADOLID", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2009-02-18", "no_de_inscripcion": 1421, "domicilio": "MANTER\u00cdA, 31 - 2\u00ba DCHA.", "c_postal": "47005", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL IMAGINA VALLADOLID", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-11-02", "no_de_inscripcion": 1118, "domicilio": "C/ESTADIO, 11", "c_postal": "47006", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL JOHC VALLADOLID", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2022-11-11", "no_de_inscripcion": 1552, "domicilio": "Calle San Blas, 6 - 1\u00ba", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL JOVEN ORQUESTA \"ALLEGRO ASSAI\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-11-02", "no_de_inscripcion": 1120, "domicilio": "C/ SANTA CLARA, 30 - 32", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL J\u00d3VENES POR LA INFORMACI\u00d3N OBJETIVA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-05-06", "no_de_inscripcion": 1332, "domicilio": "C/ MIRABEL  1-6\u00ba A", "c_postal": "47010", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL LAS FLORES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-09-15", "no_de_inscripcion": 1106, "domicilio": "C/ AZUCENA, S/N BAJO", "c_postal": "47012", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL PATIO DE LUCES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-02-27", "no_de_inscripcion": 823, "domicilio": "C/DR.BA\u00d1UELOS, 1-3\u00baIZDA.", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL PE\u00d1A EL G\u00dcEVO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-01-08", "no_de_inscripcion": 796, "domicilio": "C/SANTUARIO, 18", "c_postal": "47002", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL PEQUE\u00d1O TREBOL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-03-30", "no_de_inscripcion": 668, "domicilio": "C/ CONCEPCION, 3", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL REGNUM IRAE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-03-17", "no_de_inscripcion": 829, "domicilio": "C/VICENTE MORTES, 1", "c_postal": "47014", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL SOLE (SERVICIO VOLUNTARIO ESPA\u00d1OL)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-03-13", "no_de_inscripcion": 1382, "domicilio": "C/ JUAN AGAPITO Y REVILLA, 13-1\u00ba B", "c_postal": "47002", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL WOUNAAN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-05-25", "no_de_inscripcion": 1056, "domicilio": "C/CISNE, 2", "c_postal": "47012", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL Y CULTURAL \"CABRIO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-08-24", "no_de_inscripcion": 1097, "domicilio": "C/ SANTUARIO, 7", "c_postal": "47002", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL Y CULTURAL \"VIRGEN DEL CAMINO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-04-03", "no_de_inscripcion": 740, "domicilio": "C/ FRANCISCO ZARANDONA, 8", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL-CULTURA \"LA ALMAZARA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-04-15", "no_de_inscripcion": 746, "domicilio": "C/ LOPE DE RUEDA, 2. APDO. COR", "c_postal": "47080", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION LA ESFERA ANIMADA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-11-25", "no_de_inscripcion": 862, "domicilio": "C/SEVILLA, 17-5\u00baH", "c_postal": "47013", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION MAKING-OFF", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-03-09", "no_de_inscripcion": 660, "domicilio": "C/ SAN SEBASTIAN, S/N. CENTRO", "c_postal": "47009", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION MOVIENTO \"JOVENES CONTRA LA INTOLERANCIA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-09-22", "no_de_inscripcion": 598, "domicilio": "C/ MIRABEL 1, 6\u00ba B", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION PROGRESISTAS UNIVERSITARIOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-06-04", "no_de_inscripcion": 840, "domicilio": "C/SOTO, 51-5\u00baB", "c_postal": "47010", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION SEMANASANTERA \"EL LLAMADOR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-01-18", "no_de_inscripcion": 964, "domicilio": "C/ALAVA, 3-9\u00baD", "c_postal": "47013", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N VALLISOLETANA DE INTERVENCI\u00d3N SOCIOEDUCATIVA (AS.V.I.S.E.)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-07-18", "no_de_inscripcion": 1166, "domicilio": "C/ URRACA, 14 - 5\u00ba B", "c_postal": "47012", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ATENEO UNIVERSITARIO DE VALLADOLID", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-11-26", "no_de_inscripcion": 122, "domicilio": "APARTADO CORREOS 147", "c_postal": "47080", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "CLUB CULTURAL 92- R JUVENIL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": null, "no_de_inscripcion": 85, "domicilio": "AVDA. VALLE ESGUEVA, 6", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "CLUB JUVENIL \"CERRO ALTO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-10-19", "no_de_inscripcion": 116, "domicilio": "LEOPOLDO CANO, 7 - 1\u00ba", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "COLECTIVO DE ESTUDIANTES DE ECONOMICAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-12-07", "no_de_inscripcion": 133, "domicilio": "FACULTAD DE ECONOMICAS.", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "CONSEJO LOCAL DE LA JUVENTUD VALLADOLID", "codigo": "CONSEJOS DE JUVENTUD", "fecha_de_inscripcion": "1984-10-16", "no_de_inscripcion": 3, "domicilio": "C/SAN BLAS, 6, 1\u00ba IZQDA", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "CRUZ ROJA JUVENTUD EN CASTILLA Y LE\u00d3N", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-12-01", "no_de_inscripcion": 313, "domicilio": "C/ARZOBISO JOSE DELICADO N\u00ba 5", "c_postal": "47014", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "DEPARTAMENTO DE LA JUVENTUD DE U.G.T. EN CASTILLA Y LE\u00d3N.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-13", "no_de_inscripcion": 296, "domicilio": "C/ GAMAZO 13, 1\u00aa PLANTA.", "c_postal": "47004", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SINDICAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ECAM", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-02-20", "no_de_inscripcion": 1139, "domicilio": "C/GUADALETE,2 BAJO", "c_postal": "47005", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ERASMUS STUDENT NETWORK UNIVERSIDAD DE VALLADOLID", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2021-05-05", "no_de_inscripcion": 1548, "domicilio": "C/ REAL DE BURGOS, S/N - CASA DEL ESTUDIANTE", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ESTARIVEL JOVEN, SECCION JUVENIL DE LA ASOC. ESTARIVEL: DESARROLLO SOCIAL Y ACTIVIDADES EDUCATIVAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2022-04-29", "no_de_inscripcion": 1550, "domicilio": "Camino Virgen dela Merced, 16 bajo", "c_postal": "47009", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "FEDERACION AUTONOMA DE ASOCIACIONES DE ESTUDIANTES DE VALLADOLID-FADAE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-03-30", "no_de_inscripcion": 988, "domicilio": "C/TOREROS, 1-6\u00baA", "c_postal": "47007", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "FEDERACION CASTELLANO LE\u00d3NESA DE JOVENES PRO-VIDA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-11-26", "no_de_inscripcion": 119, "domicilio": "SAN LUIS , 8 - 3\u00ba IZDA.", "c_postal": "47004", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ASISTENCIAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "FEDERACION DE ESTUDIANTES DE CASTILLA Y LE\u00d3N (F.E.C.Y.L.)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-02-24", "no_de_inscripcion": 887, "domicilio": "C/ CAAMA\u00d1O 20-22, 1\u00ba E.", "c_postal": "47013", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "FEDERACI\u00d3N DE SCOUTS DE CASTILLA Y LE\u00d3N MOVIMIENTO SCOUTS CAT\u00d3LICO (MSC)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-01-25", "no_de_inscripcion": 1325, "domicilio": "C/ GONZ\u00c1LEZ DUE\u00d1AS,1", "c_postal": "47010", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "FEDERACION E. CAMPESINAS. SECCION JUVENIL.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-11-22", "no_de_inscripcion": 66, "domicilio": "SIMON ARANDA, 13 - 1\u00ba", "c_postal": "47002", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "FEDERACION ECOLOGISTA DE CASTILLA Y LE\u00d3N", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-12-07", "no_de_inscripcion": 125, "domicilio": "PLAZA MAYOR 10, 2\u00ba", "c_postal": "47001", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "FEDERACION TIERRA VIVA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-03-20", "no_de_inscripcion": 198, "domicilio": "PLAZA MAYOR, 10, OF. B2", "c_postal": "47001", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "GRUPO DE COROS Y DANZAS RAICES CASTELLANAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-08", "no_de_inscripcion": 287, "domicilio": "LAS MERCEDES, 24-2\u00ba B", "c_postal": "47010", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "GRUPO JUVENIL \"SANCHO PANZA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-05-20", "no_de_inscripcion": 756, "domicilio": "DOCE DE OCTUBRE,22 (PARROQUIA)", "c_postal": "47005", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "GRUPO JUVENIL APOSTOLADO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-12-01", "no_de_inscripcion": 300, "domicilio": "CAMINO VIEJO DE SIMANCAS N\u00ba 23", "c_postal": "47008", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "GRUPO JUVENIL SAN PASCUAL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-11-22", "no_de_inscripcion": 64, "domicilio": "JOAQUIN VELASCO MARTIN, 19 - 2", "c_postal": "47014", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "GRUPO ORNITOLOGICO ALAUDA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-20", "no_de_inscripcion": 209, "domicilio": "APARTADO CORREOS 581.", "c_postal": "47080", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "I.S.C.A.R.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-15", "no_de_inscripcion": 263, "domicilio": "GARDOQUI, 4 - 1\u00ba", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "IBERIANS GAMING, SECCION JUVENIL DE LA A. DE ESPORTS DE CASTILLA Y LEON", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2023-06-19", "no_de_inscripcion": 1555, "domicilio": "Calle Privilegios, 8", "c_postal": "47009.0", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "JOVENES POR LA IGUALDAD", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1987-12-20", "no_de_inscripcion": 57, "domicilio": "MADRE DE DIOS, 15- 10 C", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "JOVENES PRO-VIDA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-03-16", "no_de_inscripcion": 26, "domicilio": "SAN LUIS, 8-3\u00ba IZDA.", "c_postal": "47004", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "JOVENES REMOJONES DE LA ESGUEVA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1988-11-22", "no_de_inscripcion": 63, "domicilio": "NAVIDAD, 29", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "JUVENTUD ESTUDIANTE CATOLICA DE CASTILLA Y LE\u00d3N-JEC", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-18", "no_de_inscripcion": 298, "domicilio": "SIM\u00d3N ARANDA, 13-2\u00ba", "c_postal": "47002", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "JUVENTUDES DEL C.D.S.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-12-07", "no_de_inscripcion": 132, "domicilio": "CONSTITUCION, 8-2\u00ba", "c_postal": "47001", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "POL\u00cdTICA", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "JUVENTUDES MUSICALES DE VALLADOLID", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-25", "no_de_inscripcion": 225, "domicilio": "PERU, 6 - ENTRESUELO.", "c_postal": "47004", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "JUVENTUDES SOCIALISTAS DE CASTILLA Y LE\u00d3N", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-12-01", "no_de_inscripcion": 312, "domicilio": "C/ ECUADOR N\u00ba 1 BAJO", "c_postal": "47014", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "POL\u00cdTICA", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "LA TAPIA VERDE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-04-17", "no_de_inscripcion": 384, "domicilio": "NAVIDAD, 29", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "LOYOLA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-20", "no_de_inscripcion": 208, "domicilio": "RUIZ HERNANDEZ, 10", "c_postal": "47002", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "NUEVAS GENERACIONES DEL PARTIDO POPULAR EN CASTILLA Y LE\u00d3N.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-26", "no_de_inscripcion": 231, "domicilio": "MARIA DE MOLINA 7, 1\u00aa PLANTA", "c_postal": "47001", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "POL\u00cdTICA", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "RAMA JUVENIL \"24 DE DICIEMBRE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-30", "no_de_inscripcion": 236, "domicilio": "NAVIDAD, 29 - BAJO", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "SCOUTS DE ESPA\u00d1A, EXPLORADORES DE CASTILLA Y LE\u00d3N \"A.S.D.E.\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1987-12-15", "no_de_inscripcion": 1, "domicilio": "PASEO DEL CAUCE 92, LOCAL. CP. 47012. VALLADOLID.", "c_postal": "47012", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "SECCI\u00d3N DE JUVENTUD DE LA FEDERACI\u00d3N DE CASAS REGIONALES Y PROVINCIALES EN C.Y L.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-16", "no_de_inscripcion": 272, "domicilio": "C/ Angustias n 16 -1\u00ba", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "SECCI\u00d3N JOVEN DEL CIRCULO DE CULTURA POPULAR RONDILLA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-03-03", "no_de_inscripcion": 824, "domicilio": "C/NEBRIJA, 22-BAJO", "c_postal": "47000", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "SECCI\u00d3N JUVENIL \" COOPERACI\u00d3N INTERNACIONAL JUVENIL CASTILLA Y LE\u00d3N\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2017-05-15", "no_de_inscripcion": 1530, "domicilio": "C/ SAN JUAN DE DIOS, 6 2\u00ba", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "INTERNACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "SECCI\u00d3N JUVENIL \"FEAPS CASTILLA Y LE\u00d3N\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-01-09", "no_de_inscripcion": 1242, "domicilio": "C/ PRADO, 7", "c_postal": "47003", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "SECCI\u00d3N JUVENIL \"JUVENTUD IDENTE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-02-11", "no_de_inscripcion": 168, "domicilio": "C/ CERRADA, N\u00ba 2- 4\u00baD", "c_postal": "47010", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "SECCI\u00d3N JUVENIL DE LA ONG AGUSTINIANA CEB\u00da", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2014-12-10", "no_de_inscripcion": 1508, "domicilio": "PASEO FILIPINOS, 7", "c_postal": "47007", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "SECRETAR\u00cdA DE JUVENTUD DE LA UNI\u00d3N SINDICAL DE COMISIONES OBRERAS DE CYL.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-12-19", "no_de_inscripcion": 319, "domicilio": "PLAZA MADRID 4, 5\u00aa PLANTA", "c_postal": "47001", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SINDICAL", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "SOCIEDAD ASTRONOMICA SYRMA.", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-16", "no_de_inscripcion": 275, "domicilio": "PASEO BELEN N\u00ba 9 (APARTADO DE CORREOS 5380)", "c_postal": "47011", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "UNION DE ESTUDIANTES DE VALLADOLID", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-02-25", "no_de_inscripcion": 189, "domicilio": "MERCED, S/N", "c_postal": "47002", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "UVENIL RODINIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2005-04-12", "no_de_inscripcion": 1330, "domicilio": "C/ ARADO, 2-2D", "c_postal": "47014", "localidad": "VALLADOLID", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. SAN JOS\u00c9 DE VENTOSA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-01-24", "no_de_inscripcion": 327, "domicilio": "PLAZA  GAMAZO, N\u00ba 1", "c_postal": "47232", "localidad": "VENTOSA DE LA CUESTA", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "VIANA JOVEN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2020-10-27", "no_de_inscripcion": 1545, "domicilio": "C/ CARDIEL, BLOQUE 53- PUERTA B", "c_postal": "47150", "localidad": "VIANA DE CEGA", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL PE\u00d1AS DEL DUERO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-10-07", "no_de_inscripcion": 854, "domicilio": "PLAZA DE LA CONSTITUCION, 1", "c_postal": "47529", "localidad": "VILLAFRANCA DE DUERO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"JUVENTUDES COMUNERAS DE VILLALAR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-11-12", "no_de_inscripcion": 1230, "domicilio": "PLAZA ESPA\u00d1A, 1", "c_postal": "47111", "localidad": "VILLALAR DE LOS COMUNEROS", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"VILLA DEL ALCOR\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2016-02-25", "no_de_inscripcion": 1514, "domicilio": "C/ MAYOR, N\u00ba 4.", "c_postal": "47639", "localidad": "VILLALBA DE LOS ALCORES", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J.ALON", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-11-15", "no_de_inscripcion": 1038, "domicilio": "PZA.MAYOR, 1-2\u00ba (AYUNTAMIENTO)", "c_postal": "47600", "localidad": "VILLALON DE CAMPOS", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL VILLAMARCIEL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2020-03-06", "no_de_inscripcion": 1544, "domicilio": "CALLE SAN FELIPE Y SANTIAGO N\u00ba 5", "c_postal": "47132", "localidad": "VILLAMARCIEL", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CULTURAL \"NIEBLA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1992-10-05", "no_de_inscripcion": 400, "domicilio": "CTRA. ADANERO-GIJON (CENTRO PENITENCIARIO)", "c_postal": "47620", "localidad": "VILLANUBLA", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DE VILLANUEVA DE DUERO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-02-01", "no_de_inscripcion": 1377, "domicilio": "AVDA. DE VALLADOLID, S/N (EDIFICIO DE USOS M\u00daLTIPLES).", "c_postal": "47239", "localidad": "VILLANUEVA DE DUERO", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A. J. VILLASEX", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2008-08-25", "no_de_inscripcion": 1410, "domicilio": "PLAZA MAYOR,1", "c_postal": "47134", "localidad": "VILLASEXMIR", "provincia": "VALLADOLID", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LA KIKA ROJIBLANCA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-01-15", "no_de_inscripcion": 875, "domicilio": "C/GERANIOS, 24", "c_postal": "49151", "localidad": "ARCENILLAS", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL EL DUENDE DE LA TINAJA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2015-12-22", "no_de_inscripcion": 1513, "domicilio": "C/ LA ESPERANZA, N\u00ba 3 DE ARCENILLAS", "c_postal": "49151", "localidad": "ARCENILLAS", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "GRUPO ECOLOGISTA CICONIA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-10-19", "no_de_inscripcion": 117, "domicilio": "JOSE ANTONIO, 9", "c_postal": "49600", "localidad": "BENAVENTE", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "MEDIO AMBIENTAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"TERA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-10-30", "no_de_inscripcion": 779, "domicilio": "EDIFICIO AYUNTAMIENTO. C/ CARRETERA N\u00ba 27", "c_postal": "49332", "localidad": "CAMARZANA DE TERA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"VALDORADAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-10-24", "no_de_inscripcion": 1177, "domicilio": "C/ HOSPITAL, N\u00ba 1", "c_postal": "49160", "localidad": "CARBAJALES DE ALBA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL LOS ALFAR", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-04-28", "no_de_inscripcion": 838, "domicilio": "C/CARRETERA, S/N EDIFICIO ANTI", "c_postal": "49330", "localidad": "JUNQUERA DE TERA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"SAN BORTOLO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-02-27", "no_de_inscripcion": 1200, "domicilio": "SANTA MAR\u00cdA, 76", "c_postal": "49522", "localidad": "MAHIDE", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. LOS PAYEROTES", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-01-15", "no_de_inscripcion": 876, "domicilio": "C/LA TRAPA-VALPARAISO", "c_postal": "49310", "localidad": "MOMBUEY", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL MUSICAL \"NUEVE DE MAYO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-09-24", "no_de_inscripcion": 1173, "domicilio": "PLAZA EXCMA.DIPUTACI\u00d3N, N\u00ba1", "c_postal": "49190", "localidad": "MORALES DEL VINO", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N CULTURAL JUVENIL DE \"PELEAGONZALO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-05-28", "no_de_inscripcion": 1261, "domicilio": "C/ FUENTE DEL SOTO, S/N", "c_postal": "49880", "localidad": "PELEAGONZALO", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DE SANABRIA \"AJUSA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-03-22", "no_de_inscripcion": 1307, "domicilio": "C/ MOSCABIROTE, N\u00ba 2", "c_postal": "49300", "localidad": "PUEBLA DE SANABRIA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"LA TABLADA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-10-30", "no_de_inscripcion": 780, "domicilio": "AVDA. EMETERIO FURONES, S/N. (", "c_postal": "49625", "localidad": "SANTIBA\u00d1EZ DE TERA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"T\u00cdO BABU\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2014-06-30", "no_de_inscripcion": 1501, "domicilio": "C/ PEREZAL, N\u00ba 4", "c_postal": "49800", "localidad": "TORO", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "SOCIOCULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"LAS ESCUELAS DE TRABAZOS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-06-25", "no_de_inscripcion": 1164, "domicilio": "C/ CONCEJO, N\u00ba 1", "c_postal": "49516", "localidad": "TRABAZOS", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. JOVI", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-04-22", "no_de_inscripcion": 994, "domicilio": "CTRA. MADRID-CORU\u00d1A, S/N", "c_postal": "49630", "localidad": "VILLALPANDO", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "COMARCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL TRESAN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-09-11", "no_de_inscripcion": 686, "domicilio": "C/ JOSE ANTONIO, 14", "c_postal": "49159", "localidad": "VILLARALBO", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"ADARVE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-05-12", "no_de_inscripcion": 582, "domicilio": "C/ R\u00cdO CEA, N\u00ba 4, 4\u00ba DERCHA.", "c_postal": "49002", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"JUDERIA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-02-23", "no_de_inscripcion": 448, "domicilio": "PLAZA DE SAN JULIAN DEL MERCADO, 15", "c_postal": "49002", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"LA RAYUELA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-04-12", "no_de_inscripcion": 475, "domicilio": "AVDA. CARDENAL CISNEROS, 21 -", "c_postal": "49011", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"MICROTEC\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-03-18", "no_de_inscripcion": 456, "domicilio": "PZA. DE SAN ESTEBAN 2", "c_postal": "49006", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "POL\u00cdTICA", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"PROYECTO 94\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-03-21", "no_de_inscripcion": 565, "domicilio": "LIBERTAD, 43 - 3\u00ba D", "c_postal": "49080", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. \"TIZONA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-29", "no_de_inscripcion": 299, "domicilio": "LEOPOLDO ALAS CLARIN, N\u00ba1, 2\u00baC", "c_postal": "49018", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. BBOYING ZAMORA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2008-02-22", "no_de_inscripcion": 1403, "domicilio": "C/ PABLO MORILLO, N\u00ba20- 1\u00baA", "c_postal": "49013", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. CRISTIANOS SIN FRONTERAS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-09-20", "no_de_inscripcion": 215, "domicilio": "ANGEL NIETO, 7 - BAJO", "c_postal": "49004", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. DE FOTOGRAFIA SOMBRA Y LUZ (SYL)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-01-15", "no_de_inscripcion": 878, "domicilio": "AVDA.REQUEJO, 24-PTL.5-9\u00baA", "c_postal": "49003", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ELECTRONICA EDISON", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-03-05", "no_de_inscripcion": 891, "domicilio": "C/FRANCISCO PIZARRO, 8-1\u00ba", "c_postal": "49020", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. EXTRAMUROS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-03-22", "no_de_inscripcion": 986, "domicilio": "CUESTA DE LA MORANA, 3", "c_postal": "49005", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. GAVIOTA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-10-08", "no_de_inscripcion": 255, "domicilio": "PASEO DE LAS HIGUERAS, 44", "c_postal": "49004", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. GRUPO DE FOLCLORE SAN LAZARO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-09-10", "no_de_inscripcion": 923, "domicilio": "C/NTRA.SE\u00d1ORA DEL TRANSITO, 2-BAJO", "c_postal": "49025", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. HUASCARAN", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-03-01", "no_de_inscripcion": 555, "domicilio": "MONTAMARTA, 12 , 3\u00ba DCHA.", "c_postal": "49002", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ICEBERG-CRISTOREY", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1993-09-16", "no_de_inscripcion": 466, "domicilio": "C/ERMITA PE\u00d1A FRANCIA, S/N. (E", "c_postal": "49000", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. JOVENES POR LA ECOLOGIA DE ZAMORA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-10-16", "no_de_inscripcion": 856, "domicilio": "C/ SANTA ELENA N\u00ba 4 -4\u00baB", "c_postal": "49007", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. JUVENTUDES MEDALLA MILAGROSA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-03-10", "no_de_inscripcion": 982, "domicilio": "C/DOCTOR GRADO, 6-BAJO", "c_postal": "49006", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "VOLUNTARIADO", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. MONITORES DE TIEMPO LIBRE \"\u00c1NADE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-02-24", "no_de_inscripcion": 653, "domicilio": "C/ BLAS DE OTERO, 5 ENTREPLANTA.", "c_postal": "49017", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. MOZART DE ZAMORA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-06-19", "no_de_inscripcion": 910, "domicilio": "C/DOCTOR VILLALOBOS, 14-3\u00baB", "c_postal": "49017", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. MUSICAL IN BELLY", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-12-16", "no_de_inscripcion": 956, "domicilio": "C/TRAVESIA, 5-3\u00baD", "c_postal": "49003", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. NUEVO HORIZONTE", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1989-11-26", "no_de_inscripcion": 121, "domicilio": "AVDA. REYES CATOLICOS 1C", "c_postal": "49021", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. PARA EL OCIO Y TIEMPO LIBRE DIQUELA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-11-07", "no_de_inscripcion": 696, "domicilio": "AVDA. PRINCIPE DE ASTURIAS, 17 -4\u00ba A", "c_postal": "49045", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "RELIGIOSA", "ambito": "NACIONAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. SAN ALFONSO DE ZAMORA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-06-23", "no_de_inscripcion": 913, "domicilio": "AV.PPE. DE ASTURIAS, 35-3\u00baD", "c_postal": "49011", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. VALORIO SAN LAZARO", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-12-01", "no_de_inscripcion": 318, "domicilio": "LA LUNA, 10", "c_postal": "49002", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. VIVALAPEPA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-03-14", "no_de_inscripcion": 558, "domicilio": "MOTIN DE LA TRUCHA, 3", "c_postal": "49004", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. YAGUA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1999-07-05", "no_de_inscripcion": 1013, "domicilio": "MIRADOR DEL DUERO, 4-6\u00baA", "c_postal": "49018", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "A.J. ZAMARAT", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1998-01-28", "no_de_inscripcion": 881, "domicilio": "AVDA. TRES CRUCES, 32-4\u00baB", "c_postal": "49010", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION CULTURAL JUVENIL \"NATUS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1994-02-22", "no_de_inscripcion": 545, "domicilio": "AVDA. CARDENAL CISNEROS N\u00ba 8 -3\u00baA", "c_postal": "49020", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N CULTURAL JUVENIL MALILLOS SOMOS TODOS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-06", "no_de_inscripcion": 1080, "domicilio": "C/ AMARGURA, 23 BAJO A", "c_postal": "49007", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"CANIS LUPUS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-05-05", "no_de_inscripcion": 674, "domicilio": "C/ VALDERREY, 8 - 3\u00baC", "c_postal": "49026", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"COMARCAS J\u00d3VENES\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2001-10-15", "no_de_inscripcion": 1174, "domicilio": "C/ BAJADA SAN PABLO, 4, 1\u00baC", "c_postal": "49018", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"ICARO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-10-01", "no_de_inscripcion": 770, "domicilio": "C/ ANGEL NIETO, 7 - BAJO. CENT", "c_postal": "49007", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"INDIAKA\" DE ZAMORA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-05-20", "no_de_inscripcion": 758, "domicilio": "C/ CORTINAS DE SAN MIGUEL, 39-", "c_postal": "49001", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"JAIRE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-02-20", "no_de_inscripcion": 648, "domicilio": "AVDA. GALICIA, 121", "c_postal": "49002", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"JER\u00d3NIMO USERA ZAMORA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-03-08", "no_de_inscripcion": 1201, "domicilio": "C/ ENTREPUENTES, 7", "c_postal": "49028", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"LA COCHERA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-05-22", "no_de_inscripcion": 1214, "domicilio": "C/ MONSALVE, 13", "c_postal": "49009", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"POR LA INFANCIA DE ZAMORA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-10-09", "no_de_inscripcion": 1274, "domicilio": "C/ RONDA DE LA FERIA, N\u00ba 4-4\u00baA", "c_postal": "49005", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL \"ZAMORA PRO-ROM\u00c1NICO\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-10-13", "no_de_inscripcion": 1275, "domicilio": "C/ MAGALLANES, N\u00ba 22-4\u00baA.", "c_postal": "49020", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL \"ZAMORA VIVA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-11-05", "no_de_inscripcion": 859, "domicilio": "C/ ESCULTOR BECERRA, 4 \u00c1TICO E", "c_postal": "49018", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL ALTAIR", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-01-27", "no_de_inscripcion": 806, "domicilio": "C/ROMANCERO, 2", "c_postal": "49027", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL CULTURAL Y MUSICAL \"CADENZA DE ZAMORA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2004-05-28", "no_de_inscripcion": 1314, "domicilio": "C/ OBISPO ACU\u00d1A, 29-6\u00baA", "c_postal": "49017", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DE ANIMADORES DE LA PASTORAL JUVENIL (A.P.J.)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-09-15", "no_de_inscripcion": 1103, "domicilio": "C/ RAM\u00d3N CARRI\u00d3N, 18", "c_postal": "49001", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL DEPORTIVA Y TIEMPO LIBRE \"PE\u00d1A NEGRA ZAMORA\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2002-11-12", "no_de_inscripcion": 1231, "domicilio": "C/ RAMOS CARRI\u00d3N, 18", "c_postal": "49001", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "TIEMPO LIBRE", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL ECOLOGICA MAIUS", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1995-07-12", "no_de_inscripcion": 685, "domicilio": "C/ PE\u00d1A TREVINCA, 16", "c_postal": "49024", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL LA VAGUADA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-09-01", "no_de_inscripcion": 849, "domicilio": "C/VILLALPANDO, 11", "c_postal": "49005", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL NIHIL", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1997-03-31", "no_de_inscripcion": 833, "domicilio": "AVDA.CARDENAL CISNEROS, 41-7\u00baB", "c_postal": "49010", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION JUVENIL SKATEBOARD ZAMORA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-12-02", "no_de_inscripcion": 786, "domicilio": "C/MONFORTE, 1-1\u00baE", "c_postal": "49002", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL SOCIOCULTURAL SURA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-06-02", "no_de_inscripcion": 1068, "domicilio": "PZA. VIRGEN DE LA GU\u00cdA, 20 1\u00ba", "c_postal": "49027", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL SURJOVEN ZAMORA", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2000-09-15", "no_de_inscripcion": 1104, "domicilio": "C/ JUNTO A CASA DEL GUARDA, VALORIO", "c_postal": "49026", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACI\u00d3N JUVENIL Y CULTURAL \"ZAMORANOS EN LAS INDIAS\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2003-02-05", "no_de_inscripcion": 1244, "domicilio": "C/ CARDENAL MELLA, 2", "c_postal": "49009", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "ASOCIACION ZAMORANA JUVENIL \"PLANETA VERDE\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1996-01-22", "no_de_inscripcion": 723, "domicilio": "C/ GUARDIA CIVIL, 6-1\u00ba IZDA.", "c_postal": "49000", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "CULTURAL", "ambito": "PROVINCIAL"},{"denominacion_de_entidad": "COALICI\u00d3N DEMOCR\u00c1TICA DE ESTUDIANTES DE CASTILLA Y LE\u00d3N (CODECYL)", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2007-02-16", "no_de_inscripcion": 1378, "domicilio": "C/ ANGEL NIETO, 4-3-K", "c_postal": "49007", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "ESTUDIANTIL", "ambito": "AUTON\u00d3MICO"},{"denominacion_de_entidad": "CONSEJO DE LA JUVENTUD DE ZAMORA", "codigo": "CONSEJOS DE JUVENTUD", "fecha_de_inscripcion": "1990-02-24", "no_de_inscripcion": 7, "domicilio": "PZA.MAYOR", "c_postal": "49001", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": null, "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "ORGANIZACI\u00d3N JUVENIL \"J\u00d3VENES POR ZAMORA-JXZ\" DEL PARTIDO POL\u00cdTICO \"UNI\u00d3N DEL PUEBLO ZAMORANO- UPZ\".", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "2011-01-18", "no_de_inscripcion": 1451, "domicilio": "C/ BENVENTE, N\u00ba 2, PISO 5\u00ba, OFICINA 8", "c_postal": "49014", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "POL\u00cdTICA", "ambito": "LOCAL"},{"denominacion_de_entidad": "RADIO CLUB \"HORIZONTE JOVEN\"", "codigo": "ASOC.JUVENILES Y FEDERACIONES", "fecha_de_inscripcion": "1991-11-29", "no_de_inscripcion": 2981, "domicilio": "AVDA. CARLOS PINILLA, 3", "c_postal": "49000", "localidad": "ZAMORA", "provincia": "ZAMORA", "tipo_asociacion": "OTROS", "ambito": "LOCAL"}]